msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FluentCRM - Marketing Automation For WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-07 14:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-03 17:55+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Loco-Version: 2.5.7; wp-5.9\n"
"X-Domain: fluent-crm\n"

#: app/Services/TransStrings.php:607
msgid " - Waiting for double opt-in confirmation"
msgstr "- 等待双重选择加入确认"

#: app/Services/TransStrings.php:606
msgid " - Waiting for double-optin confirmation"
msgstr "- 等待双重选择确认"

#: app/Services/TransStrings.php:608
msgid " - Waiting for next action"
msgstr "- 等待下一步行动"

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:55
msgid " at "
msgstr "在"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:298
msgid " contacts has been imported so far."
msgstr "到目前为止，已导入联系人。"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:153
#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:164
msgid " contacts will be imported"
msgstr "联系人将被导入"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:145
msgid " groups and associate contacts will be imported from MailerLite"
msgstr "组和关联联系人将从 MailerLite 导入"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:152
msgid " lists and associate contacts  will be imported"
msgstr "将导入列表和关联的联系人"

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:224
msgid " status was set from PostMark Webhook API. Reason: "
msgstr "状态是从 PostMark Webhook API 设置的。原因："

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:89
#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:125
msgid " status was set from SendGrid Webhook API. Reason: "
msgstr "状态是从 SendGrid Webhook API 设置的。原因："

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:178
msgid " status was set from Sparkpost Webhook API. Reason: "
msgstr "状态是从 Sparkpost Webhook API 设置的。原因："

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:148
msgid " tags and associate contacts will be imported from ConvertKit"
msgstr "标记和关联的联系人将从转换工具包导入"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:271
#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:257
msgid " tags have been imported so far"
msgstr "标记已导入到目前为止"

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:55
msgid " was set by mailgun webhook api with event name: "
msgstr "由 mailgun webhook api 设置，事件名称为："

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:62
msgid ""
"##crm.manage_subscription_url## or ##crm.unsubscribe_url## string is "
"required for compliance. Please include unsubscription or manage "
"subscription link"
msgstr ""
"符合性需要 ##crm.manage_subscription_url## 或 ##crm.unsubscribe_url## 字符"
"串。请包含取消订阅或管理订阅链接"

#: app/Hooks/Handlers/PurchaseHistory.php:52
#, php-format
msgid "%1$s for %2$s item"
msgid_plural "%1$s for %2$s items"
msgstr[0] "%2$s 项目的 %1$s"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:745
#, php-format
msgid "%d subscribers has been attached to the selected automation funnel"
msgstr "%d 订户已附加到选定的自动化漏斗"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:684
#, php-format
msgid "%d subscribers has been attached to the selected email sequence"
msgstr "%d 订户已附加到选定的电子邮件序列"

#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:64
msgid "(Contacts count "
msgstr "（联系人计数"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:244
msgid ""
"(Optional) The selected tags will be removed from the contact (if exist)"
msgstr "（可选）所选标记将从联系人中删除（如果存在）"

#: app/Services/TransStrings.php:667
msgid ""
"(Please use the name and email as per your domain/SMTP settings. Email "
"mismatch settings may not deliver emails as expected)"
msgstr ""
"（请根据您的域/SMTP 设置使用名称和电子邮件。电子邮件不匹配设置可能无法按预期"
"传递电子邮件）"

#: app/Services/TransStrings.php:768
msgid "(y)"
msgstr "（y）"

#: app/Services/TransStrings.php:825
msgid "+ New Option"
msgstr "+ 新选项"

#: app/Services/TransStrings.php:13
msgid "+ Photo"
msgstr "+ 照片"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:513
msgid ", The dynamic tags may not replaced in test email"
msgstr "，测试电子邮件中可能不会替换动态标记"

#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:89
#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:125
#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:178
#: app/Services/ExternalIntegrations/MailComplaince/Webhook.php:224
msgid ". Recorded at: "
msgstr ".录制于："

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:803
#: app/Http/Controllers/TemplateController.php:127
msgid "[Duplicate] "
msgstr "[重复]"

#: app/Services/Funnel/BaseBenchMark.php:78
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:85
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:85
msgid ""
"[Essential Point] Select IF this step is required for processing further "
"actions"
msgstr "[要点]如果处理进一步的操作需要此步骤，请选择"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:332
msgid "[LearnDash] Check if the contact enroll a course"
msgstr "[学习达什]检查联系人是否注册了课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:339
msgid "[LearnDash] Check if the contact is in a group"
msgstr "[学习达什]检查联系人是否在组中"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:365
msgid "[LifterLMS] Check if the contact enroll a course"
msgstr "[升降机LMS]检查联系人是否注册了课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:372
msgid "[LifterLMS] Check if the contact has a Membership"
msgstr "[升降机LMS]检查联系人是否具有成员资格"

#: app/Services/Funnel/BaseBenchMark.php:74
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:81
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:81
msgid "[Optional Point] This is an optional trigger point"
msgstr "[可选点]这是一个可选的触发点"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:398
msgid "[TutorLMS] Check if the contact enroll a course"
msgstr "[导师知识]检查联系人是否注册了课程"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:729
#, php-format
msgid ""
"A conformation email has been sent to %s. Please confirm your email address "
"to resubscribe"
msgstr "已向 %s 发送了一封确认电子邮件。请确认您的电子邮件地址以重新订阅"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:709
#, php-format
msgid ""
"A conformation email has been sent to %s. Please confirm your email address "
"to resubscribe with changed email address"
msgstr ""
"已向 %s 发送了一封确认电子邮件。请确认您的电子邮件地址，以使用更改的电子邮件"
"地址重新订阅"

#: app/Services/TransStrings.php:896
msgid "A double opt-in email will be sent if the contact is new"
msgstr "如果联系人是新联系人，将发送双重选择加入电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:837
msgid "A double optin email will be sent automatically"
msgstr "将自动发送双重选择电子邮件"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:53
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:81
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:101
msgid "A member added to a membership level"
msgstr "添加到成员资格级别的成员"

#: app/Services/TransStrings.php:14
msgid "A/B Testing Result"
msgstr "A/ B测试结果"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:33
msgid "Account -> Integrations -> Developer API"
msgstr "帐户 -> 集成 -> 开发人员 API"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:34
msgid "Account -> Settings -> Advanced"
msgstr "帐户 -> 设置 -> 高级"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:36
msgid "Account ID"
msgstr "账户编号"

#: app/Services/TransStrings.php:15
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: app/Services/TransStrings.php:652
msgid "action"
msgstr "行动"

#: app/Services/TransStrings.php:16
msgid "Action Blocks"
msgstr "操作块"

#: app/Services/TransStrings.php:17
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: app/Services/TransStrings.php:18
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: app/Services/TransStrings.php:1052
msgid "actions"
msgstr "行动"

#: app/Services/TransStrings.php:594
msgid ""
"Actions blocks are tasks that you want to fire from your side for the target "
"contact"
msgstr "操作块是您希望从您的身边为目标联系人触发的任务"

#: app/Services/TransStrings.php:185
msgid "Activate Fluent Forms Integration"
msgstr "激活流畅的表单集成"

#: app/Services/Helper.php:1068
msgid "Active"
msgstr "积极"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:31
msgid "ActiveCampaign API Token"
msgstr "ActiveCampaign API Token"

#: app/Services/TransStrings.php:401
msgid "Activities of this contact will be shown here"
msgstr "此联系人的活动将显示在此处"

#: app/Services/TransStrings.php:19
msgid "Add"
msgstr "加"

#: app/Services/TransStrings.php:34
msgid "Add a Sequence Email"
msgstr "添加序列电子邮件"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:255
msgid "Add a subscription box to WooCommerce Checkout Form"
msgstr "将订阅框添加到WooCommerce结账表单"

#: app/Services/TransStrings.php:20
msgid "Add Action"
msgstr "添加操作"

#: app/Services/TransStrings.php:1006
msgid "Add Action / Goal"
msgstr "添加操作/目标"

#: app/Services/TransStrings.php:21
msgid "Add Action/Benchmark/Conditions"
msgstr "添加操作/基准/条件"

#: app/Services/TransStrings.php:671
msgid "Add Action/Goals/Conditions"
msgstr "添加操作/目标/条件"

#: app/Services/TransStrings.php:22
msgid "Add Address Info"
msgstr "添加地址信息"

#: app/Services/TransStrings.php:849
msgid ""
"Add and segment your EDD customers when someone purchase a product. You can "
"also send a welcome email to your first-time customers with an automated "
"thank you email.Segment your customers and run automatic funnels on product "
"sales and track the conversion rate of your marketing campaigns."
msgstr ""
"在有人购买产品时添加和细分您的 EDD 客户。您还可以使用自动感谢电子邮件向首次客"
"户发送欢迎电子邮件。细分您的客户并对产品销售运行自动渠道，并跟踪营销活动的转"
"化率。"

#: app/Services/TransStrings.php:967
msgid "Add Another Conditional Group"
msgstr "添加另一个条件组"

#: app/Services/TransStrings.php:569
msgid "Add another Sequence Email"
msgstr "添加另一封序列电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:23
msgid "Add Campaign Title"
msgstr "添加广告系列标题"

#: app/Services/TransStrings.php:987
msgid "Add Condition"
msgstr "添加条件"

#: app/Services/TransStrings.php:1009
msgid "Add Conditional Action, apply rules and split your automation funnel"
msgstr "添加条件操作、应用规则并拆分自动化渠道"

#: app/Services/TransStrings.php:997
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:24
msgid "Add Custom Data"
msgstr "添加自定义数据"

#: app/Services/TransStrings.php:677
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#: app/Services/TransStrings.php:25
msgid "Add More"
msgstr "添加更多"

#: app/Services/TransStrings.php:869
msgid ""
"Add More Users to your FluentCRM and give them selected permissions to "
"manage your marketing. For example, You can add user X to view only the "
"reports and User Y to manage only email campaigns."
msgstr ""
"将更多用户添加到您的FluentCRM，并授予他们管理营销的选定权限。例如，您可以添加"
"用户 X 以仅查看报告，将用户 Y 添加到仅管理电子邮件市场活动。"

#: app/Services/TransStrings.php:26
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: app/Services/TransStrings.php:27
msgid "Add New Condition"
msgstr "添加新条件"

#: app/Services/TransStrings.php:28
msgid "Add New Contact"
msgstr "添加新联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:29
msgid "Add New Custom Field"
msgstr "添加新的自定义字段"

#: app/Services/TransStrings.php:725
msgid ""
"Add new filter to narrow down your contacts based on different properties"
msgstr "添加新的过滤器，根据不同的属性缩小联系人范围"

#: app/Services/TransStrings.php:685
msgid "Add New Key"
msgstr "添加新密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:682
msgid "Add New Manager"
msgstr "添加新经理"

#: app/Services/TransStrings.php:35
msgid "Add new Manager"
msgstr "添加新的经理"

#: app/Services/TransStrings.php:871
msgid "Add New REST API Key"
msgstr "添加新的 REST API 密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:30
msgid "Add New Smart Link"
msgstr "添加新的智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:974
msgid "Add Options"
msgstr "添加选项"

#: app/Services/TransStrings.php:36
msgid "Add or Remove"
msgstr "添加或删除"

#: app/Services/TransStrings.php:31
msgid "Add Subscribers"
msgstr "添加订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:32
msgid "Add Tags"
msgstr "添加标签"

#: app/Services/TransStrings.php:33
msgid "Add Tags to Subscribers"
msgstr "向订阅者添加标签"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:23
msgid "Add this contact to the selected lists"
msgstr "将此联系人添加到所选列表"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:23
msgid "Add this contact to the selected Tags"
msgstr "将此联系人添加到所选标签"

#: app/Services/TransStrings.php:37
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表"

#: app/Services/TransStrings.php:38
msgid "Add to Tags"
msgstr "添加到标签"

#: app/Services/TransStrings.php:756
msgid "Add to this Sequence"
msgstr "添加到此序列"

#: app/Services/TransStrings.php:230
msgid "Add UTM Parameters For URLs"
msgstr "为网址添加 UTM 参数"

#: app/Services/TransStrings.php:971
msgid "Add Value"
msgstr "增加价值"

#: app/Services/TransStrings.php:77
msgid "Add/Remove Tag of your Contacts based on email interaction"
msgstr "根据电子邮件交互添加/删除联系人标签"

#: app/Services/TransStrings.php:777
msgid "Added"
msgstr "添加"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:146 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:147
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: app/Services/TransStrings.php:40
msgid "Address Information"
msgstr "地址信息"

#: app/Models/Subscriber.php:599 app/Services/TransStrings.php:41
#: app/Services/Helper.php:135 app/Services/Helper.php:789
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:36
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:154
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

#: app/Models/Subscriber.php:600 app/Services/TransStrings.php:42
#: app/Services/Helper.php:136 app/Services/Helper.php:793
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:37
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:158
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: app/Services/Helper.php:167
msgid "Admin Email"
msgstr "管理员电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:726
msgid "Advanced Filter"
msgstr "高级过滤器"

#: app/Services/TransStrings.php:780
msgid "Advanced Filter is a pro feature"
msgstr "高级过滤器是一项专业功能"

#: app/Services/Helper.php:1053
msgid "Affiliate ID (Pro Required)"
msgstr "联盟 ID （需要专业版）"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:189
msgid "AffiliateWP"
msgstr "联盟WP"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:190
msgid "AffiliateWP - New Affiliate Approved/Active Register"
msgstr "联盟WP - 新的联盟批准/有效注册"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:25
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: app/Services/TransStrings.php:1080
msgid "after"
msgstr "后"

#: app/Services/TransStrings.php:742
msgid "After 1 Hour"
msgstr "1 小时后"

#: app/Services/TransStrings.php:745
msgid "After 1 Week"
msgstr "1 小时后"

#: app/Services/TransStrings.php:744
msgid "After 2 Days"
msgstr "2 天后"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:106
msgid "After Confirmation Actions"
msgstr "确认操作后"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:126
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:127
msgid "After Confirmation Message"
msgstr "确认后消息"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:163
msgid "After Confirmation Message is required"
msgstr "需要确认消息后"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:111
msgid "After Confirmation Type"
msgstr "确认后类型"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:33
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:37
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: app/Services/TransStrings.php:43
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:153
msgid "All"
msgstr "都"

#: app/Services/TransStrings.php:681
msgid "All Administrators automatically will get full access of FluentCRM"
msgstr "所有管理员将自动获得FluentCRM的完全访问权限"

#: app/Services/TransStrings.php:47
msgid "All available contacts"
msgstr "所有可用的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:48
msgid "All available subscribers"
msgstr "所有可用订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:704 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:264
msgid "All Campaigns"
msgstr "所有广告系列"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:22 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:227
msgid "All Contacts"
msgstr "所有联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1159
msgid "All contacts from"
msgstr "所有联系人来自"

#: app/Services/TransStrings.php:418
msgid "All contacts on Selected List segment"
msgstr "\"选定列表\"段上的所有联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:44
msgid "All Done"
msgstr "全部完成"

#: app/Services/TransStrings.php:45
msgid "All Email Activities"
msgstr "所有电子邮件活动"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:38 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:279
msgid "All Emails"
msgstr "所有电子邮件"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:250
msgid "All FluentCRM Database Tables have been resetted"
msgstr "所有 FluentCRM 数据库表都已重置"

#: app/Services/TransStrings.php:46
msgid "All Lists"
msgstr "所有列表"

#: app/Services/TransStrings.php:1010
msgid "All Products"
msgstr "所有产品"

#: app/Services/TransStrings.php:609
msgid ""
"All Selected List and subscribers has been added Successfully to this "
"sequence. Emails will be sent as per your configuration"
msgstr "所有选定的列表和订户已成功添加到此序列中。电子邮件将根据您的配置发送"

#: app/Services/TransStrings.php:1000
msgid "All the associate data of the selected contacts will be deleted"
msgstr "所选联系人的所有关联数据都将被删除"

#: app/Services/TransStrings.php:1029
msgid "All the selected logs that are"
msgstr "所有选定的日志"

#: app/Services/TransStrings.php:690
msgid ""
"All Your Fluent CRM Data (Contacts, Campaigns, Settings, Emails) will be "
"deleted"
msgstr "所有流畅的CRM数据（联系人，广告系列，设置，电子邮件）都将被删除"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:209
msgid ""
"Allow FluentCRM integration conditionally based on your submission values"
msgstr "允许根据您的提交值有条件地进行 FluentCRM 集成"

#: app/Services/TransStrings.php:928
msgid ""
"Allow FluentCRM to collect non-sensitive diagnostic data and usage "
"information."
msgstr "允许 FluentCRM 收集非敏感诊断数据和使用情况信息。"

#: app/Services/TransStrings.php:922
msgid "Almost Done!"
msgstr "快完成了！"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:265
msgid "Amazon SES"
msgstr "亚马逊 SES"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:268
msgid "Amazon SES Bounce Handler URL"
msgstr "Amazon SES 退回邮件处理程序 URL"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:41
msgid "American Samoa"
msgstr "美属萨摩亚"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:51
msgid "An Automated double-optin email will be sent for new subscribers"
msgstr "将为新订阅者发送自动双重选择电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:1088
msgid ""
"and we will be happy to answer your questions and assist you with any "
"problems."
msgstr "我们将很乐意回答您的问题并协助您解决任何问题。"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:45
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:49
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:53
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:57
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:61
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:37
#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:38
msgid "API Access URL"
msgstr "接口访问网址"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:29
#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:30
#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:27
msgid "API Key"
msgstr "接口密钥"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:658
msgid "API Key has been successfully created"
msgstr "已成功创建 API 密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:876
msgid "API Password:"
msgstr "接口码："

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:37
msgid "API Secret"
msgstr "接口密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:30
#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:29
msgid "API Token"
msgstr "接口令牌"

#: app/Services/TransStrings.php:875
msgid "API Username:"
msgstr "接口用户名："

#: app/Services/CrmMigrator/Api/ConvertKit.php:61
msgid "API_Error"
msgstr "API_Error"

#: app/Services/TransStrings.php:676
msgid "APIs"
msgstr "蜜蜂属"

#: app/Services/TransStrings.php:52
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:22
msgid "Apply List"
msgstr "申请列表"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:34
msgid "Apply List to the contact"
msgstr "将列表应用于联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:722
msgid "Apply Lists"
msgstr "应用列表"

#: app/Services/TransStrings.php:699
msgid "Apply Lists when clicked (optional)"
msgstr "单击时应用列表（可选）"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:22
msgid "Apply Tag"
msgstr "应用标记"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:34
msgid "Apply Tag to the contact"
msgstr "将标记应用于联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:723
msgid "Apply Tags"
msgstr "应用标签"

#: app/Services/TransStrings.php:698
msgid "Apply Tags when clicked"
msgstr "单击时应用标签"

#: app/Services/TransStrings.php:53
msgid "Archived"
msgstr "存档"

#: app/Services/TransStrings.php:832
msgid ""
"Are you sure about this action? If you confirm, Your old log data will be "
"deleted permanently!"
msgstr "您确定此操作吗？如果您确认，您的旧日志数据将被永久删除！"

#: app/Services/TransStrings.php:989
msgid "Are you sure to delete this?"
msgstr "是否确实要删除此内容？"

#: app/Services/TransStrings.php:999
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "是否确实要删除？"

#: app/Services/TransStrings.php:1176
msgid "Are you sure you want to add contacts to selected Automation Funnel?"
msgstr "是否确实要将联系人添加到选定的自动化漏斗？"

#: app/Services/TransStrings.php:1172
msgid "Are you sure you want to add contacts to selected email sequence?"
msgstr "是否确实要将联系人添加到所选电子邮件序列？"

#: app/Services/TransStrings.php:1011
msgid "Are you sure you want to remove this?"
msgstr "是否确实要删除此内容？"

#: app/Services/TransStrings.php:755
msgid "Are you sure, you want to remove these subscribers from this sequence?"
msgstr "是否确实要从此序列中删除这些订阅者？"

#: app/Services/TransStrings.php:691
msgid "Are you sure, you want to reset the CRM Database?"
msgstr "是否确实要重置 CRM 数据库？"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:65
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:69
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:73
msgid "Aruba"
msgstr "阿鲁巴岛"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:40 app/Services/AutoSubscribe.php:126
#: app/Services/AutoSubscribe.php:276
msgid "Assign List"
msgstr "分配列表"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:46
msgid ""
"Assign or Remove tags when a contact assign to a user role. (Only for role "
"change trigger from now)"
msgstr ""
"在联系人分配给用户角色时分配或删除标记。（仅适用于从现在开始的角色更改触发"
"器）"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:53 app/Services/AutoSubscribe.php:139
#: app/Services/AutoSubscribe.php:289
msgid "Assign Tags"
msgstr "分配标签"

#: app/Services/TransStrings.php:1150
msgid "Assigned List in FluentCRM (optional)"
msgstr "流利的分配列表（可选）"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:132
msgid ""
"Associate your FluentCRM merge tags to the appropriate Fluent Form fields by "
"selecting the appropriate form field from the list."
msgstr ""
"通过从列表中选择适当的表单域，将 FluentCRM 合并标记关联到相应的 Fluent Form "
"域。"

#: app/Services/TransStrings.php:1004
msgid "at"
msgstr "在"

#: app/Services/TransStrings.php:54
msgid "Attached Tags and Lists"
msgstr "附加的标签和列表"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:77
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:81
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: app/Services/TransStrings.php:1164
msgid "Auto Create"
msgstr "自动创建"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:209
msgid "Auto Sync User Data and Contact Data"
msgstr "自动同步用户数据和联系人数据"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:29
msgid "Automatically add your new user signups as subscriber in FluentCRM"
msgstr "在FluentCRM中自动将您的新用户注册为订阅者"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:105
msgid "Automatically add your site commenter as subscriber in FluentCRM"
msgstr "在FluentCRM中自动将您的网站评论者添加为订阅者"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:210
msgid "Automatically Sync your WP User Data and Fluent CRM Contact Data"
msgstr "自动同步您的WP用户数据和流畅的CRM联系人数据"

#: app/Services/TransStrings.php:55
msgid "Automation Funnel"
msgstr "自动化漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:56
msgid "Automation Funnels"
msgstr "自动化漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:664
msgid "Automation Name"
msgstr "自动化名称"

#: app/Services/PermissionManager.php:49
msgid "Automation Read"
msgstr "自动化读取"

#: app/Services/TransStrings.php:764
msgid "Automation Trigger Title"
msgstr "自动化触发器标题"

#: app/Services/PermissionManager.php:53
msgid "Automation Write/Edit/Delete"
msgstr "自动化写入/编辑/删除"

#: app/Services/Stats.php:103 app/Services/TransStrings.php:57
#: app/Hooks/CLI/Commands.php:34 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:112
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:113 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:298
msgid "Automations"
msgstr "自动化"

#: app/Services/TransStrings.php:804
msgid "Average Order Value (AOV)"
msgstr "平均订单价值"

#: app/Services/TransStrings.php:805
msgid "Average Order/Customer (AOC)"
msgstr "平均订单/客户 （AOC）"

#: app/Services/TransStrings.php:740
msgid "Awesome! No one unsubscribed from this campaign"
msgstr "棒！没有人取消订阅此活动"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:85
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: app/Services/TransStrings.php:58
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/Services/TransStrings.php:59
msgid "Back To Campaigns"
msgstr "返回营销活动"

#: app/Services/TransStrings.php:60
msgid "Back to Sequence"
msgstr "返回序列"

#: app/Services/TransStrings.php:978
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:89
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:93
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:97
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:101
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:152
#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:153
#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:164
msgid "Based on your selections "
msgstr "根据您的选择"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:145
#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:148
msgid "Based on your selections, "
msgstr "根据您的选择，"

#: app/Services/TransStrings.php:61
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: app/Services/TransStrings.php:62
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: app/Services/TransStrings.php:1079
msgid "before"
msgstr "以前"

#: app/Services/TransStrings.php:1082
msgid "before days"
msgstr "在几天之前"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:105
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:113
msgid "Belau"
msgstr "贝劳"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:109
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:117
msgid "Belize"
msgstr "伯利兹"

#: app/Services/TransStrings.php:653
msgid "benchmark"
msgstr "基准"

#: app/Services/Funnel/BaseBenchMark.php:69
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:76
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:76
msgid "Benchmark type"
msgstr "基准类型"

#: app/Services/TransStrings.php:63
msgid "BenchMark/Trigger Block"
msgstr "工作台标记/触发块"

#: app/Services/TransStrings.php:64
msgid "Benchmarks"
msgstr "基准"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:121
msgid "Benin"
msgstr "贝宁"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:125
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:129
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: app/Services/Helper.php:383
msgid "Black"
msgstr "黑"

#: app/Services/TransStrings.php:65
msgid "Body Background Color"
msgstr "正文背景颜色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:133
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:137
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr "博内尔岛、圣尤斯特歇斯岛和萨巴岛"

#: app/Services/TransStrings.php:980
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:141
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波斯尼亚和黑塞哥维那"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:145
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: app/Services/TransStrings.php:891
msgid "Bounce Handler"
msgstr "反弹处理程序"

#: app/Services/TransStrings.php:692
msgid "Bounce Handling Settings"
msgstr "退回邮件处理设置"

#: app/Services/TransStrings.php:637
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:172
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:207
msgid "Bounced"
msgstr "反弹"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:149
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布韦岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:153
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:157
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英属印度洋领地"

#: app/Services/TransStrings.php:1048
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: app/Services/TransStrings.php:78
msgid "Broadcast/Schedule This Email Campaign Now"
msgstr "立即广播/安排此电子邮件活动"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:161
msgid "Brunei"
msgstr "文莱"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:165
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:169
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:173
msgid "Burundi"
msgstr "蒲隆地"

#: app/Services/Helper.php:166
msgid "Business Address"
msgstr "公司地址"

#: app/Services/TransStrings.php:66
msgid "Business Full Address"
msgstr "公司完整地址"

#: app/Services/TransStrings.php:67 app/Services/Helper.php:165
msgid "Business Name"
msgstr "公司名称"

#: app/Services/TransStrings.php:68
msgid "Business Settings"
msgstr "业务设置"

#: app/Services/TransStrings.php:1119
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: app/Services/TransStrings.php:69
msgid "Button Preview"
msgstr "按钮预览"

#: app/Services/TransStrings.php:976
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: app/Services/TransStrings.php:977
msgid "Button URL"
msgstr "按钮网址"

#: app/Services/TransStrings.php:1005
msgid "By"
msgstr "由"

#: app/Services/TransStrings.php:70
msgid "By Date"
msgstr "按日期"

#: app/Services/TransStrings.php:71
msgid "By Dynamic Segment"
msgstr "按动态细分"

#: app/Services/TransStrings.php:72
msgid "By List & Tag"
msgstr "按列表和标签"

#: app/Functions/helpers.php:537
msgid "Call"
msgstr "叫"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:177
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:181
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麦隆"

#: app/Services/TransStrings.php:100
msgid "Campaign"
msgstr "运动"

#: app/Services/TransStrings.php:101
msgid "Campaign Actions"
msgstr "广告系列操作"

#: app/Services/TransStrings.php:102
msgid "Campaign Content"
msgstr "活动内容"

#: app/Services/TransStrings.php:748
msgid "Campaign deleted."
msgstr "广告系列已删除。"

#: app/Services/TransStrings.php:103
msgid "Campaign Details"
msgstr "活动详情"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:825
msgid "Campaign has been successfully duplicated"
msgstr "广告系列已成功复制"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:742
msgid "Campaign has been successfully marked as paused"
msgstr "广告系列已成功标记为已暂停"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:768
msgid "Campaign has been successfully resumed"
msgstr "活动已成功恢复"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:850
msgid "Campaign has been successfully un-scheduled"
msgstr "广告系列已成功取消排期"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:794
msgid "Campaign has been updated"
msgstr "广告系列已更新"

#: app/Services/TransStrings.php:104
msgid "Campaign Link Clicks"
msgstr "广告系列链接点击量"

#: app/Services/TransStrings.php:105
msgid "Campaign Medium (required)"
msgstr "广告系列媒介（必填）"

#: app/Services/TransStrings.php:106
msgid "Campaign Name (required)"
msgstr "广告系列名称（必填）"

#: app/Services/TransStrings.php:752
msgid "Campaign Performance"
msgstr "营销活动效果"

#: app/Services/TransStrings.php:107
msgid "Campaign Recipients"
msgstr "活动收件人"

#: app/Services/TransStrings.php:108
msgid "Campaign Settings"
msgstr "广告系列设置"

#: app/Services/TransStrings.php:109
msgid "Campaign Source (required)"
msgstr "广告系列来源（必填）"

#: app/Services/TransStrings.php:110
msgid "Campaign Term"
msgstr "活动期限"

#: app/Services/TransStrings.php:111
msgid "Campaign Title"
msgstr "广告系列标题"

#: app/Services/Stats.php:25 app/Services/TransStrings.php:112
#: app/Hooks/CLI/Commands.php:30 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:81
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:82
msgid "Campaigns"
msgstr "活动"

#: app/Services/TransStrings.php:113
msgid "Can a subscriber manage list subscriptions?"
msgstr "订阅者可以管理列表订阅吗？"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:185
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: app/Services/TransStrings.php:114
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/Services/TransStrings.php:617
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:239
msgid "Cancel Automations"
msgstr "取消自动化"

#: app/Services/TransStrings.php:115
msgid "Cancel Editing"
msgstr "取消编辑"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:247
msgid "Cancel Sequence Emails"
msgstr "取消序列电子邮件"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:248
msgid "Cancel Sequence Emails for the contact"
msgstr "取消联系人的序列电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:1041
msgid "Cancel this schedule"
msgstr "取消此计划"

#: app/Services/TransStrings.php:651
msgid "cancelled"
msgstr "取消"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:189
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: app/Services/TransStrings.php:116
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:193
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:197
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:201
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: app/Services/TransStrings.php:117
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: app/Services/TransStrings.php:801
msgid "Change (%)"
msgstr "涨跌幅 （%）"

#: app/Services/TransStrings.php:765
msgid "Change Automation Trigger"
msgstr "更改自动化触发器"

#: app/Services/TransStrings.php:118
msgid "Change Contact Type"
msgstr "更改联系人类型"

#: app/Services/TransStrings.php:1125
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: app/Services/TransStrings.php:402
msgid "Change Subscription Status"
msgstr "更改订阅状态"

#: app/Services/TransStrings.php:119
msgid "Chart Report"
msgstr "图表报告"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:278
msgid "Check Contact's Properties"
msgstr "检查联系人的属性"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:210
msgid "Check If the contact has specific lists"
msgstr "检查联系人是否有特定列表"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:217
msgid "Check If the contact has specific tags"
msgstr "检查联系人是否有特定标签"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:279
msgid "Check If the contact match specific data properties"
msgstr "检查联系人是否与特定数据属性匹配"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:304
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:314
msgid "Check if the contact purchased a specific product"
msgstr "检查联系人是否购买了特定产品"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:305
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:315
msgid ""
"Check If user purchased selected products and run sequences conditionally"
msgstr "检查用户是否购买了选定的产品并有条件地运行序列"

#: app/Services/TransStrings.php:1139
msgid "Check the documentation"
msgstr "查看文档"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:265 app/Services/AutoSubscribe.php:267
msgid "Checkbox Label for Checkout checkbox"
msgstr "\"用于结帐的标签\"复选框"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:115 app/Services/AutoSubscribe.php:117
msgid "Checkbox Label for Comment Form"
msgstr "注释表单的复选框标签"

#: app/Models/CustomContactField.php:66
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:205
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:209
msgid "China"
msgstr "中国"

#: app/Services/TransStrings.php:121
msgid "Choose a List"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/TransStrings.php:122
msgid "Choose an option:"
msgstr "选择一个选项："

#: app/Services/TransStrings.php:120
msgid "Choose New"
msgstr "选择新建"

#: app/Services/TransStrings.php:984
msgid "Choose Values"
msgstr "选择值"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:213
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: app/Models/Subscriber.php:601 app/Services/TransStrings.php:123
#: app/Services/Helper.php:137 app/Services/Helper.php:797
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:39
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:166
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/Services/Helper.php:275
msgid "Classic Editor"
msgstr "经典编辑器"

#: app/Services/TransStrings.php:730
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: app/Services/TransStrings.php:1127
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: app/Services/TransStrings.php:839
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: app/Services/TransStrings.php:859
msgid "Click Here to Renew your License"
msgstr "单击此处续订许可证"

#: app/Services/TransStrings.php:124
msgid "Click Rate"
msgstr "点击率"

#: app/Models/CampaignUrlMetric.php:99
msgid "Click To Open Rate"
msgstr "点击打开率"

#: app/Services/TransStrings.php:1018
msgid "click to upload"
msgstr "点击上传"

#: app/Services/TransStrings.php:125
msgid "Clicked"
msgstr "点击"

#: app/Services/TransStrings.php:126
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/Services/TransStrings.php:127
msgid "Close Log"
msgstr "关闭日志"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:217
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "科科斯（基林）群岛"

#: app/Services/TransStrings.php:847
msgid ""
"Collect and segment email contacts from wooCommerce checkout and send "
"emails. Run funnels, segment your customers into FluentCRM"
msgstr ""
"从wooCommerce结账和发送电子邮件中收集和细分电子邮件联系人。运行漏斗，将您的客"
"户细分为FluentCRM"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:53
msgid ""
"Collect leads and build any type of forms, accept payments, connect with "
"your CRM with the Fastest Contact Form Builder Plugin for WordPress"
msgstr ""
"收集潜在客户并构建任何类型的表单，接受付款，使用WordPress最快的联系人表单构建"
"器插件与您的CRM连接"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:221
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:145
msgid "Column is not valid"
msgstr "列无效"

#: app/Services/TransStrings.php:128
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: app/Services/TransStrings.php:129
msgid "Comma Separated (,)"
msgstr "逗号分隔 （，）"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:104
msgid "Comment Form Subscription Settings"
msgstr "评论表单订阅设置"

#: app/Services/TransStrings.php:705
msgid "Commerce Fields"
msgstr "商业领域"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:225
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: app/Services/TransStrings.php:808
msgid "Compare Date"
msgstr "比较日期"

#: app/Services/TransStrings.php:821
msgid "compare to"
msgstr "与"

#: app/Services/TransStrings.php:638
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:173
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:208
msgid "Complained"
msgstr "抱怨"

#: app/Services/TransStrings.php:909
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: app/Services/TransStrings.php:130
msgid "Complete Import"
msgstr "完成导入"

#: app/Services/TransStrings.php:934
msgid "Complete Installation"
msgstr "完整安装"

#: app/Services/TransStrings.php:131 app/Hooks/CLI/Commands.php:106
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: app/Services/TransStrings.php:647
msgid "completed"
msgstr "完成"

#: app/Services/TransStrings.php:343
msgid "Completed. You can close this modal now"
msgstr "完成。您现在可以关闭此模式"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:163
msgid "Completes a Course"
msgstr "完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:149
msgid "Completes a Lesson"
msgstr "完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:156
msgid "Completes a Topic"
msgstr "完成主题"

#: app/Services/TransStrings.php:132
msgid "Compose"
msgstr "组成"

#: app/Services/TransStrings.php:133
msgid "Compose Your Email Body"
msgstr "撰写您的电子邮件正文"

#: app/Services/TransStrings.php:983
msgid "condition"
msgstr "条件"

#: app/Services/TransStrings.php:134
msgid "Condition Blocks"
msgstr "条件块"

#: app/Services/TransStrings.php:1090
msgid "Condition:"
msgstr "条件："

#: app/Services/TransStrings.php:654
msgid "conditional"
msgstr "有條件的"

#: app/Services/TransStrings.php:1008
msgid "Conditional Action"
msgstr "条件操作"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:208
msgid "Conditional Logics"
msgstr "条件逻辑"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:333
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:366
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:399
msgid "Conditionally check if contact enrolled or completed a course"
msgstr "有条件地检查联系人是否已注册或已完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:373
msgid "Conditionally check if contact has an active membership level"
msgstr "有条件地检查联系人是否具有活动的成员资格级别"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:340
msgid "Conditionally check if contact is in a group"
msgstr "有条件地检查联系人是否在组中"

#: app/Services/TransStrings.php:135
msgid "Conditionals"
msgstr "条件"

#: app/Services/TransStrings.php:136
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: app/Services/TransStrings.php:137
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:52
msgid "Configuration required!"
msgstr "需要配置！"

#: app/Services/TransStrings.php:890
msgid "Configure FluentSMTP"
msgstr "配置 FluentSMTP"

#: app/Services/TransStrings.php:138
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: app/Services/TransStrings.php:618
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#: app/Services/TransStrings.php:139
msgid "Confirm Import"
msgstr "确认导入"

#: app/Services/Libs/Parser/ShortcodeParser.php:138
msgid "Confirm Subscription"
msgstr "确认订阅"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:229
msgid "Congo (Brazzaville)"
msgstr "刚果（布拉柴维尔）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:233
msgid "Congo (Kinshasa)"
msgstr "刚果（金沙萨）"

#: app/Services/TransStrings.php:935
msgid "Congratulations"
msgstr "祝贺"

#: app/Services/TransStrings.php:1130
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:71
msgid ""
"Connect FluentCRM with ThriveCart and create, segment contact and run "
"automation on ThriveCart purchase events."
msgstr ""
"将FluentCRM与ThriveCart连接起来，并在ThriveCart购买事件上创建，细分联系和运行"
"自动化。"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:36
msgid ""
"Connect FluentCRM with WP Fluent Forms and subscribe a contact when a form "
"is submitted."
msgstr "将FluentCRM与WP Fluent Forms连接起来，并在提交表单时订阅联系人。"

#: app/Services/TransStrings.php:1156
msgid "Connect with"
msgstr "连接"

#: app/Services/TransStrings.php:1134
msgid "Connect with your CRM"
msgstr "与您的客户关系管理部门联系"

#: app/Services/TransStrings.php:140 app/Services/Helper.php:126
#: app/Services/Helper.php:769
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: app/Services/Helper.php:887
msgid "Contact Activities"
msgstr "联系活动"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:66
msgid "contact added in all of the selected lists"
msgstr "联系人已添加到所有选定的列表中"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:67
msgid "contact added in all of the selected Tags"
msgstr "联系人已添加到所有选定的标签中"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:62
msgid "contact added in any of the selected Lists"
msgstr "联系人已添加到任何选定的列表中"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:63
msgid "contact added in any of the selected Tags"
msgstr "在任何选定的标签中添加的联系人"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:565
msgid "Contact Already Subscribed"
msgstr "联系人已订阅"

#: app/Services/TransStrings.php:146
msgid "Contact can see all lists and manage subscriptions"
msgstr "联系人可以查看所有列表并管理订阅"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:358
msgid ""
"Contact creation has been skipped because contact already exist in the "
"database"
msgstr "已跳过联系人创建，因为数据库中已存在联系人"

#: app/Services/Helper.php:132
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮箱"

#: app/Services/TransStrings.php:141
msgid "Contact Export Limit"
msgstr "联系人导出限制"

#: app/Services/TransStrings.php:142
msgid "Contact Export Offset"
msgstr "触点导出偏移"

#: app/Services/TransStrings.php:143
msgid "Contact Field"
msgstr "联系领域"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:80
msgid "Contact Field (CRM)"
msgstr "联系领域"

#: app/Services/TransStrings.php:403
msgid "Contact Files & Attachments"
msgstr "联系人文件和附件"

#: app/Services/TransStrings.php:1178
msgid "Contact has been added manually to this automation funnel"
msgstr "联系人已手动添加到此自动化漏斗中"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:416
msgid "Contact has been created in FluentCRM. Contact ID: "
msgstr "联系人已在 FluentCRM 中创建。联系人编号："

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:280
msgid "contact has been successfully updated."
msgstr "已成功更新联系人。"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:463
msgid "Contact has been updated in FluentCRM. Contact ID: "
msgstr "联系人已在 FluentCRM 中更新。联系人编号："

#: app/Services/Helper.php:133
msgid "Contact ID"
msgstr "联系人编号"

#: app/Services/TransStrings.php:144
msgid "Contact ID:"
msgstr "联系人编号："

#: app/Services/TransStrings.php:404
msgid "Contact Notes & Activities"
msgstr "联系说明和活动"

#: app/Services/TransStrings.php:147
msgid "Contact only see and manage the following list subscriptions"
msgstr "联系人 仅查看和管理以下列表订阅"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:66
msgid "contact removed from all of the selected lists"
msgstr "联系人已从所有选定列表中删除"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:62
msgid "contact removed from any of the selected Lists"
msgstr "联系人已从任何选定的列表中删除"

#: app/Services/Helper.php:847
msgid "Contact Segment"
msgstr "联系人部门"

#: app/Services/TransStrings.php:917
msgid "Contact Segment Lists"
msgstr "联系人细分列表"

#: app/Services/Stats.php:83
msgid "Contact Segments"
msgstr "联系人细分"

#: app/Services/TransStrings.php:145
msgid "Contact Source"
msgstr "联系源"

#: app/Services/TransStrings.php:920
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:171
msgid "Contact Tags"
msgstr "联系人标签"

#: app/Services/PermissionManager.php:25
msgid "Contact Tags/List/Segment Manage"
msgstr "联系人标签/列表/细分管理"

#: app/Services/TransStrings.php:639
msgid "Contact Type"
msgstr "触点类型"

#: app/Services/TransStrings.php:148 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:70
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:71 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:222
msgid "Contacts"
msgstr "接触"

#: app/Services/TransStrings.php:1177
msgid ""
"Contacts already in the Automation will be skipped & only subscribed "
"contacts will be attached"
msgstr "自动化中已有的联系人将被跳过，并且只会附加已订阅的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1174
msgid "Contacts already in the email sequence will be skipped"
msgstr "电子邮件序列中已有的联系人将被跳过"

#: app/Services/PermissionManager.php:19
msgid "Contacts Edit/Update/Delete"
msgstr "联系人编辑/更新/删除"

#: app/Services/TransStrings.php:427
msgid "contacts found based on your selection"
msgstr "根据您的选择找到的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:99
msgid "contacts has been processed"
msgstr "联系人已处理"

#: app/Services/TransStrings.php:79
msgid "Contacts processed so far..."
msgstr "到目前为止已处理的联系人..."

#: app/Services/PermissionManager.php:15
msgid "Contacts Read"
msgstr "联系人 阅读"

#: app/Services/TransStrings.php:344
msgid "Contacts that are duplicate"
msgstr "重复的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:149
msgid "Contacts that are invalid"
msgstr "无效的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:150
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: app/Services/TransStrings.php:151
msgid "Content Background Color"
msgstr "内容背景色"

#: app/Services/TransStrings.php:152
msgid "Content Font Family"
msgstr "内容字体系列"

#: app/Services/TransStrings.php:153
msgid "Content Max Width (PX)"
msgstr "内容最大宽度 （PX）"

#: app/Services/TransStrings.php:154
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/Services/TransStrings.php:1158
msgid "Continue [Map Data]"
msgstr "继续 [地图数据]"

#: app/Services/TransStrings.php:1146
msgid "Continue [Review and Import]"
msgstr "继续 [查看并导入]"

#: app/Services/TransStrings.php:80
msgid "Continue [Subject & Settings]"
msgstr "继续 [主题和设置]"

#: app/Services/TransStrings.php:81
msgid "Continue To Next Step [Recipients]"
msgstr "继续执行下一步 [收件人]"

#: app/Services/TransStrings.php:419
msgid "Continue To Next Step [Review and Send]"
msgstr "继续执行下一步 [查看并发送]"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:31
msgid "ConvertKit API Key"
msgstr "转换工具包 API 密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:38
msgid "ConvertKit API Secret"
msgstr "转换Kit API密钥"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:237
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: app/Services/TransStrings.php:995
msgid "Copied to your clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: app/Services/TransStrings.php:1001
msgid ""
"Copy the keys in the right column and paste it into the app you want to use "
"for sending the POST request, so it will send the data into the contact "
"field you want."
msgstr ""
"复制右列中的键并将其粘贴到要用于发送POST请求的应用程序中，以便它将数据发送到"
"所需的联系人字段中。"

#: app/Services/TransStrings.php:897
msgid "Copy the webhook URL you want to send your POST request to."
msgstr "复制要向其发送 POST 请求的 Webhook URL。"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:241
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯达黎加"

#: app/Models/Subscriber.php:604 app/Services/TransStrings.php:155
#: app/Services/Helper.php:140 app/Services/Helper.php:809
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:41
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:174
msgid "country"
msgstr "国家"

#: app/Services/TransStrings.php:156
msgid "Counts"
msgstr "计数"

#: app/Services/TransStrings.php:158
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: app/Services/Stats.php:153
msgid "Create a Campaign"
msgstr "创建广告系列"

#: app/Services/Stats.php:167 app/Services/TransStrings.php:169
msgid "Create a Form"
msgstr "创建表单"

#: app/Services/TransStrings.php:170
msgid "Create a New Automation"
msgstr "创建新的自动化"

#: app/Services/TransStrings.php:171
msgid "Create a New Form"
msgstr "创建新表单"

#: app/Services/TransStrings.php:172
msgid "Create a new Smart link"
msgstr "创建新的智能链接"

#: app/Services/Stats.php:139
msgid "Create a Tag"
msgstr "创建标签"

#: app/Services/Stats.php:160
msgid "Create an Automation"
msgstr "创建自动化"

#: app/Services/TransStrings.php:599
msgid "Create an Automation Funnel"
msgstr "创建自动化漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:1049
msgid "Create Campaign"
msgstr "创建广告系列"

#: app/Services/TransStrings.php:1043
msgid "Create Contact"
msgstr "创建联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:159
msgid "Create Custom Segment"
msgstr "创建自定义细分"

#: app/Services/TransStrings.php:49
msgid ""
"Create dynamic Segments of contacts by using dynamic contact properties and "
"filter your target audience"
msgstr "使用动态联系人属性创建动态联系人细分，并筛选目标受众"

#: app/Services/TransStrings.php:784
msgid ""
"Create dynamic Segments of contacts by using dynamic contact properties and "
"filter your target audience. Available in pro version of Fluent CRM"
msgstr ""
"使用动态联系人属性创建动态联系人细分，并筛选目标受众。提供 Fluent CRM 专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:160
msgid "Create Email Template"
msgstr "创建电子邮件模板"

#: app/Services/TransStrings.php:161
msgid "Create Form"
msgstr "创建表单"

#: app/Services/TransStrings.php:162
msgid "Create New Campaign"
msgstr "创建新广告系列"

#: app/Services/TransStrings.php:173
msgid "Create new email sequence"
msgstr "创建新的电子邮件序列"

#: app/Services/TransStrings.php:163
msgid "Create New Incoming Webhook"
msgstr "创建新的传入 Webhook"

#: app/Services/TransStrings.php:164
msgid "Create New Sequence"
msgstr "创建新序列"

#: app/Services/TransStrings.php:165
msgid "Create New Template"
msgstr "创建新模板"

#: app/Services/TransStrings.php:795
msgid "Create or Update contacts from incoming Webhooks"
msgstr "从传入的 Webhook 创建或更新联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:684
msgid ""
"Create REST API Key for specific CRM Manager to access and manage data over "
"API"
msgstr "为特定 CRM 管理器创建 REST API 密钥，以通过 API 访问和管理数据"

#: app/Services/TransStrings.php:737
msgid "Create Segment"
msgstr "创建细分"

#: app/Services/TransStrings.php:166
msgid "Create Smart Link"
msgstr "创建智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:167
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: app/Services/TransStrings.php:679
msgid "Create Webhook"
msgstr "创建网络钩子"

#: app/Services/TransStrings.php:82
msgid "Create Your First Email Campaign"
msgstr "创建您的第一个电子邮件营销活动"

#: app/Services/TransStrings.php:50
msgid "Create Your First Email Sequence"
msgstr "创建您的第一个电子邮件序列"

#: app/Services/TransStrings.php:168
msgid "Create Your First Form"
msgstr "创建您的第一个表单"

#: app/Services/TransStrings.php:175
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: app/Services/TransStrings.php:176 app/Services/Helper.php:840
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: app/Services/TransStrings.php:177
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: app/Services/TransStrings.php:822 app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:238
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:262
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:270
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:414
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:421
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:428
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:435
#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:29
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:21
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:21
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:21
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:21
#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:19
msgid "CRM"
msgstr "客户关系管理"

#. Description of the plugin
msgid "CRM and Email Newsletter Plugin for WordPress"
msgstr "适用于WordPress的CRM和电子邮件通讯插件"

#: app/Services/PermissionManager.php:11
msgid "CRM Dashboard"
msgstr "客户关系管理仪表板"

#: app/Services/TransStrings.php:680
msgid "CRM Managers"
msgstr "客户关系管理经理"

#: app/Services/TransStrings.php:868
msgid "CRM Managers - Roles and Permissions"
msgstr "CRM 经理 - 角色和权限"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:245
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#: app/Services/TransStrings.php:73
msgid "CRON Job Status"
msgstr "CRON 作业状态"

#: app/Services/TransStrings.php:74
msgid "CSV"
msgstr "断续器"

#: app/Services/TransStrings.php:75
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:25
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 文件"

#: app/Services/TransStrings.php:76
msgid "CSV Headers"
msgstr "CSV 标头"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:249
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: app/Services/TransStrings.php:178
msgid "Cumulative"
msgstr "累积"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:253
msgid "Cura&ccedil;ao"
msgstr "库拉索"

#: app/Services/TransStrings.php:799
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: app/Services/TransStrings.php:83
msgid "Current Server Time (Based on your Site Settings)"
msgstr "当前服务器时间（基于站点设置）"

#: app/Services/TransStrings.php:819
msgid "Custom"
msgstr "习惯"

#: app/Services/TransStrings.php:179
msgid "Custom Contact Field"
msgstr "自定义联系人字段"

#: app/Services/TransStrings.php:180
msgid "Custom Contact Fields"
msgstr "自定义联系人字段"

#: app/Services/TransStrings.php:181
msgid "Custom Contact Properties"
msgstr "自定义联系人属性"

#: app/Models/CustomEmailCampaign.php:26
msgid "Custom Email"
msgstr "自定义电子邮件"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:68
msgid "Custom Email Addresses"
msgstr "自定义电子邮件地址"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:613
msgid "Custom Email has been successfully sent"
msgstr "自定义电子邮件已成功发送"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:579
msgid "Custom Email to Contact"
msgstr "自定义电子邮件联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:182
msgid "Custom Field Label"
msgstr "自定义字段标签"

#: app/Services/TransStrings.php:183
msgid "Custom Field Slug"
msgstr "自定义字段辅助信息"

#: app/Services/TransStrings.php:712 app/Services/Helper.php:156
#: app/Services/Helper.php:946
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: app/Services/TransStrings.php:184
msgid "Custom Profile Data"
msgstr "自定义配置文件数据"

#: app/Functions/helpers.php:519
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:123
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:141
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: app/Services/TransStrings.php:644
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:118
msgid "Customer Counts"
msgstr "客户计数"

#: app/Services/TransStrings.php:708
msgid "Customer Since"
msgstr "客户来源"

#: app/Services/TransStrings.php:1013
#: app/Hooks/Handlers/PurchaseHistory.php:239
msgid "Customer Summary"
msgstr "客户摘要"

#: app/Services/Helper.php:388
msgid "Cyan bluish gray"
msgstr "青色蓝灰色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:257
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:261
msgid "Czechia (Czech Republic)"
msgstr "捷克（捷克共和国）"

#: app/Services/TransStrings.php:689
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: app/Services/TransStrings.php:187 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:60
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:61 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:214
msgid "Dashboard"
msgstr "挡泥板"

#: app/Services/TransStrings.php:826
msgid "Data Cleanup"
msgstr "数据清理"

#: app/Services/TransStrings.php:807
msgid "Data Sync is required for"
msgstr "数据同步是必需的"

#: app/Services/TransStrings.php:842
msgid "Data syncing has been completed. Please reload this page now"
msgstr "数据同步已完成。请立即重新加载此页面"

#: app/Models/CustomContactField.php:71 app/Services/TransStrings.php:188
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:81
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:125
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:143
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/Services/TransStrings.php:1053
msgid "date"
msgstr "日期"

#: app/Services/TransStrings.php:189
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: app/Models/CustomContactField.php:76
msgid "Date and Time"
msgstr "日期及时间"

#: app/Services/TransStrings.php:190 app/Services/Helper.php:143
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: app/Models/Subscriber.php:608
msgid "Date of Birth (Y-m-d Format only)"
msgstr "出生日期（仅限 年-月-日 格式）"

#: app/Services/TransStrings.php:798
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: app/Services/TransStrings.php:191
#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:53
msgid "Days"
msgstr "日"

#: app/Services/TransStrings.php:1030
msgid "days"
msgstr "日"

#: app/Services/TransStrings.php:986
msgid "Days Ago"
msgstr "几天前"

#: app/Services/TransStrings.php:883
msgid "Dedicated API and SMTP connections"
msgstr "专用的 API 和 SMTP 连接"

#: app/Services/TransStrings.php:192
msgid "Default Content Color"
msgstr "默认内容颜色"

#: app/Services/TransStrings.php:953
msgid "Default footer has been disabled. Please include"
msgstr "默认页脚已被禁用。请包括"

#: app/Services/TransStrings.php:193
msgid "Default From Settings"
msgstr "默认从设置"

#: app/Services/TransStrings.php:194
msgid "Default Headings Color"
msgstr "默认标题 颜色"

#: app/Services/TransStrings.php:195
msgid "Default Link Color"
msgstr "默认链接颜色"

#: app/Services/TransStrings.php:669
msgid "Default Reply to Name (Optional)"
msgstr "默认回复名称（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:1151
msgid "Default Tag ID (optional)"
msgstr "默认标签 ID（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:196
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: app/Services/TransStrings.php:197
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/Services/TransStrings.php:1124
msgid "Delete Contacts"
msgstr "删除联系人"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:224
msgid "Delete FluentCRM contact on WP User delete"
msgstr "删除WP用户删除上的流利CRM联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:199
msgid "Delete older data more than?"
msgstr "删除旧数据更多？"

#: app/Services/TransStrings.php:198
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选内容"

#: app/Services/TransStrings.php:1179
msgid "Delete Selected Contacts"
msgstr "删除选定的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:966
msgid "Delete this group"
msgstr "删除此组"

#: app/Services/TransStrings.php:200
msgid "Delivery Date"
msgstr "交货日期"

#: app/Services/TransStrings.php:201
msgid "Delivery Date & time"
msgstr "交货日期和时间"

#: app/Services/TransStrings.php:202
msgid "Delivery time"
msgstr "交货时间"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:265
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: app/Services/TransStrings.php:203
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:100
msgid "Design Template"
msgstr "设计模板"

#: app/Services/TransStrings.php:204
msgid "Design Your Button"
msgstr "设计按钮"

#: app/Services/TransStrings.php:205
msgid "Detach Tags and Lists"
msgstr "分离标签和列表"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:204
msgid ""
"Development mode is not activated. So you can not use this feature. You can "
"define \"FLUENTCRM_IS_DEV_FEATURES\" in your wp-config to enable this feature"
msgstr ""
"开发模式未激活。因此，您无法使用此功能。您可以在wp配置中定义"
"\"FLUENTCRM_IS_DEV_FEATURES\"以启用此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:959
msgid "Disable Default Email Footer"
msgstr "禁用默认电子邮件页脚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:269
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: app/Services/TransStrings.php:206
msgid "Do another Action"
msgstr "执行另一项操作"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:315
msgid "Do not show the checkbox if current user already in subscribed state"
msgstr "如果当前用户已处于已订阅状态，则不显示该复选框"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:165
msgid "Do not show the checkbox if current user already subscribed state"
msgstr "如果当前用户已订阅状态，则不显示该复选框"

#: app/Services/TransStrings.php:715
msgid "Do Not Trigger Automations (Tag & List related Events)"
msgstr "不要触发自动化（标记和列表相关事件）"

#: app/Services/TransStrings.php:714
msgid "Do you want to update the subscribers data <br> if it's already exist?"
msgstr "是否要更新订阅者数据<br>如果已存在？"

#: fluent-crm.php:34
msgid "Docs & FAQs"
msgstr "文档和常见问题解答"

#: app/Services/TransStrings.php:686
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/Services/TransStrings.php:1085
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: app/Services/Stats.php:113
msgid "Documentations"
msgstr "文件"

#: app/Services/TransStrings.php:1068
msgid "does not equal"
msgstr "不等于"

#: app/Services/TransStrings.php:1070
msgid "does not includes"
msgstr "不包括"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:273
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:277
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多米尼加共和国"

#: app/Services/TransStrings.php:1002
msgid "Don't have a license key?"
msgstr "没有许可证密钥？"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:66 app/Services/AutoSubscribe.php:176
#: app/Services/AutoSubscribe.php:326 app/Services/TransStrings.php:207
msgid "Double Opt-In"
msgstr "双重选择加入"

#: app/Services/TransStrings.php:208
msgid "Double Opt-in Email Settings Details"
msgstr "双重选择加入电子邮件设置详细信息"

#: app/Services/TransStrings.php:209
msgid "Double Opt-in Settings"
msgstr "双重选择加入设置"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:181
msgid "Double Opt-in settings has been updated"
msgstr "双重选择加入设置已更新"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:572
msgid "Double OptIn email has been sent"
msgstr "已发送双重选择加入电子邮件"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:93
msgid "Double-Optin Email Body"
msgstr "双选择电子邮件正文"

#: app/Services/TransStrings.php:210
msgid "Download sample file"
msgstr "下载示例文件"

#: app/Services/TransStrings.php:211
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: app/Services/TransStrings.php:650
msgid "draft"
msgstr "草案"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:37
msgid "Drip Account ID"
msgstr "滴灌帐户 ID"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:30
msgid "Drip API Token"
msgstr "滴灌 API 令牌"

#: app/Services/TransStrings.php:212
msgid "Drop"
msgstr "落"

#: app/Services/TransStrings.php:1064
msgid "Drop file here or"
msgstr "将文件拖放到此处或"

#: app/Services/TransStrings.php:1017
msgid "Drop JSON file here or"
msgstr "将 JSON 文件拖放到此处或"

#: app/Services/TransStrings.php:213
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: app/Services/TransStrings.php:214
msgid "Dynamic Segments"
msgstr "动态细分"

#: app/Services/Helper.php:1076
msgid "Earnings (Pro Required)"
msgstr "收入（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:360 app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:179
msgid "Easy Digital Downloads"
msgstr "轻松数字下载"

#: app/Services/TransStrings.php:845
msgid "ECOMMERCE INTEGRATION:"
msgstr "电子商务集成："

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:281
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: app/Services/Helper.php:997
msgid "EDD"
msgstr "断续器"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:180
msgid "Edd - New Order Success"
msgstr "艾德 - 新订单成功"

#: app/Services/TransStrings.php:848
msgid "EDD Integration:"
msgstr "电火花加工集成："

#: app/Services/Helper.php:359
msgid "EDD Purchase History"
msgstr "电火花购买历史"

#: app/Services/TransStrings.php:1118
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/Services/TransStrings.php:621
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: app/Services/TransStrings.php:216
msgid "Edit Campaign"
msgstr "编辑广告系列"

#: app/Services/TransStrings.php:217
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: app/Services/TransStrings.php:218
msgid "Edit Connected Funnel"
msgstr "编辑连接的漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:219
msgid "Edit Connection"
msgstr "编辑连接"

#: app/Services/TransStrings.php:220
msgid "Edit Email Body"
msgstr "编辑电子邮件正文"

#: app/Services/TransStrings.php:221
msgid "Edit Form"
msgstr "编辑表单"

#: app/Services/TransStrings.php:222
msgid "Edit Integration Settings"
msgstr "编辑集成设置"

#: app/Services/TransStrings.php:223
msgid "Edit Manager"
msgstr "编辑管理器"

#: app/Services/TransStrings.php:224
msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

#: app/Services/TransStrings.php:672
msgid "Edit Primary Automation Trigger"
msgstr "编辑主自动化触发器"

#: app/Services/TransStrings.php:225
msgid "Edit Recipients"
msgstr "编辑收件人"

#: app/Services/TransStrings.php:226
msgid "Edit Sequence and Settings"
msgstr "编辑序列和设置"

#: app/Services/TransStrings.php:227
msgid "Edit Smart link"
msgstr "编辑智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:228
msgid "Edit Subject"
msgstr "编辑主题"

#: app/Services/TransStrings.php:229
msgid "Edit The form"
msgstr "编辑表单"

#: app/Services/TransStrings.php:622
msgid "eg: Active Contacts"
msgstr "例如：活动联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1115
msgid "EG: Tag"
msgstr "EG： 标签"

#: app/Services/TransStrings.php:1112
msgid "EG: User Type"
msgstr "EG：用户类型"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:285
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:289
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: app/Models/Subscriber.php:597 app/Functions/helpers.php:538
#: app/Services/TransStrings.php:233 app/Services/Helper.php:785
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:140
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:230
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:246
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:254
#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:27
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:234
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:139
msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:22
#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:22
msgid "Email Address and First name will be mapped automatically"
msgstr "电子邮件地址和名字将自动映射"

#: app/Services/TransStrings.php:932
msgid "Email Address for bi-monthly newsletter"
msgstr "双月刊的电子邮件地址"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:27
#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:26
msgid "Email and main contact fields will be mapped automatically"
msgstr "电子邮件和主要联系人字段将自动映射"

#: app/Services/TransStrings.php:668
msgid ""
"email as per your domain/SMTP settings. Email mismatch settings may not "
"deliver emails as expected"
msgstr ""
"根据您的域/SMTP 设置发送电子邮件。电子邮件不匹配设置可能无法按预期传递电子邮"
"件"

#: app/Services/TransStrings.php:235
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:94
msgid "Email Body"
msgstr "电子邮件正文"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:162
msgid "Email Body is required"
msgstr "电子邮件正文是必需的"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:174
msgid "Email Body need to contains activation link"
msgstr "电子邮件正文需要包含激活链接"

#: app/Services/TransStrings.php:84
msgid "Email body successfully updated"
msgstr "电子邮件正文已成功更新"

#: app/Services/TransStrings.php:735
msgid "Email Campaign"
msgstr "电子邮件活动"

#: app/Services/Stats.php:88 app/Services/TransStrings.php:236
msgid "Email Campaigns"
msgstr "电子邮件营销活动"

#: app/Services/TransStrings.php:1015
msgid "Email Click Logs"
msgstr "电子邮件点击日志"

#: app/Services/TransStrings.php:237
msgid "Email Clicks"
msgstr "电子邮件点击次数"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:465
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:474
msgid "Email clicks"
msgstr "电子邮件点击次数"

#: app/views/external/confirmation.php:8
msgid "Email Confirmation"
msgstr "电子邮件确认"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:101
msgid "Email Design Template for this double-optin email"
msgstr "此双重选择电子邮件的电子邮件设计模板"

#: app/Services/TransStrings.php:238
msgid "Email Footer Settings"
msgstr "电子邮件页脚设置"

#: app/Services/TransStrings.php:239
msgid "Email Footer Text"
msgstr "电子邮件页脚文本"

#: app/Services/TransStrings.php:240
msgid "Email From Name"
msgstr "电子邮件从名称"

#: app/Services/TransStrings.php:1014
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:456
msgid "Email History Logs"
msgstr "电子邮件历史记录日志"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:682
msgid "Email is not valid. Please provide a valid email"
msgstr "电子邮件无效。请提供有效的电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:241
msgid "Email Link Click Stats"
msgstr "电子邮件链接点击统计"

#: app/Services/TransStrings.php:1103
msgid "Email Logging for better visibility"
msgstr "电子邮件日志记录，提高可见性"

#: app/Services/TransStrings.php:1016
msgid "Email Open Logs"
msgstr "通过电子邮件发送打开日志"

#: app/Services/TransStrings.php:242
msgid "Email Open Stats"
msgstr "电子邮件打开统计信息"

#: app/Services/TransStrings.php:254
msgid "Email opened"
msgstr "电子邮件已打开"

#: app/Services/TransStrings.php:243
msgid "Email Pre-Header"
msgstr "电子邮件预页眉"

#: app/Services/Libs/Parser/ShortcodeParser.php:125
msgid "Email Preference"
msgstr "电子邮件首选项"

#: app/Services/TransStrings.php:244
msgid "Email Preference Settings"
msgstr "电子邮件首选项设置"

#: app/Services/TransStrings.php:245
msgid "Email Preview"
msgstr "电子邮件预览"

#: app/Services/TransStrings.php:957
msgid "Email Preview (for better view, please send test email)"
msgstr "电子邮件预览（为了更好地查看，请发送测试电子邮件）"

#: app/Services/TransStrings.php:1104
msgid "Email Routing based on the sender email address"
msgstr "基于发件人电子邮件地址的电子邮件路由"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:389
msgid "Email Sending has been started"
msgstr "电子邮件发送已启动"

#: app/Services/TransStrings.php:246
msgid "Email Sending Stats"
msgstr "电子邮件发送统计信息"

#: app/Services/TransStrings.php:247
msgid "Email Sent %"
msgstr "电子邮件已发送 %"

#: app/Models/FunnelCampaign.php:83
msgid "Email Sent From Funnel"
msgstr "从漏斗发送的电子邮件"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:199
msgid "Email Sent From Funnel: "
msgstr "从漏斗发送的电子邮件："

#: app/Services/Stats.php:93 app/Services/TransStrings.php:248
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:90 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:91
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:269
msgid "Email Sequences"
msgstr "电子邮件序列"

#: app/Services/TransStrings.php:249
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: app/Services/TransStrings.php:250
msgid "Email Styling Settings"
msgstr "电子邮件样式设置"

#: app/Services/TransStrings.php:251
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:88
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: app/Services/TransStrings.php:252
msgid "Email Subject & Details"
msgstr "电子邮件主题和详细信息"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:161
msgid "Email Subject is required"
msgstr "电子邮件主题为必填项"

#: app/Services/Stats.php:46 app/Services/TransStrings.php:253
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:274
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: app/Services/PermissionManager.php:41
msgid "Email Templates Manage"
msgstr "电子邮件模板管理"

#: app/Services/TransStrings.php:255 app/Services/Helper.php:78
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:257
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:256
msgid "Emails Analytics"
msgstr "电子邮件分析"

#: app/Services/TransStrings.php:570
msgid "Emails are sending at this moment"
msgstr "此时正在发送电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:405
msgid "Emails from different campaigns and automations"
msgstr "来自不同广告系列和自动化的电子邮件"

#: app/Services/PermissionManager.php:31
msgid "Emails Read"
msgstr "电子邮件阅读"

#: app/Services/Stats.php:32
msgid "Emails Sent"
msgstr "已发送的电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:753
msgid "Emails Stats"
msgstr "电子邮件统计"

#: app/Services/TransStrings.php:448
msgid "Emails will be sent at scheduled time."
msgstr "电子邮件将在预定时间发送。"

#: app/Services/TransStrings.php:257
msgid "Emails will be sent now."
msgstr "电子邮件将立即发送。"

#: app/Services/PermissionManager.php:35
msgid "Emails Write/Send/Delete"
msgstr "电子邮件写入/发送/删除"

#: app/Services/TransStrings.php:231
msgid "Enable A/B testing for email subjects"
msgstr "为电子邮件主题启用 A/B 测试"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:303
msgid "Enable auto checked status on checkout page checkbox"
msgstr "在结帐页面上启用自动检查状态复选框"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:153
msgid "Enable auto checked status on Comment Form subscription"
msgstr "在评论表单订阅上启用自动检查状态"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:112
msgid ""
"Enable Create new contacts in FluentCRM when a visitor add a comment in your "
"comment form"
msgstr "启用当访问者在您的评论表单中添加评论时，在FluentCRM中创建新联系人"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:34
msgid ""
"Enable Create new contacts in FluentCRM when users register in WordPress"
msgstr "启用当用户在WordPress中注册时在FluentCRM中创建新联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:600
msgid "Enable Double Opt-in Confirmation"
msgstr "启用双重选择加入确认"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:195
msgid "Enable Double Option for new contacts"
msgstr "为新联系人启用双重选项"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:67 app/Services/AutoSubscribe.php:177
#: app/Services/AutoSubscribe.php:327
msgid "Enable Double-Optin Email Confirmation"
msgstr "启用双选择电子邮件确认"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:180
msgid "Enable Dynamic Tag Selection"
msgstr "启用动态标签选择"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:201
msgid ""
"Enable Force Subscribe if contact is not in subscribed status (Existing "
"contact only)"
msgstr "如果联系人未处于已订阅状态，则启用强制订阅（仅限现有联系人）"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:51
msgid "Enable Role Based Tag Mapping"
msgstr "启用基于角色的标签映射"

#: app/Services/TransStrings.php:655
msgid "Enable Specific Days Only"
msgstr "仅启用特定日期"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:262
msgid "Enable Subscription Checkbox to WooCommerce Checkout Page"
msgstr "启用订阅复选框到WooCommerce结账页面"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:217
msgid "Enable Sync between WP User Data and Fluent CRM Contact Data"
msgstr "启用WP用户数据和流畅的CRM联系人数据之间的同步"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:256
msgid "Enable This feed"
msgstr "启用此源"

#: app/Services/TransStrings.php:259
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: app/Services/TransStrings.php:258
msgid "End Range"
msgstr "结束范围"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:271
msgid "End This Funnel Here"
msgstr "在此处结束此漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:260
msgid "Ends With"
msgstr "结尾为"

#: app/Services/TransStrings.php:1072
msgid "ends with"
msgstr "结尾为"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:348
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:381
msgid "Enroll the contact to a specific LMS Course"
msgstr "将联系人注册到特定的 LMS 课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:356
msgid "Enroll the contact to a specific LMS Group"
msgstr "将联系人注册到特定的 LMS 组"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:389
msgid "Enroll the contact to a specific LMS Membership"
msgstr "将联系人注册到特定的 LMS 成员资格"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:347
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:380
msgid "Enroll To Course"
msgstr "注册课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:355
msgid "Enroll To Group"
msgstr "注册到组"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:388
msgid "Enroll To Membership"
msgstr "注册成为会员"

#: app/Services/Helper.php:1139 app/Services/Helper.php:1195
msgid "Enrollment Categories (Pro Required)"
msgstr "注册类别（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:1121 app/Services/Helper.php:1178
msgid "Enrollment Courses (Pro Required)"
msgstr "注册课程（专业版必填）"

#: app/Services/Helper.php:1129
msgid "Enrollment Groups (Pro Required)"
msgstr "注册组（需要专业版）"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:111
msgid "Enrollment in a course"
msgstr "注册课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:118
msgid "Enrollment in a Membership"
msgstr "注册会员资格"

#: app/Services/Helper.php:1186
msgid "Enrollment Memberships (Pro Required)"
msgstr "注册会员资格（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:1148 app/Services/Helper.php:1204
msgid "Enrollment Tags (Pro Required)"
msgstr "注册标签（需要专业版）"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:142
msgid "Enrolls in a Course"
msgstr "注册课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:170
msgid "Enrolls in a Group"
msgstr "在组中注册"

#: app/Services/Reporting.php:136
msgid "Entrance"
msgstr "入口"

#: app/Services/TransStrings.php:261
msgid "Equal"
msgstr "平等"

#: app/Services/TransStrings.php:1067
msgid "equal"
msgstr "平等"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:293
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:297
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: app/Services/TransStrings.php:721
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/Services/TransStrings.php:1096
msgid "Error Details"
msgstr "错误详细信息"

#: app/Services/TransStrings.php:262
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: app/Services/TransStrings.php:263
msgid "Errors Found"
msgstr "发现错误"

#: app/Services/TransStrings.php:605
msgid "Estimated Contacts based on your selections:"
msgstr "根据您的选择估计的联系人："

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:301
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:305
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: app/Services/TransStrings.php:264
msgid "Event Name"
msgstr "事件名称"

#: app/Services/TransStrings.php:936
msgid "Everything is ready."
msgstr "一切准备就绪。"

#: app/Services/TransStrings.php:1114
msgid "Example:"
msgstr "例："

#: app/Services/TransStrings.php:265
msgid "Excluded Contacts"
msgstr "排除的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:268
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: app/Services/TransStrings.php:269
msgid "Export Contacts"
msgstr "导出联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:270
msgid "Export Subscriber"
msgstr "导出订阅服务器"

#: app/Services/TransStrings.php:271
msgid "Exporting... Please wait"
msgstr "出口。。。请稍候"

#: app/Services/TransStrings.php:902
msgid ""
"Extend FluentCRM functionalities and supercharge your email marketing and "
"automation"
msgstr "扩展 FluentCRM 功能并增强您的电子邮件营销和自动化"

#: app/Functions/helpers.php:550
msgid "Facebook Post"
msgstr "脸书邮报"

#: app/Services/TransStrings.php:649 app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:92
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: app/Services/TransStrings.php:598
msgid "failed to send to recipients. Try Resending"
msgstr "无法发送给收件人。尝试重新发送"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:309
msgid "Falkland Islands"
msgstr "福克兰群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:313
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:114
msgid "Feed Name"
msgstr "源名称"

#: app/Functions/helpers.php:548
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: app/Services/TransStrings.php:950
msgid "Feel free to add a note regarding this URL"
msgstr "请随时添加有关此 URL 的注释"

#: app/Services/TransStrings.php:857
msgid "Fetching License Information Please wait"
msgstr "正在获取许可证信息 请稍候"

#: app/Services/TransStrings.php:1152
msgid "Field"
msgstr "田"

#: app/Services/TransStrings.php:272
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: app/Services/TransStrings.php:273
msgid "Field Value Options"
msgstr "字段值选项"

#: app/Http/Controllers/CustomContactFieldsController.php:35
msgid "Fields saved successfully!"
msgstr "字段已成功保存！"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:317
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: app/Services/TransStrings.php:729
msgid "Filter"
msgstr "滤波器"

#: app/Services/TransStrings.php:786
msgid "Filter By Property and find appropriate Contacts"
msgstr "按属性筛选并找到适当的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:275
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

#: app/Services/TransStrings.php:274
msgid "Filter Subscribers"
msgstr "筛选订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:276
msgid "Filtered by"
msgstr "筛选依据"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:321
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: app/Services/Helper.php:1115 app/Services/Helper.php:1172
msgid "First Enrollment Date (Pro Required)"
msgstr "第一个注册日期（需要专业版）"

#: app/Models/Subscriber.php:594 app/Services/TransStrings.php:277
#: app/Services/Helper.php:130 app/Services/Helper.php:777
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:13
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:15
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:25
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:132
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:145
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: app/Services/Helper.php:979 app/Services/Helper.php:1020
msgid "First Order Date (Pro Required)"
msgstr "首单日期（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:1086
msgid "first. If you still can't find the answer"
msgstr "第一。如果仍然找不到答案"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:89
#: app/Http/Controllers/DocsController.php:65
msgid "Fluent Connect"
msgstr "流畅连接"

#: config/app.php:6
msgid "Fluent Crm"
msgstr "流利的 CRM"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:136
#: app/Http/Controllers/DocsController.php:47
#: app/Hooks/Handlers/FormSubmissions.php:22
msgid "Fluent Forms"
msgstr "流利的形式"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:57
msgid "Fluent Forms has been installed and activated"
msgstr "流利表格已安装并激活"

#: app/Services/TransStrings.php:626
msgid ""
"Fluent Forms is a free form plugin for WordPress that is integrated with "
"FluentCRM"
msgstr "Fluent Forms是WordPress的自由格式插件，与FluentCRM集成"

#: app/Services/TransStrings.php:1117
msgid ""
"Fluent Forms is fast and very light-weight and works perfectly with "
"FluentCRM."
msgstr "Fluent Forms速度快，重量轻，与FluentCRM完美配合。"

#: app/Services/TransStrings.php:280 app/Services/TransStrings.php:286
msgid "Fluent Forms that are connected with your CRM"
msgstr "与您的CRM连接的流畅表单"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:56
msgid "Fluent SMTP"
msgstr "流畅的 SMTP"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:97
msgid "FluentConnect plugin has been installed and activated successfully"
msgstr "FluentConnect 插件已成功安装并激活"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:49 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:50
#: app/views/emails/plain/Template.php:93
#: app/views/emails/classic/Template.php:93
#: app/views/emails/raw_classic/Template.php:36
#: app/views/emails/simple/Template.php:92
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:27
msgid "FluentCRM"
msgstr "FluentCRM"

#. Name of the plugin
msgid "FluentCRM - Marketing Automation For WordPress"
msgstr "FluentCRM - WordPress的营销自动化"

#: app/views/admin/setup_wizard.php:6
msgid "FluentCRM - Setup Wizard"
msgstr "FluentCRM - 设置向导"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:345
msgid "FluentCRM API called skipped because no valid email available"
msgstr "FluentCRM API 调用已跳过，因为没有可用的有效电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:1153
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:134
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:164
msgid "FluentCRM Field"
msgstr "FluentCRM Field"

#: app/Services/TransStrings.php:1098
msgid ""
"FluentCRM has integrations with all of your favorite plugins. This settings "
"will be available based on your plugin installed. These integrations are "
"only available on the"
msgstr ""
"FluentCRM与您喜欢的所有插件集成在一起。此设置将根据您安装的插件提供。这些集成"
"仅在"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:196
msgid "FluentCRM Integration Feed"
msgstr "FluentCRM 集成源"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:54
msgid ""
"FluentCRM is not configured yet! Please configure your FluentCRM api first"
msgstr "FluentCRM 尚未配置！请先配置您的 FluentCRM API"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:121
msgid "FluentCRM List"
msgstr "流利的CRM列表"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/FluentFormInit.php:46
msgid "FluentCRM Profile"
msgstr "FluentCRM Profile"

#: app/Services/TransStrings.php:901
msgid "FluentCRM Recommended Plugins and Addons"
msgstr "FluentCRM推荐的插件和插件"

#: app/Services/TransStrings.php:278
#: app/Http/Controllers/SetupController.php:147
msgid "FluentSMTP"
msgstr "FluentSMTP"

#: app/Services/TransStrings.php:882
msgid ""
"FluentSMTP - The ultimate SMTP & Email Service Connection Plugin for "
"WordPress"
msgstr "FluentSMTP - WordPress的终极SMTP和电子邮件服务连接插件"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:74
msgid "FluentSMTP plugin has been installed and activated successfully"
msgstr "FluentSMTP 插件已成功安装并激活"

#: app/Services/TransStrings.php:885
msgid "FluentSMTP plugin has successfully installed"
msgstr "FluentSMTP 插件已成功安装"

#: app/Services/TransStrings.php:1037
msgid ""
"FluentSMTP requires to configure properly. Please configure FluentSMTP to "
"make your email delivery works."
msgstr ""
"FluentSMTP 需要正确配置。请配置FluentSMTP以使您的电子邮件传递正常工作。"

#: app/Services/TransStrings.php:892
msgid "follow this tutorial"
msgstr "按照本教程操作"

#: app/Services/TransStrings.php:981
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: app/Services/TransStrings.php:982
msgid "Font Style"
msgstr "字形"

#: app/Services/TransStrings.php:279
msgid "Footer Text Color"
msgstr "页脚文本颜色"

#: app/Services/TransStrings.php:1035
msgid ""
"For FluentCRM users, we built a well-optimized SMTP/Amazon SES plugin. It "
"will help you manage all your WordPress website emails, including FluentCRM "
"emails."
msgstr ""
"对于FluentCRM用户，我们构建了一个经过良好优化的SMTP / Amazon SES插件。它将帮"
"助您管理所有WordPress网站电子邮件，包括FluentCRM电子邮件。"

#: app/Services/TransStrings.php:1140
msgid "for migrating from"
msgstr "用于从"

#: app/Services/TransStrings.php:894
msgid "for sending your WordPress emails. This section is for you"
msgstr "用于发送您的WordPress电子邮件。本节适合您"

#: app/Services/TransStrings.php:893
msgid "For Step by Step instruction please"
msgstr "对于分步说明，请"

#: app/Services/TransStrings.php:716
msgid ""
"Force update contact status. This will update all imported contact status "
"regardless their previous status"
msgstr "强制更新联系人状态。这将更新所有导入的联系人状态，无论其以前的状态如何"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:135
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:165
#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:81
msgid "Form Field"
msgstr "表单域"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:235
msgid "Form has been created"
msgstr "表单已创建"

#: app/Services/TransStrings.php:406
msgid ""
"Form Submission from Fluent Forms will be shown here. Currently, Fluent "
"Forms is not installed"
msgstr "来自Fluent Forms的表格提交将在此处显示。目前，未安装 Fluent Forms"

#: app/Services/Helper.php:94
msgid "Form Submissions"
msgstr "表格提交"

#: app/Hooks/Handlers/FormSubmissions.php:21
msgid "Form Submissions (Fluent Forms)"
msgstr "表格提交（流利的表格）"

#: app/Services/TransStrings.php:1092
msgid "Form Submissions from"
msgstr "表格提交来自"

#: app/Services/TransStrings.php:284
msgid "Form Title"
msgstr "表单标题"

#: app/Services/Stats.php:98 app/Services/TransStrings.php:285
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:101 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:102
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:290
msgid "Forms"
msgstr "形式"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:325
msgid "France"
msgstr "法国"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:329
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:333
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:337
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法属南部领地"

#: app/Services/TransStrings.php:661
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: app/Services/TransStrings.php:670
msgid "Friendly Name for identification"
msgstr "用于标识的友好名称"

#: app/Services/TransStrings.php:288
msgid "From Email"
msgstr "从电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:289
msgid "From Email Address"
msgstr "从电子邮件地址"

#: app/Services/TransStrings.php:290
msgid "From Name"
msgstr "从名称"

#: app/Models/Subscriber.php:596 app/Services/Helper.php:128
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:27
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:153
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:50
#, php-format
msgctxt "full name"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:621
msgid "Full Size"
msgstr "全尺寸"

#: app/Services/TransStrings.php:792
msgid "Funnel  Builder will be available soon"
msgstr "漏斗生成器即将推出"

#: app/Models/FunnelCampaign.php:29
msgid "Funnel Campaign Holder"
msgstr "漏斗广告系列持有者"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:109
msgid "Funnel has been created. Please configure now"
msgstr "已创建漏斗。请立即配置"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:123
msgid "Funnel has been deleted"
msgstr "漏斗已被删除"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:371
msgid "Funnel has been successfully cloned"
msgstr "漏斗已成功克隆"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:464
msgid "Funnel has been successfully imported"
msgstr "漏斗已成功导入"

#: app/Services/TransStrings.php:758
msgid "Funnel Items"
msgstr "漏斗项"

#: app/Services/TransStrings.php:293
msgid "Funnel Name"
msgstr "漏斗名称"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:161
msgid "Funnel Trigger has been successfully updated"
msgstr "漏斗触发器已成功更新"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:341
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:345
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: app/Services/Helper.php:163
msgid "General"
msgstr "常规"

#: app/Services/Helper.php:773
msgid "General Properties"
msgstr "常规属性"

#: app/Services/TransStrings.php:294
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:349
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:353
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: app/Services/TransStrings.php:785
msgid "Get FluentCRM Email Pro"
msgstr "获取流利的CRM电子邮件专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:295
msgid "Get FluentCRM Pro"
msgstr "获取 FluentCRM Pro"

#: app/Services/TransStrings.php:905
msgid "Get FluentCRM Pro Now"
msgstr "立即获取 FluentCRM Pro"

#: app/Services/TransStrings.php:789
msgid "Get Pre-Defined Contact Lists"
msgstr "获取预定义的联系人列表"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:323
msgid "Get Pro"
msgstr "获取专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:571
msgid "Get started with adding an email to this sequence"
msgstr "开始向此序列添加电子邮件"

#: fluent-crm.php:35
msgid "Get Support"
msgstr "获取支持"

#: app/Services/TransStrings.php:673
msgid "Getting Started"
msgstr "开始"

#: app/Services/TransStrings.php:734
msgid "Getting Started With Audience"
msgstr "受众入门"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:357
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:361
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: app/Services/TransStrings.php:296
msgid "Global Email Settings"
msgstr "全局电子邮件设置"

#: app/Services/TransStrings.php:297
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: app/Services/TransStrings.php:938
msgid "Go to CRM Dashboard"
msgstr "转到 CRM 仪表板"

#: app/Services/TransStrings.php:1057
msgid "Goals"
msgstr "目标"

#: app/Services/TransStrings.php:761
msgid "Goals / Benchmark"
msgstr "目标/基准"

#: app/Services/TransStrings.php:888
msgid "Goto FluentSMTP Settings"
msgstr "转到流利的SMTP设置"

#: app/Services/TransStrings.php:746
msgid "Great!"
msgstr "伟大！"

#: app/Services/TransStrings.php:298
msgid "Greater Than"
msgstr "大于"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:365
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:369
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:373
msgid "Grenada"
msgstr "格林纳达"

#: app/Services/TransStrings.php:299
msgid "Grow Your Audience"
msgstr "扩大受众群体"

#: app/Services/TransStrings.php:281
msgid "Grow Your Audience by Opt-in Forms"
msgstr "通过选择加入表单扩大受众群体"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:377
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德罗普"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:381
msgid "Guam"
msgstr "关岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:385
msgid "Guatemala"
msgstr "危地马拉"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:389
msgid "Guernsey"
msgstr "格恩西岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:393
msgid "Guinea"
msgstr "几内亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:397
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:401
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:405
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: app/Services/TransStrings.php:1160
msgid "has been completed."
msgstr "已完成。"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:209
msgid "Has In Selected Lists"
msgstr "已在选定列表中"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:216
msgid "Has Selected tags"
msgstr "已选择标记"

#: app/Services/TransStrings.php:860
msgid "Have a new license Key?"
msgstr "有新的许可证密钥？"

#: app/Services/TransStrings.php:301
msgid "Headings Font Family"
msgstr "标题字体系列"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:409
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr "赫德岛和麦克唐纳群岛"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:169 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:170
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/Services/TransStrings.php:926
msgid "Help us to make FluentCRM better"
msgstr "帮助我们让FluentCRM变得更好"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:413
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:417
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:57
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: app/Services/TransStrings.php:731
msgid "How can we help you?"
msgstr "我们能为您提供什么帮助？"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://fluentcrm.com"
msgstr "https://fluentcrm.com"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:421
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:265
msgid "I never signed up for this email list"
msgstr "我从未注册过此电子邮件列表"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:264
msgid "I no longer want to receive these emails"
msgstr "我不再希望收到这些电子邮件"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:425
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: app/Services/TransStrings.php:302
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:78
msgid "ID"
msgstr "用户名"

#: app/Services/TransStrings.php:304
msgid "Identifiers"
msgstr "标识符"

#: app/Services/TransStrings.php:993
msgid "Identify the paid keywords"
msgstr "确定付费关键字"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:75
msgid "If Contact Already Exist?"
msgstr "如果联系人已存在？"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:154
msgid ""
"If First Name & Last Name is not available full name will be used to get "
"first name and last name"
msgstr "如果名字和姓氏不可用，将使用全名来获取名字和姓氏"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:90
msgid ""
"If schedule date is past in the runtime then email will be sent immediately"
msgstr "如果运行时中的计划日期已过，则将立即发送电子邮件"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:235
msgid ""
"If you check any of the events then this feed will only run to the selected "
"events"
msgstr "如果您检查任何事件，则此源将仅运行到所选事件"

#: app/Services/TransStrings.php:960
msgid ""
"If you check this email will be sent without footer contents including "
"unsubscribe link. Please use smartcode to include unsubscribe link"
msgstr ""
"如果您检查，此电子邮件将发送，没有页脚内容，包括取消订阅链接。请使用智能代码"
"包含取消订阅链接"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:203
msgid ""
"If you enable this then contact will forcefully subscribed no matter in "
"which status that contact had"
msgstr "如果启用此功能，则无论联系人处于哪种状态，联系人都将强制订阅"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:164
msgid ""
"If you enable this then this will run only once per customer otherwise, It "
"will delete the existing automation flow and start new"
msgstr ""
"如果启用此功能，则每个客户将仅运行一次，否则，它将删除现有的自动化流并启动新"
"的"

#: app/Services/TransStrings.php:287
msgid ""
"If you need to create and connect more advanced forms please use Fluent "
"Forms."
msgstr "如果您需要创建和连接更高级的表单，请使用Fluent Forms。"

#: app/Services/Funnel/BaseBenchMark.php:81
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:88
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:88
msgid ""
"If you select [Optional Point] it will work as an Optional Trigger "
"otherwise, it will wait for full-fill this action"
msgstr "如果选择[可选点]，它将作为可选触发器工作，否则，它将等待完全填充此操作"

#: app/Services/TransStrings.php:215
msgid ""
"If you select a time range then FluentCRM schedule the email to that time "
"range"
msgstr "如果您选择一个时间范围，那么FluentCRM会将电子邮件安排到该时间范围"

#: app/Services/TransStrings.php:85
msgid ""
"If you think everything is alright. You can broadcast/Schedule the emails "
"now."
msgstr "如果你认为一切都很好。您现在可以广播/安排电子邮件。"

#: app/Services/TransStrings.php:895
msgid "If you use"
msgstr "如果您使用"

#: app/Services/TransStrings.php:941
msgid ""
"If you use GridPane, Please follow the following tutorial or contact with "
"your hosting provider"
msgstr "如果您使用GridPane，请按照以下教程或与您的托管服务提供商联系"

#: app/Services/TransStrings.php:305
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:300
#, php-format
msgid ""
"Import %s members by member groups and member types then segment by "
"associate tags. This is a pro feature. Please upgrade to activate this "
"feature"
msgstr ""
"按成员组和成员类型导入 %s 成员，然后按关联标签进行细分。这是一项专业功能。请"
"升级以激活此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:306
msgid "Import Automation Funnel"
msgstr "导入自动化漏斗"

#: app/Services/Stats.php:146 app/Services/TransStrings.php:937
msgid "Import Contacts"
msgstr "导入联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1167
msgid "Import From Other Providers"
msgstr "从其他提供商导入"

#: app/Services/TransStrings.php:771
msgid "Import Funnel From JSON File"
msgstr "从 JSON 文件导入漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:1065
msgid "Import has been completed, You may close this modal now"
msgstr "导入已完成，您现在可以关闭此模式"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:246
msgid ""
"Import LearnDash students by course and groups then segment by associate "
"tags. This is a pro feature. Please upgrade to activate this feature"
msgstr ""
"按课程和组导入 LearnDash 学生，然后按关联标签进行细分。这是一项专业功能。请升"
"级以激活此功能"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:309
msgid ""
"Import LearnPress students by course then segment by associate tags. This is "
"a pro feature. Please upgrade to activate this feature"
msgstr ""
"按课程导入 LearnPress 学生，然后按关联标签进行细分。这是一项专业功能。请升级"
"以激活此功能"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:237
msgid ""
"Import LifterLMS students by course and groups then segment by associate "
"tags. This is a pro feature. Please upgrade to activate this feature"
msgstr ""
"按课程和组导入 LifterLMS 学生，然后按关联标签进行细分。这是一项专业功能。请升"
"级以激活此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:1145
msgid "Import only active subscribers from"
msgstr "仅从以下位置导入活动订阅者"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:264
msgid ""
"Import Paid Membership Pro members by membership levels then segment by "
"associate tags. This is a pro feature. Please upgrade to activate this "
"feature"
msgstr ""
"按会员级别导入付费会员专业版会员，然后按关联标签细分。这是一项专业功能。请升"
"级以激活此功能"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:282
msgid ""
"Import Restrict Content Pro members by membership levels then segment by "
"associate tags. This is a pro feature. Please upgrade to activate this "
"feature"
msgstr ""
"导入 按成员资格级别限制 Content Pro 成员，然后按关联标签进行细分。这是一项专"
"业功能。请升级以激活此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:307
msgid "Import Subscribers"
msgstr "导入订阅服务器"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:255
msgid ""
"Import TutorLMS students by course then segment by associate tags. This is a "
"pro feature. Please upgrade to activate this feature"
msgstr ""
"按课程导入 TutorLMS 学生，然后按关联标签细分。这是一项专业功能。请升级以激活"
"此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:308
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:158
msgid "Import Users Now"
msgstr "立即导入用户"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:273
msgid ""
"Import Wishlist members by membership levels then segment by associate tags. "
"This is a pro feature. Please upgrade to activate this feature"
msgstr ""
"按会员级别导入愿望清单成员，然后按关联标签细分。这是一项专业功能。请升级以激"
"活此功能"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:271
#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:257
msgid "Importer is running now. "
msgstr "导入程序现在正在运行。"

#: app/Services/TransStrings.php:345
msgid "Importing Contacts from your CSV. Please Do not close this modal"
msgstr "从 CSV 导入联系人。请不要关闭此模式"

#: app/Services/TransStrings.php:309
msgid "Importing now..."
msgstr "正在导入..."

#: app/Services/TransStrings.php:878
msgid "In"
msgstr "在"

#: app/Services/TransStrings.php:1107
msgid "In Details Reporting"
msgstr "详细报告"

#: app/Services/TransStrings.php:1081
msgid "in the date"
msgstr "在日期中"

#: app/Services/TransStrings.php:1027
msgid "in your"
msgstr "在您的"

#: app/Services/TransStrings.php:954
msgid "in your email body for compliance"
msgstr "在您的电子邮件正文中实现合规性"

#: app/Services/Helper.php:1069
msgid "Inactive"
msgstr "无效"

#: app/Services/TransStrings.php:310
msgid "Included Contacts"
msgstr "包含的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1069
msgid "includes"
msgstr "包括"

#: app/Services/TransStrings.php:1076
msgid "includes all of"
msgstr "包括所有"

#: app/Services/TransStrings.php:1078
msgid "includes in"
msgstr "包含在"

#: app/Services/TransStrings.php:1073
msgid "includes in any of"
msgstr "包括在任何"

#: app/Services/TransStrings.php:1077
msgid "includes none of"
msgstr "不包括"

#: app/Services/TransStrings.php:311
msgid "Incoming Web Hooks"
msgstr "传入的 Web 挂钩"

#: app/Services/TransStrings.php:678
msgid "Incoming Webhook Settings"
msgstr "传入网络钩子设置"

#: app/Services/TransStrings.php:794
msgid "Incoming Webhooks"
msgstr "传入的网钩"

#: app/Services/TransStrings.php:312
msgid "Incomplete"
msgstr "不完全的"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:429
msgid "India"
msgstr "印度"

#: app/Services/TransStrings.php:769
msgid "Individual Reporting"
msgstr "个人报告"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:433
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: app/Services/TransStrings.php:313
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:250
msgid "Inline Opt-in Form"
msgstr "内联选择加入表单"

#: app/Services/TransStrings.php:314
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: app/Services/TransStrings.php:944
msgid "Insert a valid url that this link will direct to"
msgstr "插入此链接将定向到的有效网址"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:70
msgid "Install Fluent Connect"
msgstr "安装 Fluent Connect"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:52
msgid "Install Fluent Forms"
msgstr "安装流畅的表单"

#: app/Services/TransStrings.php:925
msgid "Install Fluent Forms Plugin for Lead collections Forms."
msgstr "为潜在客户集合表单安装 Fluent Forms 插件。"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:61
msgid "Install Fluent SMTP"
msgstr "安装 Fluent SMTP"

#: app/Services/TransStrings.php:884
msgid "Install FluentSMTP Plugin (It's free)"
msgstr "安装FluentSMTP插件（免费）"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:44
msgid "Installation has been completed"
msgstr "安装已完成"

#: app/Services/TransStrings.php:906
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: app/Services/TransStrings.php:1050
msgid "Integration Settings"
msgstr "集成设置"

#: app/Services/TransStrings.php:844
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: app/Services/TransStrings.php:315
msgid "Internal Campaign Title"
msgstr "内部广告系列标题"

#: app/Services/TransStrings.php:316
msgid "Internal Label"
msgstr "内部标签"

#: app/Services/TransStrings.php:317
msgid "Internal Subtitle"
msgstr "内部字幕"

#: app/Services/TransStrings.php:282
msgid "Internal Subtitle (Optional)"
msgstr "内部字幕（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:318
msgid "Internal Title"
msgstr "内部标题"

#: app/Services/CrmMigrator/Api/ActiveCampaign.php:67
msgid "Invalid API"
msgstr "无效的接口"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:720
msgid "Invalid Automation Funnel ID"
msgstr "无效的自动化漏斗 ID"

#: app/Http/Controllers/WebhookBounceController.php:53
msgid "Invalid Data or Security Code"
msgstr "无效的数据或安全码"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:663
msgid "Invalid Email Sequence ID"
msgstr "无效的电子邮件序列 ID"

#: app/Services/TransStrings.php:319
msgid "Invalid Emails:"
msgstr "无效的电子邮件："

#: app/Services/TransStrings.php:749
msgid "Invalid selection of lists and tags in contacts included."
msgstr "包含的联系人中的列表和标签选择无效。"

#: app/Services/TransStrings.php:610
msgid "Invalid selection of lists and tags in subscribers included."
msgstr "包含的订阅者中的列表和标记选择无效。"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:468
msgid "Invalid Webhook Hash"
msgstr "无效的 Webhook 哈希"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:461
msgid "Invalid Webhook URL"
msgstr "无效的 Webhook 网址"

#: app/Functions/helpers.php:545
msgid "Invoice: Paid"
msgstr "发票：已付"

#: app/Functions/helpers.php:544
msgid "Invoice: Part Paid"
msgstr "发票：部分已付"

#: app/Functions/helpers.php:546
msgid "Invoice: Refunded"
msgstr "发票：已退还"

#: app/Functions/helpers.php:543
msgid "Invoice: Sent"
msgstr "发票：已发送"

#: app/Models/Subscriber.php:605 app/Services/TransStrings.php:303
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:437
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:441
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:445
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: app/Services/Helper.php:1043
msgid "Is Affiliate (Pro Required)"
msgstr "是联盟会员（需要专业版）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:449
msgid "Isle of Man"
msgstr "马恩岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:453
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: app/Services/TransStrings.php:1025
msgid ""
"It is recommended to keep the texts as default aligned. Your provided email "
"design template will align the texts"
msgstr "建议将文本保持默认对齐状态。您提供的电子邮件设计模板将对齐文本"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:457
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: app/Services/TransStrings.php:1111
msgid "It’s completely optional and shouldn’t take longer than two minutes."
msgstr "它是完全可选的，不应超过两分钟。"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:461
msgid "Ivory Coast"
msgstr "科特迪瓦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:465
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:469
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:473
msgid "Jersey"
msgstr "泽西"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:477
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:481
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:485
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: app/Services/TransStrings.php:320
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:489
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:493
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:497
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#: app/Services/TransStrings.php:321
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:501
msgid "Laos"
msgstr "老挝"

#: app/Services/Helper.php:457 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:620
msgid "Large"
msgstr "大"

#: app/Services/Helper.php:463
msgid "Larger"
msgstr "较大"

#: app/Services/TransStrings.php:811
msgid "Last 3 months"
msgstr "最近 3 个月"

#: app/Services/TransStrings.php:322 app/Services/Helper.php:835
msgid "Last Activity"
msgstr "上次活动"

#: app/Services/TransStrings.php:641
msgid "Last Change Date"
msgstr "上次更改日期"

#: app/Services/TransStrings.php:323
msgid "Last Changed"
msgstr "上次更改时间"

#: app/Services/Helper.php:901
msgid "Last Email Clicked"
msgstr "上次点击的电子邮件"

#: app/Services/Helper.php:896
msgid "Last Email Open"
msgstr "上次打开的电子邮件"

#: app/Services/Helper.php:891
msgid "Last Email Sent"
msgstr "上次发送的电子邮件"

#: app/Services/Helper.php:1109 app/Services/Helper.php:1166
msgid "Last Enrollment Date (Pro Required)"
msgstr "最后注册日期（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:324
msgid "Last Executed At"
msgstr "上次执行时间"

#: app/Services/TransStrings.php:810
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: app/Models/Subscriber.php:595 app/Services/TransStrings.php:325
#: app/Services/Helper.php:131 app/Services/Helper.php:781
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:19
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:21
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:26
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:136
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:149
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: app/Services/TransStrings.php:1044
msgid "Last order"
msgstr "最后点餐"

#: app/Services/TransStrings.php:709
msgid "Last Order Date"
msgstr "最后订购日期"

#: app/Services/Helper.php:973 app/Services/Helper.php:1014
msgid "Last Order Date (Pro Required)"
msgstr "最后订购日期（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:1094
msgid "Last Payout Date (Pro Required)"
msgstr "最后付款日期（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:711
msgid "Last Purchase Date"
msgstr "最后购买日期"

#: app/Services/TransStrings.php:813
msgid "Last quarter"
msgstr "上个季度"

#: app/Services/TransStrings.php:809
msgid "Last week"
msgstr "上个星期"

#: app/Services/TransStrings.php:326
msgid "Latest Action"
msgstr "最新操作"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:505
msgid "Latvia"
msgstr "拉托维亚"

#: app/Functions/helpers.php:518
msgid "Lead"
msgstr "铅"

#: app/Services/TransStrings.php:643
msgid "lead"
msgstr "铅"

#: app/Services/TransStrings.php:1036
msgid "Learn more about FluentSMTP Plugin."
msgstr "了解有关FluentSMTP插件的更多信息。"

#: app/Services/Helper.php:1104 app/Http/Controllers/ImporterController.php:243
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:141
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:148
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:155
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:162
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:169
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:346
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:354
msgid "LearnDash"
msgstr "学习达什"

#: app/Services/TransStrings.php:853
msgid "LearnDash Integration:"
msgstr "学习达什集成："

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:306
msgid "LearnPress"
msgstr "学习媒体"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:86
msgid "Leave blank to run for all user roles"
msgstr "留空以运行所有用户角色"

#: app/Services/TransStrings.php:266
msgid "Leave these blank for no limit or offset"
msgstr "将这些留空，没有限制或偏移"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:509
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:513
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: app/Services/TransStrings.php:327
msgid "Less Than"
msgstr "小于"

#: app/Services/TransStrings.php:912
msgid "Let's Go"
msgstr "我们走吧"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:517
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:521
msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

#: app/Services/TransStrings.php:328
msgid "License Management"
msgstr "许可证管理"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:525
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: app/Services/TransStrings.php:706
msgid "Lifetime Value"
msgstr "终身价值"

#: app/Services/Helper.php:1161 app/Http/Controllers/ImporterController.php:234
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:110
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:117
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:124
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:131
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:379
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:387
msgid "LifterLMS"
msgstr "升降机LMS"

#: app/Services/TransStrings.php:852
msgid "LifterLMS:"
msgstr "升降机LMS："

#: app/Services/Helper.php:413
msgid "Light green cyan"
msgstr "浅绿色青色"

#: app/Services/TransStrings.php:759
msgid "Line"
msgstr "线"

#: app/Services/TransStrings.php:754
msgid "Link activity"
msgstr "链接活动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:223
msgid "Link Click"
msgstr "链接点击"

#: app/Services/TransStrings.php:331
msgid "Link Metrics"
msgstr "链接指标"

#: app/Services/TransStrings.php:695
msgid "Link Title"
msgstr "链接标题"

#: app/Services/TransStrings.php:333
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/Services/TransStrings.php:633
msgid "list"
msgstr "列表"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:436
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:23
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:46
msgid "List Applied"
msgstr "已应用列表"

#: app/Services/TransStrings.php:332
msgid ""
"List are categories of your contacts. You can add lists and assign contacts "
"to your list for better segmentation"
msgstr ""
"列表是联系人的类别。您可以添加列表并将联系人分配到列表中，以便更好地进行细分"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:429
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:23
msgid "List Removed"
msgstr "已删除的列表"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:46
msgid "List Removed From Contact"
msgstr "从联系人中删除的列表"

#: app/Services/TransStrings.php:334 app/Services/Helper.php:877
#: app/Hooks/CLI/Commands.php:132 app/Hooks/CLI/Commands.php:284
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:236
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: app/Services/TransStrings.php:631
msgid "lists"
msgstr "列表"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:529
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: app/Services/TransStrings.php:850
msgid "LMS INTEGRATION:"
msgstr "LMS 集成："

#: app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:79
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: app/Services/TransStrings.php:335
msgid "Loading"
msgstr "装载"

#: app/Services/TransStrings.php:336
msgid "Loading Campaign Data..."
msgstr "正在加载广告系列数据..."

#: app/Services/TransStrings.php:337
msgid "Loading Editor..."
msgstr "正在加载编辑器..."

#: app/Services/TransStrings.php:958
msgid "Loading Preview. Please wait..."
msgstr "加载预览。请稍候。。。"

#: app/Services/TransStrings.php:338
msgid "Loading Settings..."
msgstr "正在加载设置..."

#: app/Services/TransStrings.php:339
msgid "Loading..."
msgstr "装载。。。"

#: app/Services/TransStrings.php:340
msgid "Logo"
msgstr "商标"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:518
#, php-format
msgid "Logs older than %d days have been deleted successfully"
msgstr "已成功删除早于 %d 天的日志"

#: app/Services/TransStrings.php:1012
msgid ""
"Looks like settings is missing for this block. Maybe the block does not exist"
msgstr "此块的设置似乎丢失。也许该块不存在"

#: app/Services/TransStrings.php:1059
msgid "Looks like there had a problem to sync the data"
msgstr "似乎同步数据时出现问题"

#: app/Services/TransStrings.php:956
msgid ""
"Looks like you are using Old version of WordPress. Use at-least version 5.4 "
"to use Smart Email Editor powered by Block Editor"
msgstr ""
"看起来您正在使用旧版本的WordPress。至少使用版本 5.4 以使用由块编辑器提供支持"
"的智能电子邮件编辑器"

#: app/Services/TransStrings.php:86
msgid "Looks like you did not broadcast any email campaign yet"
msgstr "看起来您尚未广播任何电子邮件广告系列"

#: app/Services/TransStrings.php:283
msgid "Looks Like you did not create any forms yet!"
msgstr "看起来您还没有创建任何表单！"

#: app/Services/TransStrings.php:872
msgid ""
"Looks like you did not have any additional Manager yet. Please create a "
"manager (non administrator role) first for FluentCRM"
msgstr ""
"看起来您还没有其他任何经理。请先为FluentCRM创建一个经理（非管理员角色）"

#: app/Services/TransStrings.php:623
msgid ""
"Looks like you did not install FluentSMTP yet. FluentSMTP is the the "
"ultimate SMTP & Email Service Connection Plugin for WordPress."
msgstr ""
"看起来您还没有安装FluentSMTP。FluentSMTP是WordPress的终极SMTP和电子邮件服务连"
"接插件。"

#: app/Services/TransStrings.php:51
msgid "Looks like you did not set any sequence emails yet"
msgstr "看起来您尚未设置任何序列电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:625
msgid "Looks like you do not have permission to view the requested resource."
msgstr "您似乎没有权限查看请求的资源。"

#: app/Http/Controllers/CsvController.php:68
msgid ""
"Looks like your csv has same name header multiple times. Please fix your csv "
"first and remove any duplicate header column"
msgstr ""
"看起来您的 csv 多次具有相同的名称标头。请先修复您的csv并删除任何重复的标题列"

#: app/Services/TransStrings.php:889
msgid "Looks like your FluentSMTP plugin is not configured yet"
msgstr "看起来您的FluentSMTP插件尚未配置"

#: app/Services/TransStrings.php:858
msgid "Looks like your license has been expired"
msgstr "您的许可证似乎已过期"

#: app/Services/TransStrings.php:940
msgid ""
"Looks like your server does not support PUT and DELETE REST api Requests. "
"Maybe It's blocking from your server firewall"
msgstr ""
"看起来您的服务器不支持 PUT 和 DELETE REST API 请求。也许它阻止了您的服务器防"
"火墙"

#: app/Services/Helper.php:408
msgid "Luminous vivid amber"
msgstr "明亮的琥珀色"

#: app/Services/Helper.php:403
msgid "Luminous vivid orange"
msgstr "夜光鲜艳的橙色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:533
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:537
msgid "Macao"
msgstr "澳门"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:545
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:28
msgid "MailChimp API Key"
msgstr "邮件黑猩猩 API 密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:30
msgid "MailerLite API Key"
msgstr "MailerLite API Key"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:272
msgid "Mailgun"
msgstr "梅尔贡"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:275
msgid "Mailgun Bounce Handler Webhook URL"
msgstr "Mailgun 退回处理程序 Webhook URL"

#: app/views/external/manage_subscription_form.php:27
msgid "Mailing List Groups"
msgstr "邮件列表组"

#: app/Services/TransStrings.php:341
msgid "Main Contact Properties"
msgstr "主要触点属性"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:549
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:553
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:557
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:561
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:565
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: app/Services/TransStrings.php:870
msgid "Manage APIs"
msgstr "管理接口"

#: app/Services/PermissionManager.php:45
msgid "Manage Forms"
msgstr "管理表单"

#: app/Services/Helper.php:173
msgid "Manage Subscription Hyperlink HTML"
msgstr "管理订阅超链接 HTML"

#: app/Services/Helper.php:170
msgid "Manage Subscription URL"
msgstr "管理订阅网址"

#: app/Services/TransStrings.php:342
msgid "Managers"
msgstr "经理"

#: app/Services/TransStrings.php:1149
msgid "Map Contact Fields"
msgstr "地图联系人字段"

#: app/Services/TransStrings.php:349
msgid "Map CSV Fields with Contact Property"
msgstr "使用联系人属性映射 CSV 字段"

#: app/Services/TransStrings.php:1131
msgid "Map Data"
msgstr "地图数据"

#: app/Services/TransStrings.php:1147
msgid "Map List"
msgstr "地图列表"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:85
msgid "Map Other Data"
msgstr "地图其他数据"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:77
msgid "Map Primary Data"
msgstr "地图主要数据"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:57
msgid "Map Role and associate tags"
msgstr "映射角色和关联标签"

#: app/Services/TransStrings.php:1148
msgid "Map Tags"
msgstr "地图标签"

#: app/Services/TransStrings.php:1135
msgid "Map the data"
msgstr "映射数据"

#: app/Services/TransStrings.php:1141
msgid "Map your Data"
msgstr "映射您的数据"

#: app/Services/TransStrings.php:991
msgid "Marketing medium: (e.g. cpc, banner, email)"
msgstr "营销媒介：（例如 CPC、横幅广告、电子邮件）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:569
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:573
msgid "Martinique"
msgstr "马提尼克"

#: app/Services/TransStrings.php:965
msgid "Match Type"
msgstr "匹配类型"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:577
msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:581
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: app/Services/TransStrings.php:351
msgid "Maximum Email Limit Per Second"
msgstr "每秒最大电子邮件限制"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:585
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特"

#: app/Services/Helper.php:451 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:619
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: app/Functions/helpers.php:539
msgid "Meeting"
msgstr "会议"

#: app/Services/TransStrings.php:776
msgid "meh meh meh meh meh"
msgstr "嗯嗯"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:100
msgid "MemberPress"
msgstr "会员按"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:91
msgid "Membership Level assignment of a User"
msgstr "用户的成员资格级别分配"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:589
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:593
msgid "Micronesia"
msgstr "密克罗尼西亚"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:14
msgid "Migrate your ConvertKit contacts and associate to FluentCRM"
msgstr "迁移您的ConvertKit联系人并关联到FluentCRM"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:14
msgid "Migrate your MailerLite contacts and associate to FluentCRM"
msgstr "迁移您的MailerLite联系人并关联到FluentCRM"

#: app/Services/TransStrings.php:1162
msgid "Migrating"
msgstr "迁移"

#: app/Services/TransStrings.php:352
#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:61
msgid "Minutes"
msgstr "纪要"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:597
msgid "Moldova"
msgstr "摩尔多瓦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:601
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: app/Services/TransStrings.php:657
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:605
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:609
msgid "Montenegro"
msgstr "黑山"

#: app/Services/TransStrings.php:353
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:613
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:617
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:621
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: app/Models/CustomContactField.php:41
msgid "Multi Line Text"
msgstr "多行文本"

#: app/Models/CustomContactField.php:56
msgid "Multiple Select choice"
msgstr "多项选择"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:625
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: app/Services/TransStrings.php:916
msgid "MyAwesomeBusiness"
msgstr "我的惊人业务"

#: app/Services/TransStrings.php:665
msgid "MyAwesomeBusiness Inc."
msgstr "MyAwesomeBusiness Inc."

#: app/Services/TransStrings.php:803
msgid "n/a"
msgstr "不适用"

#: app/Services/TransStrings.php:354
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/Services/TransStrings.php:674
msgid "Name of this key"
msgstr "此项的名称"

#: app/Models/Subscriber.php:593 app/Services/TransStrings.php:1045
#: app/Services/Helper.php:129 app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:24
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:150
msgid "Name Prefix"
msgstr "名称前缀"

#: app/Services/Helper.php:827
msgid "Name Prefix (Title)"
msgstr "名称前缀（标题）"

#: app/Services/TransStrings.php:355
msgid "Name that will be used to send emails"
msgstr "将用于发送电子邮件的名称"

#: app/Services/TransStrings.php:356
msgid "Name this Custom Segment"
msgstr "命名此自定义细分"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:629
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:633
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:66
msgid "Need all selected tags removed from the contact"
msgstr "需要从联系人中删除所有选定的标记"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:637
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:641
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: app/Services/TransStrings.php:831
msgid "Never-mind, I changed my mind"
msgstr "没关系，我改变了主意"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:645
msgid "New Caledonia"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: app/Services/TransStrings.php:357
msgid "New Dynamic Segment"
msgstr "新的动态细分"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:68
msgid "New Fluent Forms Submission Funnel"
msgstr "新的流利表格提交漏斗"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:30
msgid "New Form Submission (Fluent Forms)"
msgstr "新表单提交（流利表单）"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:19
msgid "New Order (Processing)"
msgstr "新订单（处理中）"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:297
msgid "New Order Success in EDD"
msgstr "新订单在EDD中成功"

#: app/Services/TransStrings.php:358
msgid "New Subscriber Status"
msgstr "新订户状态"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:23
msgid "New User Sign Up"
msgstr "新用户注册"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:39
msgid "New User Sign Up Funnel"
msgstr "新用户注册漏斗"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:649
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#. Author of the plugin
msgid "Newsletter Team by Fluent CRM"
msgstr "通讯团队由Fluent CRM提供"

#: app/Services/TransStrings.php:359
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: app/Services/TransStrings.php:363
msgid "Next [Map Columns]"
msgstr "下一页 [地图列]"

#: app/Services/TransStrings.php:364
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:157
msgid "Next [Review Data]"
msgstr "下一页 [查看数据]"

#: app/Services/TransStrings.php:360
msgid "Next Email"
msgstr "下一封电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:361
msgid "Next Run"
msgstr "下次运行"

#: app/Services/TransStrings.php:362
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: app/Services/TransStrings.php:365
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:653
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:657
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:661
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:665
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: app/Services/TransStrings.php:366 app/Services/Helper.php:1047
msgid "No"
msgstr "不"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:818
msgid "No Action found"
msgstr "未找到操作"

#: app/Services/TransStrings.php:820
msgid "No Comparison"
msgstr "无比较"

#: app/Services/TransStrings.php:367
msgid "No Contacts Found"
msgstr "未找到联系人"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:518
msgid "No Corresponding report found"
msgstr "未找到相应的报告"

#: app/Services/TransStrings.php:368
msgid "No Data Available"
msgstr "无可用数据"

#: app/Services/TransStrings.php:369
msgid "No Data Found"
msgstr "未找到数据"

#: app/Services/TransStrings.php:370
msgid "No Form Found"
msgstr "未找到表单"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:272
msgid "No further action will run once a contact hit this point"
msgstr "一旦联系人达到此点，将不会运行进一步的操作"

#: app/Services/TransStrings.php:962
msgid ""
"No HTML will be supported for this email. Additionally email tracking and "
"link analytics will not be available"
msgstr "此电子邮件不支持任何 HTML。此外，电子邮件跟踪和链接分析将不可用"

#: app/Services/TransStrings.php:372
msgid "No items found"
msgstr "未找到项目"

#: app/Services/TransStrings.php:738
msgid "No link activity recorded yet"
msgstr "尚未记录链接活动"

#: app/Services/TransStrings.php:373
msgid "No lists found"
msgstr "未找到列表"

#: app/Services/TransStrings.php:374
msgid "No mapping found."
msgstr "未找到映射。"

#: app/Services/TransStrings.php:407
msgid "No Note found. Please add the first note"
msgstr "未找到注释。请添加第一个注释"

#: app/Services/TransStrings.php:371
msgid "No Subscriber Found"
msgstr "未找到订户"

#: app/Services/TransStrings.php:375
msgid "No tags found"
msgstr "未找到标记"

#: app/Services/TransStrings.php:913
msgid ""
"No time right now? If you don’t want to go through the wizard, you can skip "
"and return to the WordPress dashboard. Come back anytime if you change your "
"mind!"
msgstr ""
"现在没有时间？如果您不想通过向导，可以跳过并返回到WordPress仪表板。如果您改变"
"主意，请随时回来！"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:734
msgid "No valid active subscribers found for this funnel"
msgstr "未找到此漏斗的有效活动订阅者"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:678
msgid "No valid active subscribers found for this sequence"
msgstr "找不到此序列的有效活动订户"

#: app/Services/TransStrings.php:376
msgid "No, Contact can not manage list subscriptions"
msgstr "否，联系人无法管理列表订阅"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:669
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:677
msgid "North Korea"
msgstr "朝鲜"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:541
msgid "North Macedonia"
msgstr "北马其顿"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:673
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北马里亚纳群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:681
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: app/Services/TransStrings.php:377
msgid "Not Contains"
msgstr "不包含"

#: app/Services/TransStrings.php:378
msgid "Not Equal"
msgstr "不相等"

#: app/Services/TransStrings.php:1075
msgid "not includes in"
msgstr "不包括在"

#: app/Services/TransStrings.php:1074
msgid "not includes in any"
msgstr "不包括在任何"

#: app/Services/TransStrings.php:911
msgid "Not Right Now"
msgstr "不是现在"

#: app/Services/TransStrings.php:881
msgid "Not Working. Please make sure your server has this request type enabled"
msgstr "不起作用。请确保您的服务器启用了此请求类型"

#: app/Functions/helpers.php:536 app/Services/TransStrings.php:379
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: app/Services/TransStrings.php:702
msgid "Note (Optional)"
msgstr "备注（可选）"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:478
msgid "Note successfully added"
msgstr "注释已成功添加"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:506
msgid "Note successfully deleted"
msgstr "注释已成功删除"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:497
msgid "Note successfully updated"
msgstr "笔记已成功更新"

#: app/Services/Helper.php:110
msgid "Notes & Activities"
msgstr "笔记和活动"

#: app/Models/CustomContactField.php:46
msgid "Numeric Field"
msgstr "数值字段"

#: app/Services/TransStrings.php:1031
msgid "older than"
msgstr "早于"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:685
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:225
msgid "On Payment Refund"
msgstr "付款退款时"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:223
msgid "On Subscription Active"
msgstr "在订阅处于活动状态时"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:224
msgid "On Subscription Cancel"
msgstr "在订阅取消时"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:23
msgid "Only Selected Groups will be imported from MailerLite"
msgstr "只有选定的组将从MailerLite导入"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:23
msgid "Only Selected tags will be imported from ConvertKit"
msgstr "只有选定的标签将从转换工具包导入"

#: app/Services/TransStrings.php:747
msgid "Oops!"
msgstr "哎呀！"

#: app/Hooks/Handlers/WpQueryLogger.php:45
msgid "Oops! You are not able to see query logs."
msgstr "哎呀！您无法看到查询日志。"

#: app/Services/TransStrings.php:1051
msgid "Open & Clicks"
msgstr "打开和点击"

#: app/Services/TransStrings.php:1087
msgid "open a support ticket"
msgstr "打开支持票证"

#: app/Services/TransStrings.php:1170
msgid "Open Count"
msgstr "打开计数"

#: app/Services/TransStrings.php:380
msgid "Open Rate"
msgstr "开盘价"

#: app/Services/TransStrings.php:381
msgid "Opened"
msgstr "打开"

#: app/Services/TransStrings.php:988
msgid "Operator"
msgstr "算子"

#: app/Services/TransStrings.php:1102
msgid "Optimized API connection with Mail Service Providers"
msgstr "优化了与邮件服务提供商的 API 连接"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:87
msgid "Optin Email Subject"
msgstr "选择电子邮件主题"

#: app/Services/TransStrings.php:727
msgid "OR"
msgstr "或"

#: app/Services/TransStrings.php:728
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:42
msgid "or"
msgstr "或"

#: app/Services/TransStrings.php:1054
msgid "order"
msgstr "次序"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:27
msgid "Order Completed"
msgstr "订单已完成"

#: app/Services/TransStrings.php:1046
msgid "Order Count"
msgstr "订单计数"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:322
msgid "Order Received in WooCommerce"
msgstr "在WooCommerce中收到的订单"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:35
msgid "Order Refunded"
msgstr "订单已退款"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:43
msgid "Order Status Changed"
msgstr "订单状态已更改"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:270
msgid "Other (fill in reason below)"
msgstr "其他（在下面填写原因）"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:161
msgid "Other Fields"
msgstr "其他领域"

#: app/Services/TransStrings.php:382
msgid "Overall Conversion Rate"
msgstr "整体转化率"

#: app/Services/Helper.php:73
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:261
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:90
msgid "Paid Membership Pro"
msgstr "付费会员专业版"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:689
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: app/Services/Helper.php:423
msgid "Pale cyan blue"
msgstr "淡青蓝色"

#: app/Services/Helper.php:398
msgid "Pale pink"
msgstr "淡粉色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:693
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "巴勒斯坦领土"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:697
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:701
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新砜"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:705
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: app/Services/TransStrings.php:174
msgid ""
"Paste the following shortcode to any page or post to start growing your "
"audience"
msgstr "将以下短代码粘贴到任何页面或帖子中，以开始增加受众群体"

#: app/Services/TransStrings.php:383
msgid "Pause Sending"
msgstr "暂停发送"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:240
msgid "Pause/Cancel another automation for contact"
msgstr "暂停/取消联系人的其他自动化"

#: app/Services/TransStrings.php:384 app/Services/TransStrings.php:635
#: app/Services/Helper.php:1070 app/Http/Controllers/OptionsController.php:170
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:205
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: app/Services/Stats.php:58
msgid "Pending Emails"
msgstr "待处理的电子邮件"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:279
msgid "PepiPost"
msgstr "佩皮邮报"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:282
msgid "PepiPost Bounce Handler Webhook URL"
msgstr "PepiPost 弹跳处理程序 Webhook URL"

#: app/Services/TransStrings.php:1033
msgid "permanently"
msgstr "永久"

#: app/Services/TransStrings.php:385
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:709
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:713
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: app/Models/Subscriber.php:606 app/Services/TransStrings.php:386
#: app/Services/Helper.php:818 app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:28
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:178
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/Services/Helper.php:141
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: app/Services/TransStrings.php:387
msgid "Phone/Mobile"
msgstr "电话/手机"

#: app/Services/TransStrings.php:388
msgid "Pick a date"
msgstr "选择日期"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:717
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特凯恩"

#: app/Services/Helper.php:261
msgid "Plain Centered"
msgstr "平原居中"

#: app/Services/Helper.php:268
msgid "Plain Left"
msgstr "普通左"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:148
msgid "Please check the user roles that you want to import as contact"
msgstr "请检查要作为联系人导入的用户角色"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:184
msgid "Please check your inbox to confirm your subscription"
msgstr "请检查您的收件箱以确认您的订阅"

#: app/Services/TransStrings.php:1142
msgid "Please configure"
msgstr "请配置"

#: app/Services/TransStrings.php:624
msgid "Please contact your site administrator to request the permission"
msgstr "请与站点管理员联系以请求权限"

#: app/Services/TransStrings.php:562
msgid "Please do not close this modal."
msgstr "请不要关闭此模式。"

#: app/Services/TransStrings.php:841
msgid "Please do not close this window or navigate to other page"
msgstr "请不要关闭此窗口或导航到其他页面"

#: app/Services/TransStrings.php:420
msgid "Please do not close this window."
msgstr "请不要关闭此窗口。"

#: app/Hooks/Handlers/WpQueryLogger.php:37
msgid ""
"Please enable query logging by calling enableQueryLog() before queries ran."
msgstr "请在运行查询之前通过调用 enableQueryLog（） 来启用查询日志记录。"

#: app/Services/TransStrings.php:963
msgid "Please enter a keyword"
msgstr "请输入关键字"

#: app/Services/TransStrings.php:601
msgid "Please fill up all the fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:78
msgid ""
"Please input date and time and this step will be executed after that time "
"(TimeZone will be as per your WordPress Date Time Zone)"
msgstr ""
"请输入日期和时间，此步骤将在该时间之后执行（时区将根据您的WordPress日期时区）"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:239
msgid "Please let us know a reason"
msgstr "请让我们知道原因"

#: app/Services/TransStrings.php:572
msgid "Please make sure this email is supported by your SMTP/SES"
msgstr "请确保您的 SMTP/SES 支持此电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:619
msgid ""
"Please make sure your csv file has unique headers. Otherwise, it may fail to "
"import"
msgstr "请确保您的 csv 文件具有唯一的标题。否则，可能无法导入"

#: app/Services/TransStrings.php:350
msgid "Please map the csv headers with the respective subscriber fields."
msgstr "请将 csv 标头与相应的订阅者字段对应起来。"

#: app/Services/TransStrings.php:611
msgid ""
"Please note that, sequences emails will be scheduled to the contacts as per "
"the current state"
msgstr "请注意，将根据当前状态将序列电子邮件安排给联系人"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:276
msgid ""
"Please paste this URL into your Mailgun's Webhook settings to enable Bounce "
"Handling with FluentCRM"
msgstr ""
"请将此 URL 粘贴到 Mailgun 的 Webhook 设置中，以启用 FluentCRM 的反弹处理"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:283
msgid ""
"Please paste this URL into your PepiPost's Webhook settings to enable Bounce "
"Handling with FluentCRM"
msgstr "请将此URL粘贴到您的PepiPost的Webhook设置中，以启用FluentCRM的反弹处理"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:290
msgid ""
"Please paste this URL into your PostMark's Webhook settings to enable Bounce "
"Handling with FluentCRM"
msgstr ""
"请将此 URL 粘贴到您的邮戳的 Webhook 设置中，以启用 FluentCRM 的退回邮件处理"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:297
msgid ""
"Please paste this URL into your SendGrid's Webhook settings to enable Bounce "
"Handling with FluentCRM"
msgstr ""
"请将此URL粘贴到您的SendGrid的Webhook设置中，以使用FluentCRM启用反弹处理"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:304
msgid ""
"Please paste this URL into your SparkPost's Webhook settings to enable "
"Bounce Handling with FluentCRM"
msgstr ""
"请将此 URL 粘贴到您的 SparkPost 的 Webhook 设置中，以启用 FluentCRM 的反弹处"
"理"

#: app/Services/TransStrings.php:389
msgid "Please Provide a Form Title"
msgstr "请提供表格标题"

#: app/Services/TransStrings.php:1003
msgid "Please provide a license key"
msgstr "请提供许可证密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:864
msgid "Please Provide a license key of FluentCRM - Email Marketing Addon"
msgstr "请提供FluentCRM的许可证密钥 - 电子邮件营销插件"

#: app/Services/TransStrings.php:620
msgid "Please provide a name so you can identify easily"
msgstr "请提供姓名，以便您轻松识别"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:773
msgid "Please provide bulk options"
msgstr "请提供批量选项"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:107
msgid "Please provide details after a contact confirm double option from email"
msgstr "请提供详细信息后联系确认双重选项从电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:867
msgid "Please Provide Email address of your existing system user"
msgstr "请提供您现有系统用户的电子邮件地址"

#: app/Services/TransStrings.php:88
msgid "Please provide email Body."
msgstr "请提供电子邮件正文。"

#: app/Services/TransStrings.php:90
msgid "Please provide email body."
msgstr "请提供电子邮件正文。"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:47
msgid "Please provide email details that you want to send"
msgstr "请提供您要发送的电子邮件详细信息"

#: app/Services/TransStrings.php:89
msgid "Please provide email Subject."
msgstr "请提供电子邮件主题。"

#: app/Services/TransStrings.php:416
msgid "Please Provide HTML of your Email"
msgstr "请提供您的电子邮件的 HTML"

#: app/Services/TransStrings.php:157
msgid "Please provide Name of this Segment"
msgstr "请提供此航段的名称"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:139
msgid "Please provide redirect URL after confirmation"
msgstr "请在确认后提供重定向网址"

#: app/Services/TransStrings.php:87
msgid "Please provide Subject Lines for A/B Test."
msgstr "请提供A / B测试的主题行。"

#: app/Services/TransStrings.php:961
msgid "Please Provide Text only (HTML will not support)"
msgstr "请仅提供文本（HTML 将不支持）"

#: app/Services/TransStrings.php:914
msgid "Please Provide your business information"
msgstr "请提供您的商家信息"

#: app/Services/TransStrings.php:1100
msgid "Please purchase Pro"
msgstr "请购买专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:830
msgid "Please review before you delete your old logs"
msgstr "请在删除旧日志之前查看"

#: app/Services/TransStrings.php:874
msgid "Please save the details as you can not retrieve again"
msgstr "请保存详细信息，因为您无法再次检索"

#: app/Services/TransStrings.php:656
msgid "Please select allowed days to send emails"
msgstr "请选择允许发送电子邮件的天数"

#: app/Services/TransStrings.php:408
msgid "Please select an option first"
msgstr "请先选择一个选项"

#: app/Services/TransStrings.php:267
msgid "Please select columns that you want to export"
msgstr "请选择要导出的列"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:691
msgid "Please select status"
msgstr "请选择状态"

#: app/Services/TransStrings.php:1091
msgid "Please select subscribers first"
msgstr "请先选择订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:390
msgid "Please select the segment"
msgstr "请选择航段"

#: app/Services/TransStrings.php:421
msgid ""
"Please select to which dynamic segment you want to send emails for this "
"campaign"
msgstr "请选择要为此广告系列发送电子邮件的动态细分"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:112
msgid "Please select what will happen once a contact confirm double-optin "
msgstr "请选择联系人确认双重选择后将会发生什么"

#: app/Services/TransStrings.php:391
msgid "Please set date and time"
msgstr "请设置日期和时间"

#: app/views/external/unsubscribe.php:51
msgid "Please specify"
msgstr "请注明"

#: app/Services/TransStrings.php:834
msgid ""
"Please specify if you want to let your subscribers manage the associate "
"lists or not"
msgstr "请指定是否要让您的订阅者管理关联列表"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:76
msgid ""
"Please specify what will happen if the subscriber already exist in the "
"database"
msgstr "请指定如果数据库中已存在订阅者，将会发生什么情况"

#: app/Services/TransStrings.php:597
msgid "Please upgrade to pro to use this feature"
msgstr "请升级到专业版以使用此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:602
msgid ""
"Please use the following smart url and when a user click a link in an email, "
"on your site or anywhere then your selected tags and lists will be applied."
msgstr ""
"请使用以下智能网址，当用户点击电子邮件，您的网站或任何地方的链接时，将应用您"
"选择的标签和列表。"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:269
msgid "Please use this bounce handler url in your Amazon SES + SNS settings"
msgstr "请在您的 Amazon SES + SNS 设置中使用此退回邮件处理程序 URL"

#: app/Services/TransStrings.php:1084
msgid "Please view the"
msgstr "请查看"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:721
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:725
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: app/Models/Subscriber.php:603 app/Services/TransStrings.php:392
#: app/Services/Helper.php:139 app/Services/Helper.php:805
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:38
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:162
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:286
msgid "PostMark"
msgstr "邮戳"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:289
msgid "PostMark Bounce Handler Webhook URL"
msgstr "邮戳反弹处理程序 Webhook URL"

#: app/views/emails/plain/Template.php:93
#: app/views/emails/classic/Template.php:93
#: app/views/emails/raw_classic/Template.php:36
#: app/views/emails/simple/Template.php:92
msgid "Powered By"
msgstr "提供者"

#: app/Services/TransStrings.php:393
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: app/Services/TransStrings.php:394
msgid "Prev step"
msgstr "上一步"

#: app/Services/TransStrings.php:395
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/Services/TransStrings.php:1171
msgid ""
"Preview Email may differ from actual email that was sent. Specially the "
"dynamic data is shown as it's current state. You may check in FluentSMTP's "
"log to see the actual email"
msgstr ""
"预览电子邮件可能与实际发送的电子邮件不同。特别是动态数据显示为当前状态。您可"
"以查看FluentSMTP的日志以查看实际的电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:396
msgid "Preview Form"
msgstr "预览表单"

#: app/Services/TransStrings.php:829
msgid "Preview Log Summary"
msgstr "预览日志摘要"

#: app/Services/TransStrings.php:397
msgid "Preview Text:"
msgstr "预览文本："

#: app/Services/TransStrings.php:398
msgid "Preview The form"
msgstr "预览 表单"

#: app/Services/TransStrings.php:800
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: app/Services/TransStrings.php:816
msgid "Previous Month"
msgstr "上个月"

#: app/Services/TransStrings.php:815
msgid "Previous Period"
msgstr "前一时期"

#: app/Services/TransStrings.php:817
msgid "Previous Quarter"
msgstr "上一季度"

#: app/Services/TransStrings.php:818
msgid "Previous Year"
msgstr "上一年"

#: app/Services/TransStrings.php:710
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:131
msgid "Primary Fields"
msgstr "主要领域"

#: app/Services/TransStrings.php:399
msgid "Priority (%)"
msgstr "优先级 （%）"

#: app/Services/TransStrings.php:400 app/views/admin/menu_page.php:7
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:1060
msgid "pro version of FluentCRM"
msgstr "FluentCRM的专业版"

#: app/Http/Controllers/UsersController.php:78 app/Hooks/CLI/Commands.php:110
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: app/Services/TransStrings.php:648
msgid "processing"
msgstr "加工"

#: app/Services/TransStrings.php:422
msgid ""
"Processing Error happened. Maybe it's timeout error. Resume or StartOver"
msgstr "发生处理错误。也许是超时错误。恢复或重新开始"

#: app/Services/TransStrings.php:410
msgid "Processing now..."
msgstr "正在处理中..."

#: app/Services/TransStrings.php:992
msgid "Product, promo code, or slogan (e.g. spring_sale)"
msgstr "产品、促销代码或标语（例如spring_sale）"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:95
msgid "Provide Email Body for the double-optin"
msgstr "为双重选择提供电子邮件正文"

#: app/Services/TransStrings.php:975
msgid "Provide Name"
msgstr "提供名称"

#: app/Services/TransStrings.php:835
msgid "Provide Valid Email Address that will be used in reply to (Optional)"
msgstr "提供将在回复时使用的有效电子邮件地址（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:411
msgid "Provide Valid Email Address that will be used to send emails"
msgstr "提供将用于发送电子邮件的有效电子邮件地址"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:338
msgid "Provided data is not valid"
msgstr "提供的数据无效"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:248
#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:255
#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:300
msgid "Provided email already assigned to another subscriber."
msgstr "提供已分配给其他订阅者的电子邮件。"

#: app/Http/Controllers/ListsController.php:160
msgid "Provided Lists have been successfully created"
msgstr "已成功创建提供的列表"

#: app/Services/TransStrings.php:412
msgid "Public User Clicks"
msgstr "公开用户点击次数"

#: app/Services/TransStrings.php:694
msgid "published"
msgstr "发表"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:729
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: app/Services/TransStrings.php:1047
msgid "Purchase Count"
msgstr "购买计数"

#: app/Services/Helper.php:86
msgid "Purchase History"
msgstr "购买历史"

#: app/Services/TransStrings.php:1038
msgid "Purchase History from"
msgstr "购买历史记录从"

#: app/Services/TransStrings.php:409
msgid ""
"Purchase history from EDD/WooCommerce will be shown here. Currently no E-"
"Commerce Plugin found in your installation"
msgstr ""
"来自EDD / WooCommerce的购买历史记录将显示在此处。目前在您的安装中找不到电子商"
"务插件"

#: app/Services/TransStrings.php:865
msgid "Purchase one here"
msgstr "在这里购买一个"

#: app/Hooks/Handlers/PurchaseHistory.php:246
msgid "Purchased Products"
msgstr "购买的产品"

#: app/Services/Helper.php:985 app/Services/Helper.php:1026
msgid "Purchased Products (Pro Required)"
msgstr "购买的产品（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:413
msgid "Purged"
msgstr "清除"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:733
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: app/Services/TransStrings.php:414 app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:77
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: app/Services/TransStrings.php:415
msgid "Quick Overview"
msgstr "快速概述"

#: app/Services/TransStrings.php:1040
msgid "Quick Stats"
msgstr "快速统计"

#: app/Functions/helpers.php:541
msgid "Quote: Accepted"
msgstr "报价：已接受"

#: app/Functions/helpers.php:542
msgid "Quote: Refused"
msgstr "引用：拒绝"

#: app/Functions/helpers.php:540
msgid "Quote: Sent"
msgstr "报价：已发送"

#: app/Models/CustomContactField.php:61
msgid "Radio Choice"
msgstr "电台选择"

#: app/Services/Helper.php:284
msgid "Raw HTML"
msgstr "原始 HTML"

#: app/Services/TransStrings.php:898
msgid "Read the documentation"
msgstr "阅读文档"

#: app/Services/TransStrings.php:1105
msgid "Real-Time Email Delivery"
msgstr "实时电子邮件传送"

#: app/Services/TransStrings.php:417
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: app/Services/TransStrings.php:428
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:120
msgid "Redirect to an URL"
msgstr "重定向到某个网址"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:137
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:138
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向网址"

#: app/Services/Helper.php:1088
msgid "Registration Date (Pro Required)"
msgstr "注册日期（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:843
msgid "Reload Page"
msgstr "重新加载页面"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:34
msgid "Remove Contact from the Selected Lists"
msgstr "从所选列表中删除联系人"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:34
msgid "Remove Contact from the Selected Tags"
msgstr "从所选标签中删除联系人"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:242
msgid "Remove Contact Tags"
msgstr "删除联系人标签"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:22
msgid "Remove From List"
msgstr "从列表中删除"

#: app/Services/TransStrings.php:429
msgid "Remove From Sequence"
msgstr "从序列中删除"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:22
msgid "Remove From Tag"
msgstr "从标记中删除"

#: app/Services/TransStrings.php:701
msgid "Remove Lists when clicked (optional)"
msgstr "单击时删除列表（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:430
msgid "Remove Tags"
msgstr "删除标签"

#: app/Services/TransStrings.php:91
msgid "Remove Tags From Subscribers"
msgstr "从订阅者中删除标签"

#: app/Services/TransStrings.php:700
msgid "Remove Tags when clicked (optional)"
msgstr "单击时删除标签（可选）"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:23
msgid "Remove this contact from the selected lists"
msgstr "从所选列表中删除此联系人"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:23
msgid "Remove this contact from the selected Tags"
msgstr "从所选标签中删除此联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:972
msgid "Replace Options"
msgstr "替换选项"

#: app/Services/TransStrings.php:969
msgid "Replace Value"
msgstr "替换值"

#: app/Services/TransStrings.php:431
msgid "Reply To Email"
msgstr "回复电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:433
msgid "Reply to Email (Optional)"
msgstr "回复电子邮件（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:432
msgid "Reply To Name"
msgstr "回复姓名"

#: app/Services/TransStrings.php:434
msgid "Reply to Name"
msgstr "回复姓名"

#: app/Services/TransStrings.php:435
msgid "Reply to Name (Optional)"
msgstr "回复姓名（可选）"

#: app/Services/TransStrings.php:796
msgid "Report Type:"
msgstr "报告类型："

#: app/Services/TransStrings.php:436 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:135
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:136 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:308
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: app/Services/TransStrings.php:437
msgid "Resend"
msgstr "发送"

#: app/Services/TransStrings.php:1106
msgid "Resend Any Emails"
msgstr "重新发送任何电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:688
msgid "Reset FluentCRM Database tables"
msgstr "重置 FluentCRM 数据库表"

#: app/Services/TransStrings.php:1109
msgid "REST API"
msgstr "REST API"

#: app/Services/TransStrings.php:683
msgid "REST API Access Management"
msgstr "REST API 访问管理"

#: app/Services/TransStrings.php:873
msgid "REST API key has been created to selected user"
msgstr "REST API 密钥已创建给所选用户"

#: app/Services/TransStrings.php:438
msgid "Rest API Status"
msgstr "Rest API Status"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:279
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:80
msgid "Restrict Content Pro"
msgstr "限制内容专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:439
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: app/Services/TransStrings.php:750
msgid "Resume Sending"
msgstr "简历发送"

#: app/Services/TransStrings.php:440
msgid "Retry Sending"
msgstr "重试发送"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:737
msgid "Reunion"
msgstr "团圆"

#: app/Models/Campaign.php:645 app/Models/CampaignUrlMetric.php:112
#: app/Services/TransStrings.php:1122
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: app/Services/TransStrings.php:739
msgid "Revenue from this email campaign"
msgstr "此电子邮件活动的收入"

#: app/Services/TransStrings.php:1132
msgid "Review"
msgstr "回顾"

#: app/Services/TransStrings.php:1136
msgid "Review & Import"
msgstr "审查和导入"

#: app/Services/TransStrings.php:441
msgid "Review & Send"
msgstr "查看和发送"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:741
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: app/Services/TransStrings.php:1007
msgid "Run Action Task to do particular task on the contact"
msgstr "运行操作任务以对联系人执行特定任务"

#: app/Services/TransStrings.php:854
msgid ""
"Run funnels and marketing automation for different LMS actions like course "
"enrollment, course completed, lesson completed, Group Membership Enrollment, "
"etc."
msgstr ""
"为不同的LMS操作（如课程注册，课程完成，课程完成，团体成员注册等）运行渠道和营"
"销自动化。"

#: app/Services/TransStrings.php:851
msgid ""
"Run funnels and marketing automations for different LMS actions like course "
"enrollment, course completed, lesson completed etc."
msgstr ""
"为不同的LMS操作运行渠道和营销自动化，例如课程注册，课程完成，课程完成等。"

#: app/Services/TransStrings.php:856
msgid ""
"Run funnels and marketing automations for different TutorLMS actions like "
"course enrollment, course completed etc."
msgstr "为不同的TutorLMS操作运行漏斗和营销自动化，例如课程注册，课程完成等。"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:62
msgid "Run if any selected tag removed from a contact"
msgstr "如果从联系人中删除了任何选定的标记，则运行"

#: app/Services/TransStrings.php:442
msgid "Run Manually"
msgstr "手动运行"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:232
msgid "Run only on events"
msgstr "仅在事件上运行"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:163
msgid ""
"Run this automation only once per contact. If unchecked then it will over-"
"write existing flow"
msgstr "每次联系人仅运行一次此自动化。如果未选中，则它将覆盖现有流"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:57
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:57
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:57
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:58
msgid "Run When"
msgstr "运行时间"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:745
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:749
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:789
msgid "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:753
msgid "Saint Barth&eacute;lemy"
msgstr "圣巴泰勒米"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:757
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:761
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:765
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:773
msgid "Saint Martin (Dutch part)"
msgstr "圣马丁岛（荷兰部分）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:769
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr "圣马丁岛（法国部分）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:777
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:781
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: app/Services/TransStrings.php:1042
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:1005
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:785
msgid "San Marino"
msgstr "圣马力诺"

#: app/Services/TransStrings.php:662
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:793
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: app/Services/TransStrings.php:444
msgid "Save"
msgstr "救"

#: app/Services/TransStrings.php:1169
msgid "Save as template"
msgstr "另存为模板"

#: app/Services/TransStrings.php:445
msgid "Save Note"
msgstr "保存备注"

#: app/Services/TransStrings.php:446
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: app/Services/TransStrings.php:447
msgid "Save Template"
msgstr "保存模板"

#: app/Services/TransStrings.php:449
msgid "Schedule"
msgstr "附表"

#: app/Services/TransStrings.php:450
msgid "Schedule Campaign"
msgstr "安排活动"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:86
msgid "Schedule Date and Time"
msgstr "计划日期和时间"

#: app/Services/TransStrings.php:452
msgid "Schedule the emails"
msgstr "安排电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:453
msgid "Schedule this campaign"
msgstr "安排此广告系列"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:82
msgid "Schedule this email to a specific date"
msgstr "将此电子邮件安排在特定日期"

#: app/Services/TransStrings.php:451
msgid "Schedule Time"
msgstr "计划时间"

#: app/Services/TransStrings.php:646
msgid "scheduled"
msgstr "计划"

#: app/Services/TransStrings.php:454
msgid "Scheduled At"
msgstr "预定时间"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:392
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:424
msgid "Scheduled Automation Tasks"
msgstr "计划的自动化任务"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:391
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:423
msgid "Scheduled Email Sending"
msgstr "预定的电子邮件发送"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:46
msgid "Scheduled Emails"
msgstr "预定电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:455
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/Services/TransStrings.php:457
msgid "Search by title..."
msgstr "按标题搜索..."

#: app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:74 app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:86
msgid "Search Contacts"
msgstr "搜索联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:732
msgid "Search Results for:"
msgstr "搜索结果："

#: app/Services/TransStrings.php:456
msgid "Search Type and Enter..."
msgstr "搜索类型并输入..."

#: app/Services/TransStrings.php:458
msgid "Search..."
msgstr "搜索。。。"

#: app/Services/TransStrings.php:919
msgid "Segment Name"
msgstr "区段名称"

#: app/Services/TransStrings.php:781
msgid ""
"Segment your contacts by advanced data points like contact's properties, "
"custom fields, tags, purchase history etc."
msgstr ""
"通过高级数据点（如联系人的属性，自定义字段，标签，购买历史记录等）细分您的联"
"系人。"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:246
msgid "Segments"
msgstr "段"

#: app/Services/TransStrings.php:459
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/Services/TransStrings.php:460
msgid "Select A List"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/TransStrings.php:474
msgid "Select a List"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:54
msgid "Select a Tag"
msgstr "选择标签"

#: app/Services/TransStrings.php:476
msgid "Select a template"
msgstr "选择模板"

#: app/Services/TransStrings.php:475
msgid "Select a Trigger"
msgstr "选择触发器"

#: app/Services/TransStrings.php:1126
msgid "Select Action"
msgstr "选择操作"

#: app/Services/TransStrings.php:461
msgid "Select Activity Type"
msgstr "选择活动类型"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:43 app/Services/AutoSubscribe.php:129
#: app/Services/AutoSubscribe.php:279
msgid "Select Assign List"
msgstr "选择分配列表"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:56 app/Services/AutoSubscribe.php:142
#: app/Services/AutoSubscribe.php:292
msgid "Select Assign Tag"
msgstr "选择分配标签"

#: app/Services/TransStrings.php:1175
msgid "Select Automation Funnel"
msgstr "选择自动化漏斗"

#: app/Services/TransStrings.php:1123
msgid "Select Bulk Action"
msgstr "选择批量操作"

#: app/Services/TransStrings.php:477
msgid "Select by Roles"
msgstr "按角色选择"

#: app/Models/CustomContactField.php:51
msgid "Select choice"
msgstr "选择选项"

#: app/Services/TransStrings.php:462
msgid "Select Condition"
msgstr "选择条件"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:88
#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:90
msgid "Select Contact Property"
msgstr "选择联系人属性"

#: app/Services/TransStrings.php:478
msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

#: app/Services/TransStrings.php:1133
msgid "Select Current CRM"
msgstr "选择当前 CRM"

#: app/Services/TransStrings.php:964
msgid "Select data source and operator first"
msgstr "首先选择数据源和运算符"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:77
msgid "Select Date & Time"
msgstr "选择日期和时间"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:89
msgid "Select Date and Time"
msgstr "选择日期和时间"

#: app/Services/TransStrings.php:479
msgid "Select date and time"
msgstr "选择日期和时间"

#: app/Services/TransStrings.php:463
msgid "Select Dynamic Segment"
msgstr "选择动态细分"

#: app/Services/TransStrings.php:464
msgid "Select Email Recipients"
msgstr "选择电子邮件收件人"

#: app/Services/TransStrings.php:465
msgid "Select Field Type"
msgstr "选择字段类型"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:122
msgid "Select FluentCRM List"
msgstr "选择流利的CRM列表"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:89
msgid "Select Form Field"
msgstr "选择表单域"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:91
msgid "Select Form Property"
msgstr "选择表单属性"

#: app/Services/TransStrings.php:1166
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:54
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:54
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:42
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:42
msgid "Select List"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/TransStrings.php:425
msgid "Select List or all subscribers first and then select tag"
msgstr "首先选择列表或所有订阅者，然后选择标记"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:53
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:53
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:41
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:41
msgid "Select Lists"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/TransStrings.php:480
msgid "Select lists"
msgstr "选择列表"

#: app/Services/TransStrings.php:423
msgid ""
"Select Lists and Tags that you want to exclude from this campaign. Excluded "
"contacts will be subtracted from your included selection"
msgstr ""
"选择要从此广告系列中排除的列表和标签。排除的联系人将从您包含的选项中减去"

#: app/Services/TransStrings.php:424
msgid ""
"Select Lists and Tags that you want to send emails for this campaign. You "
"can create multiple row to send to all of them"
msgstr ""
"选择要为此广告系列发送电子邮件的列表和标签。您可以创建多行以发送给所有行"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachListAction.php:35
msgid "Select Lists that you want to remove from targeted Contact"
msgstr "选择要从目标联系人中删除的列表"

#: app/Services/TransStrings.php:466
msgid "Select Lists that you want to show for contacts"
msgstr "选择要为联系人显示的列表"

#: app/Services/TransStrings.php:467
msgid "Select Logs you want to delete"
msgstr "选择要删除的日志"

#: app/Services/TransStrings.php:762
msgid "Select New Automation Trigger"
msgstr "选择\"新建自动化触发器\""

#: app/Services/TransStrings.php:1066
msgid "Select Operator"
msgstr "选择操作员"

#: app/Services/TransStrings.php:724
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:84
msgid "Select Roles"
msgstr "选择角色"

#: app/Services/TransStrings.php:1173
msgid "Select Sequence"
msgstr "选择序列"

#: app/Services/TransStrings.php:511
msgid "Select Source from where you want to import your contacts"
msgstr "选择要从中导入联系人的来源"

#: app/Services/TransStrings.php:468
#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:101
#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:47
msgid "Select Status"
msgstr "选择状态"

#: app/Services/TransStrings.php:1058
msgid "Select status"
msgstr "选择状态"

#: app/Services/TransStrings.php:92
msgid "Select Subscribers who click selected links"
msgstr "选择单击所选链接的订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:93
msgid "Select Subscribers who did not open email"
msgstr "选择未打开电子邮件的订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:94
msgid "Select Subscribers who open the emails"
msgstr "选择打开电子邮件的订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:469
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:42
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:43
msgid "Select Tag"
msgstr "选择标签"

#: app/Services/TransStrings.php:470
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:172
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:53
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:54
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:55
#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:41
#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:42
msgid "Select Tags"
msgstr "选择标签"

#: app/Services/TransStrings.php:481
msgid "Select tags"
msgstr "选择标签"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:243
msgid "Select Tags (remove from contact)"
msgstr "选择标签（从联系人中删除）"

#: app/Services/Funnel/Actions/DetachTagAction.php:35
msgid "Select Tags that you want to remove from targeted Contact"
msgstr "选择要从目标联系人中删除的标签"

#: app/Services/TransStrings.php:471
msgid "Select Template"
msgstr "选择模板"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:123
msgid "Select the FluentCRM List you would like to add your contacts to."
msgstr "选择要将联系人添加到的FluentCRM列表。"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:130
msgid ""
"Select the list that will be assigned for comment will be made in comment "
"forms"
msgstr "选择将在评论表单中分配评论的列表"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:44
msgid ""
"Select the list that will be assigned for new user registration in your site"
msgstr "选择将为站点中的新用户注册分配的列表"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:280
msgid "Select the list that will be assigned when checkbox checked"
msgstr "选中复选框时选择将分配的列表"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:143
msgid ""
"Select the tags that will be assigned for new comment will be made in "
"comment forms"
msgstr "选择将在评论表单中为新评论分配的标签"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:57
msgid ""
"Select the tags that will be assigned for new user registration in your site"
msgstr "选择将为站点中的新用户注册分配的标记"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:293
msgid "Select the tags that will be assigned when checkbox checked"
msgstr "选中复选框时选择将分配的标记"

#: app/Services/TransStrings.php:766
msgid "Select the trigger for this automation"
msgstr "选择此自动化的触发器"

#: app/Services/TransStrings.php:95
msgid "Select URLS that where clicked (Will Match for any Selected URLs)"
msgstr "选择点击位置的网址（将与任何选定的网址匹配）"

#: app/Services/TransStrings.php:472
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:147
msgid "Select User Roles"
msgstr "选择用户角色"

#: app/Services/TransStrings.php:968
msgid "Select Value"
msgstr "选择值"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:162
msgid ""
"Select which Fluent Form fields pair with their<br /> respective FlunentCRM "
"fields."
msgstr "选择哪些 Fluent Form 字段与其<br />相应的 FlunentCRM 字段配对。"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyListAction.php:35
msgid "Select which list will be added to the contact"
msgstr "选择要添加到联系人的列表"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:83
msgid "Select which roles registration will run this automation Funnel"
msgstr "选择哪些角色注册将运行此自动化漏斗"

#: app/Services/Funnel/Actions/ApplyTagAction.php:35
msgid "Select which tag will be added to the contact"
msgstr "选择要添加到联系人的标签"

#: app/Services/TransStrings.php:473
msgid "Select Your CSV Delimiter"
msgstr "选择您的 CSV 分隔符"

#: app/Services/TransStrings.php:1137
msgid "Select Your Current CRM / Email Marketing software"
msgstr "选择您当前的CRM/电子邮件营销软件"

#: app/Services/TransStrings.php:693
msgid "Select Your Email Service Provider"
msgstr "选择您的电子邮件服务提供商"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:73
msgid "Select your form"
msgstr "选择您的表单"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:759
msgid "Selected Action is not valid"
msgstr "所选操作无效"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:786
msgid "Selected bulk action has been successfully completed"
msgstr "选定的批量操作已成功完成"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:650
msgid "Selected Contacts has been deleted permanently"
msgstr "选定的联系人已被永久删除"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:436
msgid "Selected CRON Event successfully ran"
msgstr "选定的 CRON 事件已成功运行"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:352
msgid "Selected emails are deleted"
msgstr "选定的电子邮件将被删除"

#: app/Http/Controllers/ReportingController.php:71
#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:460
msgid "Selected emails has been deleted"
msgstr "选定的电子邮件已被删除"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:191
msgid "Selected Subscribers has been deleted"
msgstr "选定的订阅者已被删除"

#: app/Services/TransStrings.php:482
msgid "Semicolon Separated (;)"
msgstr "分号分隔 （;)"

#: app/Services/TransStrings.php:483
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:29
msgid "Send a custom Email to your subscriber or custom email address"
msgstr "向您的订阅者或自定义电子邮件地址发送自定义电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:489
msgid "Send a test email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:232
msgid "Send an Email from your existing campaign"
msgstr "从现有广告系列发送电子邮件"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:256
msgid "Send Automated Emails based on your Sequence settings"
msgstr "根据您的序列设置发送自动电子邮件"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:231
msgid "Send Campaign Email"
msgstr "发送营销活动电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:484
#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:28
#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:46
msgid "Send Custom Email"
msgstr "发送自定义电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:485
msgid "Send Double Optin Email"
msgstr "发送双选择电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:486
msgid "Send Double Optin Email for new contacts"
msgstr "为新联系人发送双重选择电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:487
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:52
msgid "Send Email to"
msgstr "发送电子邮件至"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:42
msgid "Send Emails"
msgstr "发送电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:488
msgid "Send Emails Now"
msgstr "立即发送电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:778
msgid "Send Emails with Multiple Subject Line (A/B) test"
msgstr "发送包含多个主题行 （A/B） 测试的电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:96
msgid "Send or schedule campaign emails"
msgstr "发送或安排营销活动电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:791
msgid ""
"Send Sequence/Drip emails to your subscribers with Email Sequence Module"
msgstr "使用电子邮件序列模块向您的订阅者发送序列/滴灌电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:490
msgid "Send the emails right now"
msgstr "立即发送电子邮件"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:60
msgid "Send to Custom Email Address"
msgstr "发送到自定义电子邮件地址"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:67
msgid "Send To Email Addresses (If Custom)"
msgstr "发送到电子邮件地址（如果为自定义地址）"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:56
msgid "Send To the contact"
msgstr "发送给联系人"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:293
msgid "SendGrid"
msgstr "发送网格"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:296
msgid "SendGrid Bounce Handler Webhook URL"
msgstr "SendGrid 退回处理程序 Webhook URL"

#: app/Services/TransStrings.php:751
msgid "Sending"
msgstr "发送"

#: app/Services/TransStrings.php:491
msgid "Sending Time Range"
msgstr "发送时间范围"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:797
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: app/Services/TransStrings.php:492
msgid "Sent"
msgstr "送"

#: app/Services/TransStrings.php:645
msgid "sent"
msgstr "送"

#: app/Services/TransStrings.php:493
msgid "Sequence"
msgstr "序列"

#: app/Services/TransStrings.php:494
msgid "Sequence Subscribers"
msgstr "序列订阅服务器"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:228
#: app/Hooks/Handlers/FunnelHandler.php:208
msgid "Sequence successfully updated"
msgstr "序列已成功更新"

#: app/Services/TransStrings.php:495
msgid "Sequence Title"
msgstr "序列标题"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:801
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: app/Services/TransStrings.php:930
msgid ""
"Server environment details (php, mysql, server, WordPress versions), crm "
"usage, Site language, Number of active and inactive plugins, Site name and "
"url, Your name and email address. No sensitive data is tracked."
msgstr ""
"服务器环境详细信息（php，mysql，服务器，WordPress版本），crm使用情况，站点语"
"言，活动和非活动插件的数量，站点名称和URL，您的姓名和电子邮件地址。不会跟踪任"
"何敏感数据。"

#: app/Services/TransStrings.php:939
msgid "Server Issue detected"
msgstr "检测到服务器问题"

#: app/Services/TransStrings.php:1020
msgid "Set after how many"
msgstr "在多少之后设置"

#: app/Services/TransStrings.php:573
msgid "Set Custom From Name and Email"
msgstr "设置自定义从名称和电子邮件"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:55
msgid "Set FluentCRM"
msgstr "Set FluentCRM"

#: app/Services/TransStrings.php:836
msgid ""
"Set maximum emails will be sent per second. Set this number based on your "
"email service provider"
msgstr "设置每秒将发送的电子邮件数上限。根据您的电子邮件服务提供商设置此号码"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:255
msgid "Set Sequence Emails"
msgstr "设置序列电子邮件"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:182
msgid "Set Tag"
msgstr "设置标签"

#: app/Services/TransStrings.php:496
msgid "Set up your schedule"
msgstr "设置您的日程安排"

#: app/Services/Stats.php:108 app/Services/TransStrings.php:1063
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:124 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:125
#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:315
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:383
msgid "Settings has been updated"
msgstr "设置已更新"

#: app/Services/PermissionManager.php:59
msgid "Settings Manage"
msgstr "设置管理"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:73
msgid "Settings Updated"
msgstr "设置已更新"

#: app/Services/TransStrings.php:498
msgid "Settings Updated."
msgstr "设置已更新。"

#: app/Services/TransStrings.php:499
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:805
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔"

#: app/Services/TransStrings.php:927
msgid "Share Essentials"
msgstr "分享要点"

#: app/Services/TransStrings.php:500
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: app/Services/TransStrings.php:719
msgid "Show Errors"
msgstr "显示错误"

#: app/Services/TransStrings.php:501
msgid "Show Individual Emails"
msgstr "显示单个电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:717
msgid "Show Invalid Contacts"
msgstr "显示无效的联系人"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:116
msgid "Show Message"
msgstr "显示留言"

#: app/Services/TransStrings.php:757
msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

#: app/Services/TransStrings.php:718
msgid "Show Skipped Contacts"
msgstr "显示跳过的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:502
msgid "Show Subscribers"
msgstr "显示订阅者"

#: app/Services/TransStrings.php:797
msgid "Showing stats from"
msgstr "显示统计数据"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:809
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:234
msgid "Sign me up for the newsletter!"
msgstr "为我注册订阅时事通讯！"

#: app/Services/Helper.php:254
msgid "Simple Boxed"
msgstr "简单盒装"

#: app/Services/TransStrings.php:787
msgid ""
"Simple enough to be quick to use, but powerful enough to really filter down "
"your contacts into target segments"
msgstr "简单到可以使用快速，但功能强大到足以将您的联系人真正过滤到目标细分中"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:260
msgid "Simple Opt-in Form"
msgstr "简单的选择加入表格"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:813
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: app/Models/CustomContactField.php:36
msgid "Single Line Text"
msgstr "单行文本"

#: app/Services/Helper.php:168
msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

#: app/Services/TransStrings.php:1154
msgid "Skip"
msgstr "跳"

#: app/Services/TransStrings.php:503
msgid "Skip if already in DB"
msgstr "如果已在数据库中，则跳过"

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:189
msgid "Skip if contact already exist in FluentCRM"
msgstr "如果 FluentCRM 中已存在联系人，请跳过"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:99
msgid "Skip sending email if date is overdued"
msgstr "如果日期过长，请跳过发送电子邮件"

#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:35
msgid "Skip this automation if contact already exist"
msgstr "如果联系人已存在，请跳过此自动化"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:817
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:821
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: app/Services/TransStrings.php:504
msgid "Slug"
msgstr "鼻涕虫"

#: app/Services/TransStrings.php:505
msgid "Slug (Optional)"
msgstr "鼻涕虫（可选）"

#: app/Services/Helper.php:445
msgid "Small"
msgstr "小"

#: app/Services/TransStrings.php:506
msgid "Smart Links"
msgstr "智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:507
msgid "Smart URL"
msgstr "智能网址"

#: app/Services/TransStrings.php:1023
msgid "Smartcode:"
msgstr "智能代码："

#: app/Services/TransStrings.php:508
msgid "SmartLinks"
msgstr "智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:329
msgid ""
"SmartLinks allow you to tag and segment your subscribers when they click a "
"link in an email, on your site or anywhere!"
msgstr ""
"SmartLinks允许您在订阅者点击电子邮件中的链接时，在您的网站上或任何地方对其进"
"行标记和细分！"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:157 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:158
msgid "SMTP"
msgstr "断续器"

#: app/Services/TransStrings.php:443
msgid "SMTP/Email Sending Service Settings"
msgstr "SMTP/电子邮件发送服务设置"

#: app/Services/TransStrings.php:497
msgid "SMTP/Email Service Settings"
msgstr "SMTP/电子邮件服务设置"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:825
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:829
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: app/Services/TransStrings.php:563
msgid "Some of the users matching your criteria"
msgstr "某些用户符合您的条件"

#: app/Services/TransStrings.php:1163
msgid "Something is wrong when importing. Please check the error message below"
msgstr "导入时出现问题。请检查下面的错误消息"

#: app/Services/TransStrings.php:866
msgid "Something is wrong!"
msgstr "有些不对劲！"

#: app/Services/TransStrings.php:1062
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出了点问题！"

#: app/Services/TransStrings.php:1061
msgid "Something went wrong, when syncing data"
msgstr "同步数据时出现问题"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:287
msgid "Sorry contact already exist"
msgstr "抱歉，联系人已存在"

#: app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:78
msgid "Sorry no contact found"
msgstr "抱歉未找到联系人"

#: app/Http/Controllers/MigratorController.php:38
#: app/Http/Controllers/MigratorController.php:67
#: app/Http/Controllers/MigratorController.php:93
#: app/Http/Controllers/MigratorController.php:125
msgid "Sorry no driver found for the selected CRM"
msgstr "抱歉，未找到所选 CRM 的驱动程序"

#: app/Services/TransStrings.php:1128
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:54
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:78
msgid "Sorry no driver found for this import"
msgstr "抱歉，未找到此导入的驱动程序"

#: app/Services/TransStrings.php:97
msgid "Sorry no links found that contacts clicked"
msgstr "抱歉，未找到点击联系人的链接"

#: app/Services/TransStrings.php:733
msgid "Sorry! No docs found"
msgstr "不好意思！未找到文档"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:658
msgid "Sorry! No subscriber found in the database"
msgstr "不好意思！在数据库中找不到订户"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:203
msgid "Sorry! No subscribers found based on your selection"
msgstr "不好意思！根据您的选择找不到订阅者"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:219
msgid "Sorry! This is not a valid unsubscribe url"
msgstr "不好意思！这不是有效的取消订阅网址"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:211
msgid "Sorry! This is not a valid unsubscribe url. Please try again"
msgstr "不好意思！这不是有效的取消订阅网址。请重试"

#: app/Http/Controllers/SetupController.php:65
#: app/Http/Controllers/SetupController.php:83
msgid "Sorry! you do not have permission to install plugin"
msgstr "不好意思！您没有安装插件的权限"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:282
msgid "Sorry, No email found based on your data"
msgstr "抱歉， 未找到基于您的数据的电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:509
msgid "Sorry, No emails found in this automation"
msgstr "抱歉， 在此自动化中找不到电子邮件"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:271
#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:299
msgid "Sorry, No subscribers found based on your filters"
msgstr "抱歉，根据您的筛选器找不到订阅者"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:695
msgid "Sorry, the provided provider does not exist"
msgstr "抱歉，提供的提供程序不存在"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:606
#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:620
msgid "Sorry, the provided user does not have FluentCRM access"
msgstr "抱歉，提供的用户没有 FluentCRM 访问权限"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:198
msgid "Sorry, You do not have admin permission to reset database"
msgstr "抱歉，您没有重置数据库的管理员权限"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:612
msgid "Sorry, You do not have permission to create REST API"
msgstr "抱歉，您没有创建 REST API 的权限"

#: app/Hooks/Handlers/FunnelHandler.php:195
msgid "Sorry, You do not have permission to do this action"
msgstr "抱歉，您没有执行此操作的权限"

#: app/Models/Subscriber.php:607 app/Services/TransStrings.php:510
msgid "Source"
msgstr "源"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:833
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:837
msgid "South Georgia/Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛/桑威奇群岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:841
msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:845
msgid "South Sudan"
msgstr "南苏丹"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:849
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:300
msgid "SparkPost"
msgstr "火花邮递"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:303
msgid "SparkPost Bounce Handler Webhook URL"
msgstr "SparkPost 退回处理程序 Webhook URL"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:75
msgid "Specify Date and Time"
msgstr "指定日期和时间"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:853
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: app/Services/TransStrings.php:514
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: app/Services/TransStrings.php:512
msgid "Start Range"
msgstr "启动范围"

#: app/Services/TransStrings.php:513
msgid "Start Using SmartLinks"
msgstr "开始使用智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:1121
msgid "Start Writing Email Here"
msgstr "开始在这里写电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:1019
msgid "Start Writing Here"
msgstr "从这里开始写作"

#: app/Services/TransStrings.php:516
msgid "Started At"
msgstr "起始时间"

#: app/Services/TransStrings.php:515
msgid "StartOver"
msgstr "重新开始"

#: app/Services/TransStrings.php:517
msgid "Starts With"
msgstr "开头为"

#: app/Services/TransStrings.php:1071
msgid "starts with"
msgstr "开头为"

#: app/Models/Subscriber.php:602 app/Services/TransStrings.php:518
#: app/Services/Helper.php:138 app/Services/Helper.php:801
#: app/Services/CrmMigrator/BaseMigrator.php:40
#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:170
msgid "State"
msgstr "州"

#: app/Services/TransStrings.php:519
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: app/Services/TransStrings.php:520 app/Services/Helper.php:142
#: app/Services/Helper.php:851
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:80
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:124
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:142
#: app/Hooks/CLI/Commands.php:136 app/Hooks/CLI/Commands.php:288
#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:254
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: app/Services/TransStrings.php:1055
msgid "status"
msgstr "地位"

#: app/Services/Helper.php:1065
msgid "Status (Pro Required)"
msgstr "状态（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:346
msgid "Status for the new subscribers"
msgstr "新订户的状态"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:707
msgid "Status has been changed for the selected subscribers"
msgstr "所选订户的状态已更改"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:532
#, php-format
msgid "Status has been updated to %s"
msgstr "状态已更新为 %s"

#: app/Services/TransStrings.php:642
msgid "statuses"
msgstr "状态"

#: app/Services/TransStrings.php:774
msgid "Step 1"
msgstr "步骤1"

#: app/Services/TransStrings.php:775
msgid "Step 2"
msgstr "步骤2"

#: app/Services/TransStrings.php:521
msgid "Step Report"
msgstr "步骤报告"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:190
msgid "step saved"
msgstr "步骤已保存"

#: app/Services/TransStrings.php:627
msgid "street, state, zip, country"
msgstr "街道， 州， 拉链， 国家"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:71
msgid "Student Complete a Lesson"
msgstr "学生完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:63
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:132
msgid "Student completes a Course"
msgstr "学生完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:125
msgid "Student completes a Lesson"
msgstr "学生完成课程"

#: app/Services/TransStrings.php:522
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/Services/TransStrings.php:523
msgid "Subject & Settings"
msgstr "主题和设置"

#: app/Services/TransStrings.php:524
msgid "Subject Analytics"
msgstr "主题分析"

#: app/Services/TransStrings.php:1120
msgid "Subject Test"
msgstr "受试者测试"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:84
#: app/Hooks/Handlers/AutoSubscribeHandler.php:83
msgid "Subscribe to newsletter"
msgstr "订阅时事通讯"

#: app/Services/TransStrings.php:525 app/Services/TransStrings.php:634
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:169
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:204
msgid "Subscribed"
msgstr "订阅"

#: app/Services/TransStrings.php:628
msgid "subscribed contacts"
msgstr "订阅的联系人"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:483
msgid "Subscribed has been removed from this automation funnel"
msgstr "已订阅已从此自动化漏斗中删除"

#: app/Services/TransStrings.php:526
msgid "Subscriber"
msgstr "订户"

#: app/Services/TransStrings.php:527
msgid "Subscriber Clicks"
msgstr "订阅者点击量"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:404
msgid "Subscriber confirmed double opt-in from IP Address:"
msgstr "订阅者已确认从 IP 地址双重选择加入："

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:403
msgid "Subscriber double opt-in confirmed"
msgstr "订阅者双重选择加入确认"

#: app/Services/TransStrings.php:528
msgid "Subscriber Fields"
msgstr "订阅者字段"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:77
msgid "Subscriber not found"
msgstr "未找到订户"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:379
msgid "Subscriber successfully updated"
msgstr "订阅者已成功更新"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:590
msgid "Subscriber's status need to be subscribed."
msgstr "需要订阅订阅者的状态。"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:476
msgid "subscriber_ids parameter is required"
msgstr "subscriber_ids参数为必填项"

#: app/Services/TransStrings.php:529 app/Hooks/CLI/Commands.php:26
msgid "Subscribers"
msgstr "用户"

#: app/Services/TransStrings.php:530
msgid "Subscribers Growth"
msgstr "订户增长"

#: app/Services/TransStrings.php:613
msgid "Subscribers has been added to this email sequence"
msgstr "订阅者已添加到此电子邮件序列"

#: app/Services/TransStrings.php:612
msgid "Subscribers have been added successfully to this sequence."
msgstr "订阅服务器已成功添加到此序列。"

#: app/Services/TransStrings.php:347
msgid "Subscribers imported successfully."
msgstr "订阅服务器已成功导入。"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:643
msgid "Subscribers selection is required"
msgstr "需要选择订阅者"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:175
msgid "Subscribers successfully updated"
msgstr "订阅者已成功更新"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:270
msgid "Subscription Form"
msgstr "订阅表格"

#: app/Hooks/CLI/Commands.php:114
msgid "Subscription Payments"
msgstr "订阅付款"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:100
#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:46
msgid "Subscription Status"
msgstr "订阅状态"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:508
msgid "Subscription status is required"
msgstr "订阅状态为必填项"

#: app/Services/TransStrings.php:973
msgid "Subtract Options"
msgstr "减去选项"

#: app/Services/TransStrings.php:970
msgid "Subtract Value"
msgstr "减去值"

#: app/Services/TransStrings.php:720
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:108
#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:148
msgid "success"
msgstr "成功"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:267
msgid "Successfully added the subscriber."
msgstr "已成功添加订阅服务器。"

#: app/Http/Controllers/WebhookController.php:68
msgid "Successfully created the WebHook"
msgstr "已成功创建网络钩子"

#: app/Http/Controllers/WebhookController.php:88
msgid "Successfully deleted the webhook"
msgstr "已成功删除网络钩子"

#: app/Http/Controllers/ListsController.php:177
msgid "Successfully removed the list."
msgstr "已成功删除列表。"

#: app/Http/Controllers/TagsController.php:182
msgid "Successfully removed the tag."
msgstr "已成功删除标记。"

#: app/Http/Controllers/ListsController.php:95
#: app/Http/Controllers/ListsController.php:122
msgid "Successfully saved the list."
msgstr "已成功保存列表。"

#: app/Http/Controllers/TagsController.php:102
#: app/Http/Controllers/TagsController.php:128
msgid "Successfully saved the tag."
msgstr "已成功保存标记。"

#: app/Http/Controllers/TagsController.php:164
msgid "Successfully saved the tags."
msgstr "已成功保存标记。"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:229
msgid "Successfully updated the "
msgstr "已成功更新"

#: app/Http/Controllers/WebhookController.php:78
msgid "Successfully updated the webhook"
msgstr "已成功更新网络挂钩"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:857
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: app/Services/TransStrings.php:955
msgid "Suggested text to include:"
msgstr "建议的案文包括："

#: app/Services/TransStrings.php:300
msgid "Suggesting value: Between 600 to 800"
msgstr "建议值：介于 600 到 800 之间"

#: app/Services/TransStrings.php:802
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: app/Services/TransStrings.php:663
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: app/Services/TransStrings.php:1108
msgid "Super fast UI powered by VueJS"
msgstr "由 VueJS 提供支持的超快速 UI"

#: app/Services/TransStrings.php:903
msgid "Supercharge your Email Marketing and Automation with FluentCRM Pro"
msgstr "使用FluentCRM Pro增强您的电子邮件营销和自动化"

#: fluent-crm.php:35
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app/Services/Helper.php:103
msgid "Support Tickets"
msgstr "支持票证"

#: app/Services/TransStrings.php:1094
msgid "Support Tickets from"
msgstr "支持票证从"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:861
msgid "Suriname"
msgstr "苏里南"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:865
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "斯瓦尔巴群岛和扬马延岛"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:869
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:873
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:877
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: app/Services/TransStrings.php:838
msgid "Syncing may take few seconds to minutes based on your customers size in"
msgstr "同步可能需要几秒钟到几分钟，具体取决于您的客户规模"

#: app/Services/TransStrings.php:1097
msgid "Syncing..."
msgstr "同步。。。"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:881
msgid "Syria"
msgstr "叙利亚"

#: app/Services/TransStrings.php:531
msgid "System Defined"
msgstr "系统定义"

#: app/Services/TransStrings.php:632
msgid "tag"
msgstr "标记"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:415
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:23
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:46
msgid "Tag Applied"
msgstr "已应用标记"

#: app/Services/TransStrings.php:921
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名称"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:422
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:23
msgid "Tag Removed"
msgstr "标记已删除"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:46
msgid "Tag Removed From Contact"
msgstr "已从联系人中删除标记"

#: app/Services/Stats.php:39 app/Services/TransStrings.php:640
#: app/Services/Helper.php:869 app/Hooks/CLI/Commands.php:128
#: app/Hooks/CLI/Commands.php:280 app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:241
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/Services/TransStrings.php:630
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: app/Services/TransStrings.php:532
msgid "Tags are like Lists but more ways to filter your contacts inside a list"
msgstr "标签类似于列表，但可以通过更多方式过滤列表中的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1113
msgid ""
"Tags are like Segment Lists but you it will let you filter your contacts in "
"more targeted way. Let's Create Some tags."
msgstr ""
"标签类似于细分列表，但您可以以更有针对性的方式过滤联系人。让我们创建一些标"
"签。"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:59
msgid "Tags to be added"
msgstr "要添加的标记"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:60
msgid "Tags to be removed"
msgstr "要删除的标记"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:885
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:889
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:893
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亚"

#: app/Services/TransStrings.php:697
msgid "Target Full URL"
msgstr "定位完整网址"

#: app/Services/TransStrings.php:533
msgid "Target URL"
msgstr "目标网址"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:58
msgid "Target User Role"
msgstr "目标用户角色"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:82
msgid "Targeted User Roles"
msgstr "目标用户角色"

#: app/Services/TransStrings.php:1168
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: app/Http/Controllers/TemplateController.php:108
msgid "Template successfully created"
msgstr "模板创建成功"

#: app/Http/Controllers/TemplateController.php:137
msgid "Template successfully duplicated"
msgstr "模板已成功复制"

#: app/Http/Controllers/TemplateController.php:160
msgid "Template successfully updated"
msgstr "模板已成功更新"

#: app/Services/TransStrings.php:534
msgid "Template Title"
msgstr "模板标题"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:513
msgid "Test email successfully sent to "
msgstr "测试电子邮件已成功发送到"

#: app/Services/TransStrings.php:979
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:897
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: app/Services/TransStrings.php:923
msgid "Thank you again for configuring your own CRM in WordPress."
msgstr "再次感谢您在WordPress中配置自己的CRM。"

#: app/Services/TransStrings.php:1116
msgid ""
"Thank you again for configuring your own CRM in WordPress. To collect lead "
"via form we are suggesting to install"
msgstr ""
"再次感谢您在WordPress中配置自己的CRM。要通过表格收集潜在客户，我们建议您安装"

#: app/Services/TransStrings.php:1110
msgid ""
"Thank you for choosing FluentCRM. An easier way to manage email marketing "
"campaigns! This quick setup wizard will help you configure the basic "
"settings."
msgstr ""
"感谢您选择FluentCRM。管理电子邮件营销活动的更简单方法！此快速设置向导将帮助您"
"配置基本设置。"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:183
#, php-format
msgid "Thank you for using <a href=\"%s\">FluentCRM</a>"
msgstr "感谢您使用<a href=\"%s\">FluentCRM</a>"

#: app/Hooks/Handlers/CampaignGuard.php:45
msgid ""
"The campaign has been locked and not deletable due to it's current status"
msgstr "广告系列已被锁定，由于其当前状态而无法删除"

#: app/Hooks/Handlers/CampaignGuard.php:28
msgid ""
"The campaign has been locked and not modifiable due to it's current status"
msgstr "广告系列已被锁定，由于其当前状态而无法修改"

#: app/Services/TransStrings.php:998
msgid "The email address is required!"
msgstr "电子邮件地址是必需的！"

#: app/Services/TransStrings.php:1021
msgid "the email will be triggered from the starting date"
msgstr "电子邮件将从开始日期触发"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:266
msgid "The emails are inappropriate"
msgstr "电子邮件不合适"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:267
msgid "The emails are spam"
msgstr "这些电子邮件是垃圾邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:574
msgid "The emails will be sent based on your set date and time."
msgstr "电子邮件将根据您设置的日期和时间发送。"

#: app/Http/Controllers/CsvController.php:42
msgid "The file must be a valid CSV."
msgstr "该文件必须是有效的 CSV。"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:690
msgid ""
"The new email has been used to another account. Please use a new email "
"address"
msgstr "新电子邮件已用于其他帐户。请使用新的电子邮件地址"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:429
msgid "The provided hook name is not valid"
msgstr "提供的挂钩名称无效"

#: app/Services/TransStrings.php:990
msgid "The referrer: (e.g. google, newsletter)"
msgstr "推荐人：（例如谷歌，时事通讯）"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:524
msgid "The status already completed state"
msgstr "状态已完成状态"

#: app/Services/TransStrings.php:39
msgid "The subscriber is already present in the database."
msgstr "订阅服务器已存在于数据库中。"

#: app/Http/Controllers/TemplateController.php:170
msgid "The template has been deleted successfully."
msgstr "模板已成功删除。"

#: app/Http/Controllers/DocsController.php:62
msgid ""
"The Ultimate SMTP and SES Plugin for WordPress. Connect with any SMTP, "
"SendGrid, Mailgun, SES, Sendinblue, PepiPost, Google, Microsoft and more."
msgstr ""
"适用于WordPress的终极SMTP和SES插件。连接任何SMTP，SendGrid，Mailgun，SES，"
"Sendinblue，PepiPost，Google，Microsoft等。"

#: app/Services/TransStrings.php:595
msgid ""
"These are your goal/trigger item that your user will do and you can measure "
"these steps or adding into this funnel"
msgstr ""
"这些是您的用户将要执行的目标/触发项，您可以衡量这些步骤或将其添加到此渠道中"

#: app/Services/TransStrings.php:946
msgid ""
"These Lists will be applied to the contact whenever this link is clicked"
msgstr "每当单击此链接时，这些列表将应用于联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:945
msgid "These tags will be applied to the contact whenever this link is clicked"
msgstr "每当单击此链接时，这些标记将应用于联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:947
msgid ""
"These tags will be removed from the contact whenever this link is clicked"
msgstr "每当单击此链接时，这些标记将从联系人中删除"

#: app/Services/TransStrings.php:948
msgid "These Tags will be removed to a contact whenever this link is clicked"
msgstr "每当单击此链接时，这些标记都将被删除到联系人中"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:655
#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:712
msgid "This action requires FluentCRM Pro"
msgstr "此操作需要 FluentCRM Pro"

#: app/Services/TransStrings.php:767
msgid ""
"This automation trigger is available on Pro version of FluentCRM. Please "
"download and install FluentCRM Pro"
msgstr ""
"此自动化触发器在 FluentCRM 的 Pro 版本上可用。请下载并安装FluentCRM Pro"

#: app/Services/TransStrings.php:575
msgid "This campaign has been scheduled."
msgstr "此活动已排定。"

#: app/Services/TransStrings.php:576
msgid "This campaign is now on \"Paused\" state. No Emails will be sent"
msgstr "此广告系列现在处于\"已暂停\"状态。不会发送电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:535
msgid "This email footer text will be used to all your email"
msgstr "此电子邮件页脚文本将用于您的所有电子邮件"

#: app/Services/TransStrings.php:1099
msgid "This feature only available on FluentCRM Pro."
msgstr "此功能仅在FluentCRM Pro上可用。"

#: app/Services/TransStrings.php:603
msgid "This form will be created in Fluent Forms and you can customize anytime"
msgstr "此表单将以Fluent表单创建，您可以随时自定义"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:31
msgid ""
"This Funnel will be initiated when a new form submission has been submitted"
msgstr "此漏斗将在提交新表单提交后启动"

#: app/Services/Funnel/Triggers/FluentFormSubmissionTrigger.php:61
msgid ""
"This Funnel will be initiated when a new form submission has been submitted."
msgstr "此漏斗将在提交新表单提交后启动。"

#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:24
#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:40
msgid ""
"This Funnel will be initiated when a new user has been registered in your "
"site"
msgstr "此渠道将在您的网站中注册新用户时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:445
msgid "This Funnel will be initiated when a user login to your site"
msgstr "此漏斗将在用户登录您的网站时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:192
msgid ""
"This Funnel will be initiated when affiliate will be approved or register as "
"direct approved"
msgstr "此漏斗将在联盟会员获得批准或注册为直接批准时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:65
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:134
msgid "This Funnel will start a student completes a Course"
msgstr "此漏斗将启动学生完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:73
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:151
msgid "This Funnel will start a student completes a lesson"
msgstr "此漏斗将开始学生完成课程"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:29
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:37
msgid "This Funnel will start once new order has been marked as completed"
msgstr "此漏斗将在新订单标记为已完成后启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:21
msgid "This Funnel will start once new order will be added as processing"
msgstr "一旦新订单被添加为处理，此漏斗将开始"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:182
msgid ""
"This Funnel will start once new order will be added as successful payment"
msgstr "一旦新订单被添加为成功付款，此漏斗将开始"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:113
msgid "This funnel will start when a contact has been enrolled in a course"
msgstr "此漏斗将在联系人注册课程后启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:55
msgid "This funnel will start when a member is added to a level"
msgstr "此漏斗将在将成员添加到级别时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:83
msgid ""
"This funnel will start when a member is added to a level for the first time"
msgstr "此漏斗将在成员首次添加到关卡时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:103
msgid ""
"This funnel will start when a membership level get activated for a member"
msgstr "此漏斗将在为会员激活会员级别时开始"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:45
msgid ""
"This Funnel will start when a Order status will change from one state to "
"another"
msgstr "当订单状态从一种状态更改为另一种状态时，此漏斗将启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:165
msgid "This Funnel will start when a student completes a course"
msgstr "此漏斗将在学生完成课程时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:127
msgid "This Funnel will start when a student completes a lesson"
msgstr "此漏斗将在学生完成课程后启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:120
msgid ""
"This Funnel will start when a student has been enrolled in a membership level"
msgstr "此漏斗将在学生注册会员级别时开始"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:144
msgid "This funnel will start when a student is enrolled in a course"
msgstr "此漏斗将在学生注册课程时开始"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:93
msgid ""
"This funnel will start when a user is assigned to specified membership levels"
msgstr "当用户被分配到指定的成员资格级别时，此漏斗将启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:158
msgid "This funnel will start when a user is completes a lesson topic"
msgstr "此漏斗将在用户完成课程主题时启动"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:172
msgid "This funnel will start when a user is enrolled in a group"
msgstr "此漏斗将在用户注册到组中时启动"

#: app/Services/TransStrings.php:330
msgid ""
"This is a premium feature. Please download the FluentCRM Pro to activate "
"this feature."
msgstr "这是一项高级功能。请下载FluentCRM Pro以激活此功能。"

#: app/Services/TransStrings.php:793
msgid "This is a pro feature"
msgstr "这是一项专业功能"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:128
msgid "This message will be shown after a subscriber confirm subscription"
msgstr "此消息将在订阅者确认订阅后显示"

#: app/Services/TransStrings.php:812
msgid "This quarter"
msgstr "本季度"

#: app/Services/TransStrings.php:1155
msgid "this value will be skipped"
msgstr "将跳过此值"

#: app/Services/TransStrings.php:915
msgid "This will be used for your email campaign, Subscriber's front pages"
msgstr "这将用于您的电子邮件活动，订阅者的首页"

#: app/Services/TransStrings.php:426
msgid "This will filter all available contacts"
msgstr "这将筛选所有可用的联系人"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:224
msgid "This will run once a subscriber click on this provided link"
msgstr "这将在订阅者单击此提供的链接后运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:323
msgid "This will run once new order has been placed as processing"
msgstr "一旦新订单被下达为处理订单，这将运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:298
msgid "This will run once new order will be placed as processing in EDD"
msgstr "一旦新订单在EDD中作为处理下达，这将运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:438
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:24
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/ListAppliedBenchmark.php:47
msgid "This will run when selected lists have been applied to a contact"
msgstr "当所选列表已应用于联系人时，这将运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:431
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:24
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromListBenchmark.php:47
msgid "This will run when selected lists have been removed from a contact"
msgstr "当从联系人中删除所选列表时，将运行此操作"

#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:24
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/TagAppliedBenchmark.php:47
msgid "This will run when selected Tags have been applied to a contact"
msgstr "当选定的标记已应用于联系人时，这将运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:417
msgid "This will run when selected tags have been applied to a contact"
msgstr "当选定的标记已应用于联系人时，这将运行"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:424
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:24
#: app/Services/Funnel/Benchmarks/RemoveFromTagBenchmark.php:47
msgid "This will run when selected Tags have been removed from a contact"
msgstr "这将在从联系人中删除所选标签时运行"

#: app/Hooks/Handlers/AdminMenu.php:618
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: app/Services/TransStrings.php:660
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: app/Models/Subscriber.php:598
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:901
msgid "Timor-Leste"
msgstr "东帝汶"

#: app/Services/TransStrings.php:536
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:79
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/Services/TransStrings.php:537
msgid "Title field is required"
msgstr "标题字段为必填项"

#: app/Services/TransStrings.php:538
msgid "To"
msgstr "自"

#: app/Services/TransStrings.php:773
msgid "To Activate this module please upgrade to pro"
msgstr "要激活此模块，请升级到专业版"

#: app/Services/TransStrings.php:1101
msgid "to enable this feature"
msgstr "以启用此功能"

#: app/Services/TransStrings.php:1028
msgid "to make this feature work"
msgstr "以使此功能正常工作"

#: app/Services/TransStrings.php:840
msgid "to re-sync the data again"
msgstr "以再次重新同步数据"

#: app/Services/TransStrings.php:952
msgid "to see All Available Blocks"
msgstr "以查看所有可用块"

#: app/Services/TransStrings.php:951
msgid "to see smart tags"
msgstr "以查看智能标记"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:905
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:909
msgid "Tokelau"
msgstr "托克劳"

#: app/Services/TransStrings.php:743
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:913
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: app/Services/TransStrings.php:539
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app/Services/TransStrings.php:806
msgid "Top Selling Products"
msgstr "最畅销的产品"

#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:82
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:126
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:144
msgid "Total"
msgstr "总"

#: app/Services/TransStrings.php:1056
msgid "total"
msgstr "总"

#: app/Services/TransStrings.php:540
msgid "Total Clicks"
msgstr "总点击次数"

#: app/Services/TransStrings.php:541
msgid "Total Contact"
msgstr "总接触量"

#: app/Services/Stats.php:18
msgid "Total Contacts"
msgstr "联系人总数"

#: app/Services/TransStrings.php:542
msgid "Total Emails"
msgstr "电子邮件总数"

#: app/Services/TransStrings.php:543
msgid "Total Found Result:"
msgstr "找到的总结果："

#: app/Services/TransStrings.php:544
msgid "Total Inserted:"
msgstr "插入总数："

#: app/Services/TransStrings.php:707
msgid "Total Order Count"
msgstr "总订单数"

#: app/Services/Helper.php:961 app/Services/Helper.php:1002
msgid "Total Order Count (Pro Required)"
msgstr "总订单数量（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:1008
msgid "Total Order Value (Pro Required)"
msgstr "订单总价值（需要专业版）"

#: app/Services/Helper.php:967
msgid "Total Order value (Pro Required)"
msgstr "订单总价值（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:545
msgid "Total Recipients"
msgstr "收件人总数"

#: app/Services/Helper.php:1059
msgid "Total Referrals (Pro Required)"
msgstr "推荐总数（需要专业版）"

#: app/Services/TransStrings.php:291
msgid "Total Revenue from this funnel"
msgstr "此渠道的总收入"

#: app/Services/TransStrings.php:348
msgid "Total Skipped (Including Invalid):"
msgstr "跳过的总和（包括无效）："

#: app/Services/TransStrings.php:546
msgid "Total Updated:"
msgstr "更新总数："

#: app/Services/TransStrings.php:741
msgid "Total:"
msgstr "总："

#: app/Functions/helpers.php:547
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: app/Services/TransStrings.php:1129
msgid "Transfer Data From Other CRM"
msgstr "从其他 CRM 传输数据"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:14
msgid "Transfer your ActiveCampaign tags and contacts to FluentCRM"
msgstr "将您的 ActiveCampaign 标签和联系人转移到 FluentCRM"

#: app/Services/TransStrings.php:1138
msgid ""
"Transfer your contacts, tags and associate data from your current email "
"marketing software to FluentCRM in minutes"
msgstr ""
"在几分钟内将您的联系人，标签和关联数据从您当前的电子邮件营销软件传输到"
"FluentCRM"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:14
msgid "Transfer your Drip tags and contacts to FluentCRM"
msgstr "将您的滴灌标签和联系人转移到FluentCRM"

#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:14
msgid ""
"Transfer your mailchimp lists, tags and contacts from MailChimp to FluentCRM"
msgstr "将您的邮件黑猩猩列表，标签和联系人从MailChimp转移到FluentCRM"

#: app/Services/TransStrings.php:547
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: app/Http/Controllers/FunnelController.php:147
msgid "Trigger name is same"
msgstr "触发器名称相同"

#: app/Services/TransStrings.php:1089
msgid "Trigger Title"
msgstr "触发器标题"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:917
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼达和多巴哥"

#: app/Services/TransStrings.php:658
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:921
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:925
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:929
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼斯坦"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:933
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凯科斯群岛"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:252
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:62
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:70
msgid "TutorLMS"
msgstr "导师"

#: app/Services/TransStrings.php:855
msgid "TutorLMS Integration:"
msgstr "TutorLMS Integration："

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:937
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: app/Functions/helpers.php:549
msgid "Tweet"
msgstr "鸣叫"

#: app/Services/TransStrings.php:548 app/Services/Helper.php:860
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/Services/TransStrings.php:675
msgid "Type and Enter..."
msgstr "键入并输入..."

#: app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:75
msgid "Type and press enter"
msgstr "键入并按回车键"

#: app/Services/TransStrings.php:824
msgid "type and press enter"
msgstr "键入并按回车键"

#: app/Services/TransStrings.php:98 app/Services/TransStrings.php:629
msgid ""
"Type custom email to send test or leave blank to send current user email"
msgstr "键入自定义电子邮件以发送测试，或留空以发送当前用户电子邮件"

#: app/Hooks/Handlers/AdminBar.php:76
msgid "Type to search contacts"
msgstr "键入以搜索联系人"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:941
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:945
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: app/Services/TransStrings.php:550
msgid "Unique Clicks"
msgstr "独特的点击次数"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:949
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:953
msgid "United Kingdom (UK)"
msgstr "英国（英国）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:957
msgid "United States (US)"
msgstr "美国（美国）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:961
msgid "United States (US) Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: app/Services/Helper.php:1082
msgid "Unpaid Earnings (Pro Required)"
msgstr "未付收入（需要专业版）"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:236
#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:240
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:43
#: app/views/external/unsubscribe.php:8
#: app/Services/Libs/Parser/ShortcodeParser.php:112
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: app/Services/Helper.php:172
msgid "Unsubscribe Hyperlink HTML"
msgstr "取消订阅超链接 HTML"

#: app/Services/Helper.php:169
msgid "Unsubscribe URL"
msgstr "取消订阅网址"

#: app/Services/TransStrings.php:551 app/Services/TransStrings.php:636
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:171
#: app/Http/Controllers/OptionsController.php:206
msgid "Unsubscribed"
msgstr "取消订阅"

#: app/Services/TransStrings.php:900
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/Services/TransStrings.php:552
msgid "Update Contact"
msgstr "更新联系人"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:263
msgid "Update Contact Property"
msgstr "更新联系人属性"

#: app/Services/TransStrings.php:553
msgid "Update Custom Field"
msgstr "更新自定义字段"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:264
msgid "Update custom fields or few main property of a contact"
msgstr "更新联系人的自定义字段或几个主属性"

#: app/Services/TransStrings.php:833
msgid "Update Field"
msgstr "更新字段"

#: app/Services/TransStrings.php:558
msgid "Update if already in DB"
msgstr "如果已在数据库中，则进行更新"

#: app/Services/Funnel/FunnelHelper.php:31
msgid "Update if Exist"
msgstr "更新（如果存在）"

#: app/Services/TransStrings.php:554
msgid "Update Note"
msgstr "更新说明"

#: app/views/external/manage_subscription_form.php:38
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: app/Services/TransStrings.php:736
msgid "Update Segment"
msgstr "更新细分市场"

#: app/Services/TransStrings.php:555
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: app/Services/TransStrings.php:556
msgid "Update Smart Link"
msgstr "更新智能链接"

#: app/Services/TransStrings.php:557
msgid "Update Subscribers"
msgstr "更新订阅者"

#: app/views/external/manage_subscription.php:8
#: app/views/external/manage_subscription.php:26
msgid "Update your preferences"
msgstr "更新您的首选项"

#: app/Services/TransStrings.php:666
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/Services/TransStrings.php:559
msgid "Upload CSV"
msgstr "上传 CSV 文件"

#: app/Services/TransStrings.php:560
msgid "Upload Your CSV file"
msgstr "上传您的 CSV 文件"

#: app/Services/TransStrings.php:549
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:965
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: app/Services/TransStrings.php:877
msgid ""
"Use Basic Authorization for REST API requests. Please check the official "
"documentation for more details"
msgstr "对 REST API 请求使用基本授权。请查看官方文档了解更多详情"

#: app/Services/Funnel/Actions/SendEmailAction.php:69
msgid "Use comma separated values for multiple"
msgstr "对多个值使用逗号分隔值"

#: app/Services/TransStrings.php:561
msgid "Use Email Template"
msgstr "使用电子邮件模板"

#: app/Services/TransStrings.php:596
msgid "Use the blocks to create separate path for your segmented contacts"
msgstr "使用这些块为分段的联系人创建单独的路径"

#: app/Services/TransStrings.php:790
msgid ""
"Use the Pre-Defined Dynamic Segment which will give your WordPress user "
"lists or Ecommerce Customers or even Affiliates."
msgstr ""
"使用预定义的动态细分，它将为您的WordPress用户列表或电子商务客户甚至关联公司提"
"供。"

#: app/Services/TransStrings.php:879
msgid ""
"Use this tool only and only if you understand fully. This will delete all "
"your CRM specific data from the system"
msgstr "仅当您完全理解时，才使用此工具。这将从系统中删除所有CRM特定数据"

#: app/Services/TransStrings.php:994
msgid "Use to differentiate ads"
msgstr "用于区分广告"

#: app/Services/TransStrings.php:788
msgid "Use your dynamic segment to broadcast Email Campaigns"
msgstr "使用动态细分来广播电子邮件营销活动"

#: app/Services/TransStrings.php:782
msgid "Use your dynamic segments to broadcast Email Campaigns"
msgstr "使用动态细分来广播电子邮件营销活动"

#: app/Services/TransStrings.php:567
msgid "User data from database"
msgstr "数据库中的用户数据"

#: app/Services/TransStrings.php:564
msgid "User Email"
msgstr "用户邮箱"

#: app/Services/TransStrings.php:565
msgid "User Email Address"
msgstr "用户电子邮件地址"

#: app/Services/TransStrings.php:566 app/Services/Helper.php:134
msgid "User ID"
msgstr "用户名"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:443
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: app/Services/TransStrings.php:760
msgid "User Signup On Form"
msgstr "用户在表单上注册"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:28
msgid "User Signup Optin Settings"
msgstr "用户注册选择设置"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:969
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:189
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:488
msgid "Validation failed."
msgstr "验证失败。"

#: app/Services/TransStrings.php:985
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:151
#: app/Http/Controllers/SubscriberController.php:155
msgid "Value is not valid"
msgstr "值无效"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:973
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:977
msgid "Vatican"
msgstr "梵蒂冈"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:981
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: app/Services/TransStrings.php:887
msgid "Verified Email Senders"
msgstr "已验证的电子邮件发件人"

#: app/Services/TransStrings.php:568
msgid "Verify License"
msgstr "验证许可证"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:82
msgid "verify_key verification failed"
msgstr "verify_key验证失败"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:985
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: app/Services/TransStrings.php:578
#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:127
msgid "View"
msgstr "视图"

#: app/Services/TransStrings.php:703
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: app/Services/TransStrings.php:579
msgid "View Campaign Emails"
msgstr "查看营销活动电子邮件"

#: app/Services/Stats.php:78 app/Services/TransStrings.php:1161
msgid "View Contacts"
msgstr "查看联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:186
msgid "View Email Sending Service Settings"
msgstr "查看电子邮件发送服务设置"

#: app/Services/TransStrings.php:580
msgid "View Emails"
msgstr "查看电子邮件"

#: fluent-crm.php:34
msgid "View FluentCRM Documentation"
msgstr "查看 FluentCRM 文档"

#: app/Services/TransStrings.php:942
msgid "View GridPane Article"
msgstr "查看 GridPane 文章"

#: app/Services/Helper.php:171
msgid "View On Browser URL"
msgstr "在浏览器网址上查看"

#: app/Http/Controllers/CampaignAnalyticsController.php:96
#: app/Hooks/Handlers/PurchaseHistory.php:47
#: app/Hooks/Handlers/PurchaseHistory.php:137
msgid "View Order Details"
msgstr "查看订单详情"

#: app/Services/TransStrings.php:581
msgid "View Report"
msgstr "查看报告"

#: app/Services/TransStrings.php:582
msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

#: app/Services/TransStrings.php:907
msgid "View Settings"
msgstr "查看设置"

#: app/Services/TransStrings.php:583
msgid "View Subscribers"
msgstr "查看订阅者"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:989
msgid "Virgin Islands (British)"
msgstr "维尔京群岛（英属）"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:993
msgid "Virgin Islands (US)"
msgstr "维尔京群岛（美国）"

#: app/Services/Helper.php:428
msgid "Vivid cyan blue"
msgstr "鲜艳的青蓝色"

#: app/Services/Helper.php:418
msgid "Vivid green cyan"
msgstr "鲜艳的绿色青色"

#: app/Services/Helper.php:433
msgid "Vivid purple"
msgstr "鲜艳的紫色"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:21
#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:36
msgid "Wait defined timespan before execute the next action"
msgstr "在执行下一个操作之前等待定义的时间跨度"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:71
msgid "Wait till a specific date and time"
msgstr "等到特定的日期和时间"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:39
msgid "Wait Time"
msgstr "等待时间"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:48
msgid "Wait Time Unit"
msgstr "等待时间单位"

#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:20
#: app/Services/Funnel/Actions/WaitTimeAction.php:35
msgid "Wait X Days/Hours"
msgstr "等待 X 天/小时"

#: app/Services/TransStrings.php:292
msgid "Waiting for double opt-in confirmation"
msgstr "等待双重选择加入确认"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:997
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富图纳群岛"

#: app/Services/TransStrings.php:863
msgid "Want to deactivate this license?"
msgstr "想要停用此许可证？"

#: app/Services/TransStrings.php:585
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/Services/TransStrings.php:933
msgid "We will send marketing tips and advanced usage of FluentCRM (Monthly)"
msgstr "我们将发送FluentCRM的营销技巧和高级用法（每月）"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:237
msgid ""
"We're sorry to see you go! Enter your email address to unsubscribe from this "
"list."
msgstr "我们很抱歉看到你离开！输入您的电子邮件地址以取消订阅此列表。"

#: app/Services/TransStrings.php:586
msgid "Webhook Info"
msgstr "网钩信息"

#: app/Services/TransStrings.php:659
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: app/Services/TransStrings.php:587
msgid "Weeks"
msgstr "星期"

#: app/Services/TransStrings.php:908
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: app/Services/TransStrings.php:910
msgid "Welcome to FluentCRM!"
msgstr "欢迎来到FluentCRM！"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:1001
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: app/Services/TransStrings.php:929
msgid "what we collect"
msgstr "我们收集什么"

#: app/Services/TransStrings.php:588
msgid "When you send the emails?"
msgstr "当您发送电子邮件时？"

#: app/Services/Helper.php:393
msgid "White"
msgstr "白"

#: app/Services/TransStrings.php:1143
msgid "Will be applied to all the imported contacts"
msgstr "将应用于所有导入的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1144
msgid "Will be applied to the contacts who does not have any mapped tags in"
msgstr "将应用于中没有任何映射标签的联系人"

#: app/Services/TransStrings.php:1165
msgid "will be created automatically in FluentCRM"
msgstr "将在 FluentCRM 中自动创建"

#: app/Services/TransStrings.php:1032
msgid "will be deleted"
msgstr "将被删除"

#: app/Services/TransStrings.php:1024
msgid "will be replaced with dynamic values."
msgstr "将被替换为动态值。"

#: app/Services/TransStrings.php:1093
msgid ""
"will be shown here, Currently no Form Submissions found for this subscriber"
msgstr "将显示在此处，目前未找到此订阅者的表单提交"

#: app/Services/TransStrings.php:1039
msgid ""
"will be shown here, Currently no purchase history found for this contact"
msgstr "将显示在此处，目前未找到此联系人的购买历史记录"

#: app/Services/TransStrings.php:1095
msgid "will be shown here, Currently no tickets found for this subscriber"
msgstr "将显示在此处，目前未找到此订阅者的门票"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:52
msgid "Wishlist Member"
msgstr "愿望清单会员"

#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:270
msgid "Wishlist member"
msgstr "愿望清单成员"

#: app/Services/TransStrings.php:1157
msgid "with API key"
msgstr "使用 API 密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:904
msgid ""
"With FluentCRM Pro, you can integrate with other plugins like E-commerce, "
"Membership, LMS (25+ integrations) along with advanced reports, sequence "
"(drip) emails, advanced automation and unlock lots of useful features."
msgstr ""
"使用FluentCRM Pro，您可以与其他插件集成，如电子商务，会员，LMS（25 +集成）以"
"及高级报告，序列（滴灌）电子邮件，高级自动化并解锁许多有用的功能。"

#: app/Services/TransStrings.php:1083
msgid "within days"
msgstr "几天内"

#: app/Services/Helper.php:353 app/Services/Helper.php:956
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:18
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:26
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:34
#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:42
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: app/Services/AutoSubscribe.php:254
msgid "Woocommerce Checkout Subscription Field"
msgstr "Woocommerce结账订阅字段"

#: app/Services/TransStrings.php:846
msgid "WooCommerce Integration:"
msgstr "WooCommerce Integration："

#: app/Services/Helper.php:352
msgid "Woocommerce Purchase History"
msgstr "友商购买历史"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:284
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: app/Services/Funnel/ProFunnelItems.php:442
#: app/Services/Funnel/Triggers/UserRegistrationTrigger.php:22
msgid "WordPress Triggers"
msgstr "WordPress触发器"

#: app/Services/TransStrings.php:589
#: app/Http/Controllers/ImporterController.php:30
msgid "WordPress Users"
msgstr "WordPress用户"

#: app/Services/TransStrings.php:880
msgid "Working"
msgstr "加工"

#: app/Services/Helper.php:367
msgid "WP Pay Forms"
msgstr "WP支付表格"

#: app/Services/Helper.php:822
msgid "WP User ID"
msgstr "WP 用户标识"

#: app/Services/RoleBasedTagging.php:45
msgid "WP User Role Based Tag Mapping"
msgstr "基于 WP 用户角色的标签映射"

#: app/Services/TransStrings.php:584
msgid "WP Users"
msgstr "WP用户"

#: app/Services/Helper.php:366
msgid "WPPayForm Purchase History"
msgstr "WPPayForm购买历史记录"

#: app/Services/TransStrings.php:814
msgid "Year to Date"
msgstr "年初至今"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:1009
msgid "Yemen"
msgstr "也门"

#: app/Services/TransStrings.php:590 app/Services/Helper.php:1046
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: app/Services/TransStrings.php:687
msgid "Yes, Delete and Reset All CRM Data"
msgstr "是，删除并重置所有 CRM 数据"

#: app/Services/TransStrings.php:591
msgid "Yes, I want to delete Old Logs"
msgstr "是，我想删除旧日志"

#: app/Http/Controllers/FormsController.php:186
msgid "You are successfully subscribed to our email list"
msgstr "您已成功订阅我们的电子邮件列表"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:336
msgid "You are successfully unsubscribed from the email list"
msgstr "您已成功取消订阅电子邮件列表"

#: app/Services/TransStrings.php:783
msgid ""
"You can create as many dynamic segment as you want and send email campaign "
"only a selected segment. It will let you target specific audiences and "
"increase your conversion rate."
msgstr ""
"您可以根据需要创建任意数量的动态细分，并仅发送电子邮件广告系列选定的细分。它"
"将使您定位特定受众并提高转化率。"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:41
msgid "You can find Account ID Settings -> Developer -> API Access"
msgstr "您可以找到帐户ID设置->开发人员->API访问"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:40
msgid "You can find Account ID Settings -> General Info -> Account ID"
msgstr "您可以找到帐户 ID 设置 -> 常规信息 -> 帐户 ID"

#: app/Services/CrmMigrator/ActiveCampaignMigrator.php:34
msgid ""
"You can find your API key at ActiveCampaign Profile -> User Info -> API Token"
msgstr ""
"您可以在ActiveCampaign Profile -> User Information -> API Token中找到您的API"
"密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:34
msgid "You can find your API key at ConvertKit "
msgstr "您可以在ConvertKit上找到您的API密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/DripMigrator.php:33
msgid "You can find your API key at Drip Profile -> User Info -> API Token"
msgstr "您可以在滴灌配置文件 -> 用户信息 -> API 令牌中找到您的 API 密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/MailChimpMigrator.php:31
msgid "You can find your API key at MailChimp Account -> Extras -> API keys"
msgstr "您可以在MailChimp帐户-> Extras->API密钥中找到您的API密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/MailerLiteMigrator.php:33
msgid "You can find your API key at MailerLite"
msgstr "您可以在MailerLite上找到您的API密钥"

#: app/Services/CrmMigrator/ConvertKitMigrator.php:41
msgid ""
"You can find your API Secret key at ConvertKit Account -> Settings -> "
"Advanced"
msgstr "您可以在 ConvertKit 帐户 -> 设置 -> 高级中找到您的 API 密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:770
msgid ""
"You can import your exported automation JSON file here. Please upload your "
"JSON file to get started"
msgstr "可以在此处导入导出的自动化 JSON 文件。请上传您的 JSON 文件以开始使用"

#: app/Services/TransStrings.php:823
msgid "You can not change the slug once save a custom field"
msgstr "保存自定义字段后无法更改辅助信息"

#: app/Services/TransStrings.php:1034
msgid "You can not reverse this action."
msgstr "您无法撤消此操作。"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:728
msgid ""
"You can only pause a campaign if it is on \"Working\" state, Please reload "
"this page"
msgstr "您只能暂停处于\"正在工作\"状态的广告系列，请重新加载此页面"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:753
msgid ""
"You can only resume a campaign if it is on \"paused\" state, Please reload "
"this page"
msgstr ""
"只有当广告系列处于\"暂停\"状态时，您才能恢复该广告系列，请重新加载此页面"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:836
msgid ""
"You can only un-schedule a campaign if it is on \"scheduled\" state, Please "
"reload this page"
msgstr "只有当广告系列处于\"已排期\"状态时，您才能取消排期，请重新加载此页面"

#: app/Services/TransStrings.php:918
msgid ""
"You can setup your lists to segment your contacts. For Example VIP "
"Customers, Product Users, WordPress Users etc"
msgstr "您可以设置列表以细分联系人。例如VIP客户，产品用户，WordPress用户等"

#: app/Services/TransStrings.php:779
msgid ""
"You can split test your Email Subject Line and Test which Subject Lines got "
"more open and click rate. This is a pro feature"
msgstr ""
"您可以拆分测试您的电子邮件主题行和测试哪些主题行更开放和点击率。这是一项专业"
"功能"

#: app/Services/TransStrings.php:924
msgid ""
"You can subscribe to our bi-monthly newsletter where we will email you all "
"about FluentCRM."
msgstr ""
"您可以订阅我们的双月刊时事通讯，我们将通过电子邮件向您发送有关FluentCRM的所有"
"信息。"

#: app/Services/TransStrings.php:713
msgid "You cannot upload more than one file."
msgstr "您不能上传多个文件。"

#: app/Services/TransStrings.php:1026
msgid "You have to add"
msgstr "您必须添加"

#: app/Services/TransStrings.php:862
msgid "You license key is valid and activated"
msgstr "您的许可证密钥有效且已激活"

#: app/Services/TransStrings.php:899
msgid ""
"You may also use these custom contact fields. Copy the keys in the right "
"column and paste it into the app just like other contact fields."
msgstr ""
"您也可以使用这些自定义联系人字段。复制右列中的键并将其粘贴到应用程序中，就像"
"其他联系人字段一样。"

#: app/Services/TransStrings.php:763
msgid ""
"You may change the trigger for this automation. Once you change, Please "
"reconfigure the trigger settings"
msgstr "您可以更改此自动化的触发器。更改后，请重新配置触发器设置"

#: app/Services/TransStrings.php:827
msgid ""
"You may cleanup old data like email logs, email click and open logs easily "
"using this tool."
msgstr ""
"您可以使用此工具轻松清理旧数据，例如电子邮件日志，电子邮件单击和打开日志。"

#: app/Services/TransStrings.php:1022
msgid "You should provide your business address"
msgstr "您应该提供您的公司地址"

#: app/Services/TransStrings.php:996
msgid "Your Browser does not support JS copy. Please copy manually"
msgstr "您的浏览器不支持 JS 复制。请手动复制"

#: app/Services/TransStrings.php:614
msgid ""
"Your Business Address will be used in Emails. The address is required as per "
"anti-spam rules"
msgstr "您的商家地址将在电子邮件中使用。根据反垃圾邮件规则，该地址是必需的"

#: app/Services/TransStrings.php:615
msgid "Your Business Logo, It will be used in Public Facing pages"
msgstr "您的商业徽标，它将用于面向公众的页面"

#: app/Services/TransStrings.php:616
msgid ""
"Your Business name will be used in Emails, Unsubscribe Pages and public "
"front interfaces"
msgstr "您的商家名称将用于电子邮件、取消订阅页面和公共前台界面"

#: app/Http/Controllers/CampaignController.php:373
msgid "Your campaign email has been scheduled"
msgstr "您的广告系列电子邮件已排定时间"

#: app/Http/Controllers/SettingsController.php:89
msgid "Your double-optin email subject"
msgstr "您的双重选择电子邮件主题"

#: app/Services/TransStrings.php:931 app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:238
#: app/views/external/manage_subscription_form.php:8
msgid "Your Email Address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: app/Services/TransStrings.php:577
msgid "Your emails are sending right now...."
msgstr "您的电子邮件正在发送中...."

#: app/Services/ExternalIntegrations/FluentForm/Bootstrap.php:116
msgid "Your Feed Name"
msgstr "您的源名称"

#: app/Services/TransStrings.php:604
msgid "Your form has been created successfully"
msgstr "您的表单已成功创建"

#: app/Services/TransStrings.php:861
msgid "Your License Key"
msgstr "您的许可证密钥"

#: app/Services/TransStrings.php:943
msgid "Your link title so you do not forget it"
msgstr "您的链接标题，因此您不会忘记它"

#: app/Services/TransStrings.php:592
msgid "Your Note Title"
msgstr "您的笔记标题"

#: app/Http/Controllers/MigratorController.php:55
msgid "Your provided API key is valid"
msgstr "您提供的 API 密钥有效"

#: app/Hooks/Handlers/ExternalPages.php:734
msgid "Your provided information has been successfully updated"
msgstr "您提供的信息已成功更新"

#: app/Services/TransStrings.php:232
msgid "Your provided priority will be converted to percent and it's relative"
msgstr "您提供的优先级将转换为百分比，并且是相对的"

#: app/Services/TransStrings.php:828
msgid "Your Selected logs will be deleted permanently"
msgstr "您选择的日志将被永久删除"

#: app/Services/TransStrings.php:696
msgid "Your target URL"
msgstr "您的目标网址"

#: app/Services/TransStrings.php:949
msgid "Your URL Note"
msgstr "您的网址说明"

#: app/Services/TransStrings.php:886
msgid "Your WordPress & FluentCRM is set to send using FluentSMTP Plugin"
msgstr "您的WordPress和FluentCRM设置为使用FluentSMTP插件发送"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:1013
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:1017
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: app/Services/TransStrings.php:593
msgid "ZIP Code"
msgstr "邮政编码"

#: app/Hooks/Handlers/CountryNames.php:29
msgid "Åland Islands"
msgstr "奥兰群岛"
